{
    "font": 0,
    "strings": {
    "After Hours": null,
        "Aimbot": {
            "Aimbot required": "所需的自瞄",
            "Auto shoot": "自动射击",
            "Automatically aim at ped entities": "自动瞄准NPC实体",
			"Automatically aim at ped entities with fov camera": "使用视角镜头自动瞄准NPC实体",
            "Automatically aim at player entities": "自动瞄准玩家实体",
			"Automatically aim at player entities with fov camera": "使用视角镜头自动瞄准玩家实体",
            "Automatically shoot the entity": "自动射击实体",
			"Automatically shoot the peds": "自动射击NPC",
            "Automatically shoot the players": "自动射击玩家",
            "Basic bone selection": "基本部位选择",
            "Basic bone selection struct": {
                "Head": "头",
                "Left Foot": "左脚",
                "Left Hand": "左手",
                "Neck": "脖子",
                "Right Foot": "右脚",
                "Right Hand": "右手",
                "Spine": "脊椎",
                "Tongue": "下颚"
            },
            "Basic ped aimbot": "基本NPC自瞄",
			"Basic ped aimbot with fov": "使用视角基本NPC自瞄",
			"Basic ped triggerbot": "基本NPC自动开枪",
            "Basic player aimbot": "基本玩家自瞄",
			"Basic player aimbot with fov": "使用视角基本玩家自瞄",
            "Basic player triggerbot": "基本玩家自动开枪",
            "Bone": "部位",
            "Bone struct": {
                "Head": "头部",
                "Left Foot": "左脚",
                "Left Hand": "左手",
                "Neck": "脖子",
                "Right Foot": "右脚",
                "Right Hand": "右手",
                "Spine": "脊椎",
                "Tongue": "舌头"
            },
            "Custom Aimbot": "自定义自瞄",
            "Enable this to enable the aimbot": "启用此功能以启用自瞄",
            "Entity filter": "实体过滤",
            "Entity filter struct": {
                "Ped": "NPC",
                "Ped + Player": "NPC+玩家",
                "Player": "玩家"
            },
			"Fov aimbot": "视角自瞄",
            "Freecam aimbot": "自由镜头自瞄",
            "Prioritize": "优先考虑",
            "Prioritize struct": {
                "Ped": "NPC",
                "Ped + Player": "NPC+玩家",
                "Player": "玩家"
            },
            "Select the bone to shoot": "选择要射击的部位",
            "Select the bone to shoot for basic options": "选择要射击的部位以获得基本选项",
            "Select the entity filter for the aimbot": "选择对自瞄的实体过滤",
            "Select the entity group to prioritize for the aimbot": "选择优先考虑的自瞄实体组",
			"Triggerbot": "自动开枪"
        },
        "All players": {
            "Add lobby to session overseer": "添加所有玩家到战局监督系统",
            "Chat commands": "聊天命令",
			"Crash session with animals": "动物崩溃战局",
            "Crash session with entities": "实体崩溃战局",
            "Crash session with peds": "NPC崩溃战局",
            "Crash session with sync": "同步崩溃战局",
            "Crash session with weather": "天气崩溃战局",
            "Crashes the session using entities (please stay far away from any players when using)": "使用实体崩溃战局（使用时请远离任何玩家）",
            "Crashes the session using model spam": "使用模型轰炸崩溃战局",
			"Crashes the session using peds": "使用NPC崩溃战局",
			"Crashes the session using sync - you dont have to keep any distance from players": "使用同步崩溃战局 - 你不用远离玩家",
            "Crashes the session without using entities": "在不使用实体的情况下崩溃战局",
            "ESP options": "透视选项",
            "Exclude certain players from session options": "从战局选项中排除某些玩家",
            "Excludes": "排除",
            "Extra sensory perception": "透视",
            "Griefing": "恶搞",
            "Griefing options": "恶搞选项",
			"Lobby chat command options": "战局聊天命令选项",
            "Modifications": "修改",
            "Peaceful": "友好",
            "Peaceful options": "友好选项",
            "Remote": "远程",
            "Remote options": "远程选项",
            "Session modification options": "战局修改选项",
            "Spawn vehicle": "生成载具",
            "Spawn vehicle options": "生成载具选项",
            "Talking": "说话",
            "Talking options": "说话选项",
            "Teleport": "传送",
            "Teleport options": "传送选项",
            "This will add all players in your session to the session overseer (RID + Name)": "这将使你战局内的所有玩家添加到战局监督系统中（RID+名称）",
            "Vehicle": "载具",
            "Vehicle options": "载具选项"
        },
        "Ammo modifiers": {
		    "Control the speed that modify ammo shoots out": "控制修改弹药射击的速度",
            "Delete entities you shoot": "删除你射击的实体",
            "Delete gun": "实体删除枪",
			"Destroy ped gun": "消灭NPC枪",
            "Disable missile gun timeout": "禁用导弹枪超时",
            "Drive it gun": "驾驶载具枪",
            "Drive the vehicle you shoot": "驾驶你射击的载具",
            "Explosion where you shoot": "使你射击的地方爆炸",
            "Explosive bullets": "爆炸子弹",
            "Explosive whale gun": "爆炸鲸鱼枪",
            "Fire bullets": "燃烧子弹",
			"Fly gun": "飞行枪",
            "Fire on entities you shoot": "你射击的实体会着火",
            "Force entities away when you shoot them": "你射击实体时会将其推开",
            "Force gun": "力场枪",
            "Impact ammo": "弹药效果",
            "Impact ammo struct": {
                "Airstrike": "空袭",
                "Explosion": "爆炸",
                "Flare": "信号弹",
                "Gas Fountain": "核爆",
                "Money Bags": "钱袋",
                "Print Position": "显示坐标",
                "Teleport You": "传送你",
                "Water Fountain": "水柱"
            },
            "Missile gun": "导弹枪",
            "Model change gun": "模型改变枪",
            "Modify ammo": "修改弹药",
            "Modify ammo struct": {
                "Firework": "烟花",
                "Flare": "信号弹",
                "Plane Rocket": "飞机导弹",
                "RPG": "火箭炮",
                "Snowball": "雪球",
                "Space Rocket": "航天导弹",
                "Tank": "坦克炮"
            },
            "Nerf bullets": "神经子弹",
			"Paint vehicle gun": "车漆枪",
            "Paint vehicles you shoot at": "给你射击的载具喷漆",
            "Particle ammo": "粒子弹药",
            "Particle ammo struct": {
                "Alien Disintegrate": "外星人分解",
                "Alien Teleport": "外星人传送",
                "Blood": "喷血",
                "Clown Appears": "小丑出现",
                "Clown Death": "小丑死亡",
                "Electric": "电",
                "Fire": "火",
                "Fireworks": "烟花",
                "Flowers": "开花",
                "Money": "钱"
            },
            "Ped defibrillator": "NPC除颤器",
            "Revive peds": "复活NPC",
            "Shoot missiles": "发射导弹",
            "Shrink peds": "缩小NPC",
            "Shrink ray": "收缩射线",
			"Skydive gun": "跳伞枪",
			"Slingshot gun": "弹射枪",
			"This will cause your gun to do no damage but still knock down your opponents": "使你的枪，在不造成任何伤害的情况下，击倒对手",
			"This will disable the missile gun timeout and allow it to fly indefinitely": "这将禁用导弹枪超时，并允许它无限期飞行",
			"This will fly your ped to the location you shoot at": "角色飞向你射击的位置",
			"This will kill any ped in one bullet, even ones set into godmode [not players]": "一枪可以杀死任何NPC，甚至NPC无敌都能杀[对玩家无效]",
			"This will let you move the selected vehicle and creates a tower with other vehicles in the area": "你可以瞄准并移动所选载具，同时该载具上方会叠加区域中所有的载具",
			"This will shoot your ped into a skydive in your chosen cam direction": "角色从你射击的方向开始跳伞",
			"This will slingshot all vehicles in your area once you shoot": "这将弹射你区域内的所有载具",
			"Tower gun": "叠罗汉枪"
        },
        "Animal Models": {
            "Boar": "野猪",
            "Cat": "猫咪",
            "Chimp": "黑猩猩",
            "Chop": "罗威纳犬",
            "Cormorant": "鸬鹚",
            "Cow": "奶牛",
            "Coyote": "郊狼",
            "Crow": "乌鸦",
            "Deer": "鹿",
            "Dolphin": "海豚",
            "Fish": "鱼",
            "Hawk": "鹰",
            "Hen": "母鸡",
            "Humpback": "驼背鲸",
            "Husky": "哈士奇",
            "Moutain lion": "山狮",
            "Pig": "猪",
            "Pigeon": "鸽子",
            "Poodle": "贵宾犬",
            "Pug": "哈巴狗",
            "Rabbit": "兔兔",
            "Rat": "老鼠",
            "Retriever": "寻回犬",
            "Rhesus": "猕猴",
            "Rottweiler": "罗威纳犬",
            "Seagull": "海鸥",
            "Shark tiger": "虎鲨",
            "Sharkhammer": "锤头双髻鲨",
            "Shepherd": "牧羊犬",
            "Stingray": "魔鬼鱼",
            "Westy dog": "西高地白梗",
            "Whale": "鲸鱼"
        },
        "Animations": {
            "Animations": "动作",
            "Completely fuck the animation": "完全操蛋的动作",
            "Contort": "扭曲",
            "Control your ped while doing an animation": "做动作时可以控制你的角色",
            "Controllable": "可控的",
            "Play this animation": "运行此动作",
            "Play this scenario": "切换此情境",
            "Play this walkstyle": "设置此走路风格",
            "Scenarios": "情境",
            "Stop all animations": "停止所有动作",
            "Stop all running animations": "停止所有正在运行的动作",
            "Walkstyles": "走路风格"
        },
        "Arena War": null,
        "Attach to player": {
            "Follow the player": "跟随玩家",
            "Follow the player or simply set the blackhole to their current position.": "跟随玩家或者将黑洞设置到玩家当前的位置。"
        },
        "Attachment": {
            "Attach their vehicle to your vehicle": "将他们的载具附加到您的载具上",
            "Attach you to their vehicle": "把你附加在他们的载具上",
            "Attach you to them": "把你和他们贴在一块儿",
            "Attach your vehicle to their vehicle": "将您的载具附加到他们的载具上",
            "Their vehicle to your vehicle": "他们的载具附加到你的载具",
            "You to their vehicle": "你附加到他们的载具上",
            "You to them": "你附加到他们",
            "Your vehicle to their vehicle": "你的载具附加到他们的载具"
        },
        "Attachment protections": {
            "Cage traps": "笼子等陷阱",
            "Delete all vehicles and peds near to you": "删除你附近的所有载具和NPC",
            "Delete attached objects": "删除附加物体",
            "Delete attached objects on yourself": "删除自己身上附加的对象",
            "Delete nearby peds and vehicles": "删除附近的NPC和载具",
            "Detach all attached entities": "分离所有附着的实体",
            "Detach attached objects": "分离附着的物体",
            "Detach attached objects on yourself": "分离自身上的附加物体",
            "Entity attachment": "实体模型附加",
            "Notify on attack": "攻击时通知",
            "Notify on attachment": "附加模型通知",
            "Player attachment": "玩家附身",
            "Redirect attachments": "反弹附加模型",
            "This will auto change your model and back when a player attaches to you": "当玩家附加在你身上时会自动更换你的模型",
            "This will auto remove most cages and traps spawned on your ped": "这将自动移除大部分在你身上产生的笼子和陷阱",
            "This will notify you when the attacks are done to you by others": "当其他人攻击你时会通知你",
            "This will redirect attached entities to the player who sent them": "这将把附加的实体反弹给发送它们的玩家"
        },
        "Attachments": null,
        "Auto Pilot": {
            "Choose your pilots destination": "选择您的目的地",
            "Choose your pilots drive style": "选择您的自动驾驶风格",
            "Destination": "目的地",
            "Destination struct": {
                "Burton LSC": "伯顿改车王",
                "Eclipse Towers": "日蚀大厦",
                "LS Airport": "洛圣都机场",
                "Wander": "闲逛",
                "Waypoint": "标记点"
            },
            "Disable auto pilot": "关闭自动驾驶",
            "Drive style": "驾驶风格",
            "Drive style struct": {
                "Ignore stops": "忽略红灯",
                "Rushed": "匆忙",
                "Standard": "标准"
            },
            "Enable auto pilot": "开启自动驾驶",
            "This will start the auto pilot with the settings above": "这将使用上述设置启动自动驾驶",
            "This will stop the auto pilot": "停止自动驾驶"
        },
        "Be My Valentine": null,
        "Beach Bum": null,
        "Bikers": null,
        "Blackhole": {
            "Attraction Settings": "吸引力设置",
            "Attracts all pedestrians": "吸引所有行人",
            "Attracts all vehicles except player vehicles": "吸引除玩家载具以外的所有载具",
            "Attracts all vehicles from other players": "吸引其他玩家的所有载具",
            "Automatically toggles between white and blackhole.": "自动在白洞和黑洞之间切换。",
            "Blackhole <-> Whitehole Switch": "黑洞<->白洞切换",
            "Draw Marker": "绘制标记",
            "Draw a red marker at the blackhole position": "在黑洞位置画一个红色标记",
            "Enable the blackhole": "开启黑洞",
            "Enabled": "启用",
            "Explosions at location": "定点爆炸",
            "Location": "位置",
            "Miscellaneous": "其他",
            "Pedestrians": "行人",
            "Player Vehicles": "玩家载具",
            "Precision": "精度",
            "Precision struct": {
                "High": "高",
                "Medium": "中",
                "Weak": "低"
            },
            "Push entities away from the location": "将实体推离位置",
            "Set how precise the blackhole should be. (Higher = Better but less FPS)": "设定黑洞应该有多精确。（高=更精确，但会降低FPS）",
            "Set it above my head": "设置在我头顶上方",
            "Set it to my location": "设置在我的位置",
            "Set the delay of switching to whitehole and back": "设置白洞和黑洞的转换延迟",
            "Sets the blackhole position above you. (Everything will fly above you)": "在你上方设置黑洞位置。（一切都将飞过你的头顶）",
            "Sets the blackhole position to your position. (Everything will fly towards you)": "将黑洞位置设置为您的位置。（一切都会飞向你）",
            "Spawns random explosions at the blackhole location": "在黑洞位置产生随机爆炸",
            "Strength": "强度",
            "Switch Delay": "切换延时",
            "The strength of the blackhole. (Low = Entities \"hover\" in the air, High = They will form a ball": "黑洞的强度。（低=实体“悬停”，高=它们将形成一个球）",
            "The x coordinate of the blackhole": "黑洞的X轴坐标",
            "The y coordinate of the blackhole": "黑洞的Y轴坐标",
            "The z coordinate of the blackhole": "黑洞的Z轴坐标",
            "Vehicles": "载具",
            "Whitehole": "白洞",
            "X": "X",
            "Y": "Y",
            "Z": "Z"
        },
        "Block all protections": {
            "Block all bikes": "拦截所有自行车（摩托车）",
            "Block all cars": "拦截所有车辆",
            "Block all helicopters": "拦截所有直升机",
            "Block all objects": "拦截所有物体",
            "Block all peds": "拦截所有NPC",
            "Block all pickups": "拦截所有可拾取物品",
            "Block all planes": "拦截所有飞机",
            "Stop any bikes being spawned (not recommended to leave on)": "停止任何正在生成的自行车(不建议开启)",
            "Stop any cars being spawned (not recommended to leave on)": "停止任何正在生成的汽车(不建议开启)",
            "Stop any helicopters being spawned (not recommended to leave on)": "停止任何正在生成的直升机(不建议开启)",
            "Stop any objects being spawned (not recommended to leave on)": "停止正在生成的任何物体(不建议开启)",
            "Stop any peds being spawned (not recommended to leave on)": "停止生成任何NPC 防护即时崩溃（不建议开启）",
            "Stop any planes being spawned (not recommended to leave on)": "停止任何正在生成的飞机(不建议开启)",
            "Stop modders spawning drops on you": "阻止作弊者对你刷出掉落可拾取物品"
        },
        "Boats": null,
        "Bodyguards Creator": {
            "Add blip": "添加标记",
            "Clone": "克隆",
            "Edit spawned bodyguards": "编辑已生成的保镖",
            "Edit the spawned bodyguards": "编辑已生成的保镖",
            "Formation": "编队",
            "Formation struct": {
                "Circle (Inward)": "圆（向内）",
                "Circle (North)": "圆圈（北）",
                "Default": "默认",
                "Line": "直线"
            },
            "Godmode": "无敌",
            "Health": "血量",
            "Health struct": {
                "Double Health": "双倍血量",
                "Extended Health": "加大血量",
                "Godly Health": "无敌血量",
                "Regular Health": "常规血量"
            },
            "If you want your bodyguard to have a blip on the mini map": "是否想让你的保镖在小地图上有标记",
            "If you would like the bodyguard to be a clone of yourself instead of a different ped": "是否想让保镖成为你自己的克隆人而不是其他人",
            "If you would like your bodyguard to be invisible": "是否想让你的保镖隐形",
            "If you would like your bodyguard to have godmode": "是否让你的保镖无敌",
            "If you would like your bodyguard to not ragdoll when shot or ran over": "是否让你的保镖被击中及跑步时不会摔倒",
            "Invisibility": "隐形",
            "No ragdoll": "不会摔倒",
            "Ped": "NPC",
            "Ped struct": {
                "Afro Male": "非洲男性",
                "Alien": "外星人",
                "Avon": "Avon",
                "Beach girl": "海滩女孩",
                "Bodybuilder": "健美运动员",
                "Clown": "小丑",
                "Cocaine Female": "可卡因女性",
                "Cocaine Male": "可卡因男性",
                "Fireman": "消防员",
                "Generic": "普通的",
                "Hip Hop Man": "嘻哈男",
                "Hooker": "妓女",
                "Jesus": "耶稣",
                "Johnny": "纨袴子弟",
                "Juggernaut": "主宰者",
                "Lester": "莱斯特",
                "Meth Female": "冰毒女性",
                "Meth Male": "冰毒男性",
                "Mime": "哑剧演员",
                "Pogo": "Pogo",
                "Police Female": "女警察",
                "Police Man": "警察",
                "RS Ranger": "RS突击队员",
                "Snow Cop": "雪地警察",
                "Spaceman": "宇航员",
                "Stripper 1": "脱衣舞女 1",
                "Stripper 2": "脱衣舞女 2",
                "Stripper 3": "脱衣舞女 3",
                "Tramp": "流浪汉",
                "Trans": "Trans"
            },
            "Select the formation at which your bodyguards assemble": "选择保镖集合的队形",
            "Select the health of your bodyguard": "选择保镖的血量",
            "Select which ped you would like to use as your bodyguard": "选择要用作保镖的NPC",
            "Select which weapon your bodyguard will use": "选择保镖将使用的武器",
            "Spawn it!": "创造它！",
            "This will spawn your custom bodyguard based off the options you have specified above": "这将根据您在上面指定的选项生成您的自定义保镖",
            "Weapon": "武器",
            "Weapon struct": {
                "AP Pistol": "手枪",
                "Assault Shotgun": "突击散弹枪",
                "Assult SMG": "突击冲锋枪",
                "Assult Shotgun": "散弹枪",
                "Baseball Bat": "棒球棒",
                "Bullpup Shotgun": "无托式霰弹枪",
                "Carbine": "特制卡宾枪",
                "Combat MG": "战斗机枪",
                "Firework Launcher": "烟花发射器",
                "Grenade Launcher": "榴弹发射器",
                "Gusenberg": "古森柏冲锋枪",
                "Heavy Sniper": "重型狙击步枪",
                "Homing Launcher": "制导火箭发射器",
                "Machette": "开山刀",
                "Marksman Rifle": "射手步枪",
                "Micro SMG": "微型冲锋枪",
                "Minigun": "火神机枪",
                "Musket": "老式火枪",
                "PDW": "作战自卫冲锋枪",
                "RPG": "火箭炮",
                "Railgun": "电磁步枪",
                "Revolver": "海军左轮手枪",
                "SMG": "冲锋枪",
                "Stungun": "电击枪"
            }
        },
        "Business": null,
        "Cargobob": {
            "Remove magnet": "收起钩子",
            "Spawn a cargobob": "创建一架运输直升机",
            "Spawn cargobob": "创建运输直升机",
            "Spawn magnet": "放下钩子（按E 放钩/脱钩）"
        },
        "Casino": null,
        "Casino Heist": null,
		"Chat Judge": {
            "Actions": "操作",
            "Auto check for IP": "自动检查IP",
            "Auto check for Name": "自动检查名称",
            "Auto check for RID": "自动检查RID",
            "Crash": "崩溃",
            "Enable Custom Check 1": "启用自定义检查1",
            "Enable Custom Check 2": "启用自定义检查2",
            "Enable Custom Check 3": "启用自定义检查3",
            "Find new session": "寻找新的战局",
            "Input your custom text to be flagged": "输入要标记的自定义文本",
            "Kick": "踢出",
            "Kill": "杀死",
            "Manual Input": "手动输入",
            "Teleport to": "传送到",
            "This will auto look for if your IP is mentioned in chat and then trigger your chosen action": "这将自动寻找如果你的IP是在聊天中提到，然后触发你选择的操作",
            "This will auto look for if your Name is mentioned in chat and then trigger your chosen action": "这将自动寻找如果你的名字被提到聊天，然后触发你选择的操作",
            "This will auto look for if your RID is mentioned in chat and then trigger your chosen action": "这将自动寻找如果你的RID在聊天中被提及，然后触发你选择的操作",
            "This will crash the target who has typed your flagged options above": "这将使在上面键入标记选项的目标崩溃",
            "This will enable the below custom text input to be checked for in chat and trigger the action": "这将允许在聊天中检查以下自定义文本输入并触发该操作",
            "This will kick the target who has typed your flagged options above": "这将踢在上面键入您标记选项的目标",
            "This will kill the target who has typed your flagged options above": "这将杀死在上面键入了您标记的选项的目标",
            "This will leave and find a new session when the target has typed your flagged options above": "当目标在上面键入您标记的选项时，这将离开并找到新的战局",
            "This will teleport you to the target who has typed your flagged options above": "这将您传送到输入了您上面标记的选项的目标"
        },
        "Chat commands": {
            "Chat command cops turn blind eye": "聊天命令警察视而不见",
            "Chat command cops turn blind eye:\n!copsturnblind <on/off>": "聊天命令警察视而不见:\n!copsturnblind <on/off>",
            "Chat command explode session": "聊天命令爆炸战局",
            "Chat command explode session:\n!explodesession": "聊天命令爆炸战局:\n!explodesession",
            "Chat command give weapons": "聊天命令给武器",
            "Chat command give weapons:\n!weapons": "聊天命令给武器:\n!weapons",
            "Chat command kick player": "聊天命令踢玩家",
            "Chat command kick:\n!kick <playername>": "聊天命令踢出:\n!kick <playername>",
            "Chat command money drop": "聊天命令掉钱袋",
            "Chat command money drop:\n!money <on/off>": "聊天命令掉钱袋:\n!money <on/off>",
            "Chat command off the radar": "聊天命令雷达匿踪",
            "Chat command off the radar:\n!offtheradar <on/off>": "聊天命令雷达匿踪:\n!offtheradar <on/off>",
            "Chat command spawn bodyguard": "聊天命令生成保镖",
            "Chat command spawn bodyguard:\n!spawn bodyguard <count>": "聊天命令生成保镖:\n!spawn bodyguard <数量>",
            "Chat command spawn object": "聊天命令生成物体",
            "Chat command spawn object:\n!spawn object <hash/model name>": "聊天命令生成物体:\n!spawn object <hash/model name>",
            "Chat command spawn ped": "聊天命令生成NPC",
            "Chat command spawn ped:\n!spawn ped <hash/model name>": "聊天命令生成NPC:\n!spawn ped <hash/model name>",
            "Chat command spawn vehicle": "聊天命令生成载具",
            "Chat command spawn vehicle:\n!spawn vehicle <hash/model name>": "聊天命令生成载具:\n!spawn vehicle <hash/model name>",
            "Chat command vehicle boost": "聊天命令载具推进",
            "Chat command vehicle boost:\n!vehicle boost": "聊天命令载具推进:\n!vehicle boost",
			"Chat command vehicle godmode": "聊天命令载具无敌",
            "Chat command vehicle godmode:\n!vehicle godmode": "聊天命令载具无敌:\n!vehicle godmode",
            "Chat command vehicle jump": "聊天命令载具跳跃",
            "Chat command vehicle jump:\n!vehicle jump": "聊天命令载具跳跃:\n!vehicle jump",
            "Chat command vehicle repair": "聊天命令载具修理",
            "Chat command vehicle repair:\n!vehicle repair": "聊天命令载具修理:\n!vehicle repair",
            "Chat command vehicle upgrade": "聊天命令载具升级",
            "Chat command vehicle upgrade:\n!vehicle upgrade": "聊天命令载具升级:\n!vehicle upgrade",
            "Chat command weather clear": "聊天命令天气晴朗",
            "Chat command weather clear:\n!weather clear": "聊天命令天气晴朗:\n!weather clear",
            "Chat command weather day": "聊天命令天亮",
            "Chat command weather day:\n!weather day": "聊天命令天亮:\n!weather day",
            "Chat command weather halloween": "聊天命令万圣节天气",
            "Chat command weather halloween:\n!weather halloween": "聊天命令万圣节天气:\n!weather halloween",
            "Chat command weather night": "聊天命令天黑",
            "Chat command weather night:\n!weather night": "聊天命令天黑:\n!weather night",
            "Chat command weather snow": "聊天命令雪天",
            "Chat command weather snow:\n!weather snow": "聊天命令雪天:\n!weather snow",
            "Disable all command options for this player": "禁用该玩家的所有命令选项",
            "Enable all command options for this player": "启用该玩家的所有命令选项",
            "Enable chat commands for player": "启用玩家聊天命令",
            "General commands": "一般命令",
            "Give global commands": "发出全局命令",
            "Send chat commands list to player": "向玩家发送战局命令列表",
            "This will send a message to the player with a link to your commands list saying enabled": "向玩家发送一条消息，其中包含指向您的命令列表的链接，显示已启用",
            "Toggle all commands off": "关闭所有命令",
            "Toggle all commands on": "打开所有命令",
            "Vehicle commands (close-by)": "载具命令（附近）",
            "Weather/time commands": "天气/时间命令"
        },
        "Choose a vehicle to add to the blacklist": {
            "After Hours": "不夜城",
            "Arena War": "竞技场之战",
            "Be My Valentine": "亡命鸳鸯",
            "Beach Bum": "海滩娱乐",
            "Bikers": "狂野飙客",
            "Bikes": "自行车/摩托车",
            "Boats": "船",
            "Business": "商务",
            "Casino": "名钻假日赌场",
            "Casino Heist": "名钻赌场豪劫",
            "Commercial": "商用车",
            "Compact": "小型汽车",
            "Coupe": "轿跑车",
            "Cunning Stunts": "炫炮特技",
            "Cycle": "自行车",
            "Doomsday Heist": "末日豪劫",
            "Emergency": "特种车",
            "Executives and Other Criminals": "权贵天下",
            "Festive Surprise 2014": "节日惊喜 2014",
            "Festive Surprise 2015": "节日惊喜 2015",
            "Finance and Felony": "进出口大亨一",
            "Flying": "飞机/直升机",
            "Freemode Events": "独立日",
            "General": "全体",
            "Gunrunning": "军火霸业",
            "Halloween Surprise": "万圣节惊喜",
            "Heists": "抢劫任务",
            "Helicopters": "直升机",
            "High Life": "上流生活",
            "I'm Not a Hipster": "自以为潮",
            "Ill-Gotten Gains Part 1": "不义之财一",
            "Ill-Gotten Gains Part 2": "不义之财二",
            "Import/Export": "进出口大亨二",
            "Independence Day Special": "独立日特别活动",
            "Industrial": "工业用车",
            "January 2016": "2016年1月",
            "Last Team Standing": "团队生存",
            "Lowriders": "跳跳车",
            "Lowriders: Custom Classics": "跳跳车：定制经典",
            "Military": "军用车",
            "Misc": "杂项",
            "Motorcycle": "摩托车",
            "Muscle": "肌肉车",
            "Off road": "越野车",
            "Planes": "飞机",
            "SUV": "SUV",
            "San Andreas Flight School": "圣安地列斯飞行学校",
            "Sedan": "轿车",
            "Service": "服务用车",
            "Smuggler's Run": "走私贩大进击",
            "Sport": "跑车",
            "Sports classic": "经典跑车",
            "Super": "超级跑车",
            "Super Sport Series": "南圣安系列赛",
            "Trailer": "列车",
            "Trains": "拖车",
            "Utility": "公共事业用车",
            "Valentine's Day Massacre Special": "情人节大屠杀",
            "Van": "厢型车"
        },
        "Choose player to kick once host": {
            "Enable selection": "启用选项",
            "Turn on to enable selection of person to kick once host": "启用此选项可选择要踢一次主机的人"
        },
        "Commercial": null,
        "Compact": null,
        "Coupe": null,
        "Crash Protection Settings": {
            "Block all clones and ped spams in your vicinity, you can choose how many peds are allowed in your area below": "阻止您附近的所有克隆和狂刷NPC，您可以选择以下区域允许的NPC生成数量",
            "Block all vehicle spams in your vicinity, you can choose how many vehicles are allowed in your area below": "阻止附近所有的载具滥刷，您可以选择以下区域允许的载具生成数量",
            "Block animal crash models": "阻止动物模型崩溃",
            "Block certain crash syncs": "阻止某些崩溃同步",
			"Block certain sc events": "阻止某些sc事件",
			"Will block known invalid sc events from players[Leave on for protection]": "将阻止玩家的已知无效sc事件[留置保护]",
			"Block pickup crash events": "阻止拾取崩溃事件",
			"This will ensure all invalid pickup events are blocked": "这将确保阻止所有无效的拾取事件",
			"Block state crash events": "阻止状态崩溃事件",
			"This will ensure all invalid state events are blocked": "这将确保阻止所有无效状态事件",
			"Block net crash event": "阻止网络崩溃事件",
			"This will ensure all invalid net events are blocked": "这将确保阻止所有无效的网络事件",
			"Ped / Clone Spam Detection": "狂刷NPC/克隆检测",
			"Once block clones and ped spam is enabled this will show how many peds are nearby": "一旦阻止克隆和狂刷NPC被启用，这将显示有多少NPC在附近",
			"Vehicle Spam Detection": "狂刷载具检测",
			"Once block vehicle spam is enabled this will show how many vehicles are nearby": "一旦阻止狂刷载具被启用，这将显示有多少载具在附近",
			"Notify on net blocks": "网络拦截通知",
			"This will print in your log when invalid nets are blocked": "当无效的网络被阻止时，这将在您的日志中显示",
			"Notify on saved blocks triggered": "已保存的拦截被触发时通知",
			"This will print in your log when your custom model blocks are triggered": "这将在您的自定义模型拦截被触发时显示在日志中",
            "Block clones & ped spam": "阻止克隆和滥刷NPC",
            "Block object crash models": "阻止物体模型崩溃",
            "Block ped crash models": "阻止NPC模型崩溃",
            "Block special ped models": "阻止特殊NPC崩溃",
            "Block time crash events": "阻止时间崩溃事件",
            "Block vehicle crash models": "阻止载具模型崩溃",
            "Block vehicle spam": "阻止载具滥刷",
            "Block weather crash events": "阻止天气崩溃事件",
            "Delete peds if over limit": "如果超出限制则删除NPC",
            "Delete vehicles if over limit": "如果超出限制则删除载具",
            "Distance to check": "检查距离",
            "Misc": "其他",
            "Notify on animal model blocks": "阻止动物模型通知",
            "Notify on clones and ped spam": "克隆和滥刷NPC通知",
            "Notify on crash model blocks": "阻止模型崩溃通知",
            "Notify on vehicle spam": "载具滥刷通知",
            "Ped count allowed": "允许的NPC数量",
            "Safe space": "安全区域",
            "Teleport to a safe place, if invisible when turned off change outfit": "传送到安全的地方，如果角色透明，更换套装即可",
            "This will allow notifies to show for this protection [May sometimes false flag]": "这将允许通知显示对此保护[可能有时会出现错误标志]",
            "This will auto start deleting peds when there are more peds than your limit set": "当NPC数超出限制设置时，这将自动开始删除NPC数",
            "This will auto start deleting vehicles when there are more vehicles than your limit set": "当载具数量超过您的限制设置时，这将自动开始删除载具",
            "This will ensure all invalid time change events are blocked": "这将确保阻止所有时间更改事件",
            "This will ensure all invalid weather change events are blocked": "这将确保阻止所有天气变化事件",
            "This will set max distance from your ped to check for peds": "这将设置您的人物角色的最大距离以检查NPC",
            "This will set max distance from your ped to check for vehicles": "这将设置您的人物角色的最大距离，以检查载具",
            "This will set the max ped count for nearby then auto block all peds when over this limit": "这将设置附近最大NPC数，然后在超过此限制时自动阻止所有NPC",
            "This will set the max vehicle count for nearby then auto block all vehicles when over this limit": "这将设置附近最大载具数，然后在超过此限制时自动阻止所有载具",
            "Vehicle count allowed": "允许的载具数量",
            "Will block known animal crash models from being spawned by others [Leave on for protection]": "将阻止已知的动物崩溃模型被其他人生成[留置保护]",
            "Will block known invalid game syncs from players[Leave on for protection]": "将阻止玩家已知的无效游戏同步[留置保护]",
            "Will block known object crash models from being spawned by others [Leave on for protection]": "将阻止已知物体崩溃模型被其他人生成[留置保护]",
            "Will block known ped crash models from being spawned by others [Leave on for protection]": "将阻止已知的NPC崩溃模型被其他人生成[留置保护]",
            "Will block known special ped crash models from being spawned by others [Leave on for protection]": "将阻止已知的特殊NPC崩溃模型被其他人生成[留置保护]",
            "Will block known vehicle crash models from being spawned by others [Leave on for protection]": "将阻止已知的载具崩溃模型被其他人生成[留置保护]"
        },
        "Cunning Stunts": null,
		"Custom Input Protection": {
            "Block your custom model list when in a session, some models cause a crashes when blocked otherwise": "拦截自定义模型列表在战局中时，某些模型在被拦截时会导致崩溃",
			"Log script events": "记录脚本事件",
			"Log entities": "记录实体",
            "Custom Block Notify": "自定义拦截通知",
            "Custom Model Block": "自定义模型拦截",
            "Custom Script Event Block": "自定义脚本事件拦截",
            "Enable custom model block list": "启用自定义模型拦截列表",
            "Enable custom script event list": "启用自定义脚本事件列表",
            "Notify on custom model blocks": "通知自定义模型拦截",
            "Notify on custom script events": "通知自定义脚本事件",
            "Only block when in session": "仅在战局中拦截",
            "This will create a file within Documents/Impulse for you to input any model name to block": "这将在Documents / Impulse中创建一个文件，供您输入要拦截的任何模型名称",
            "This will create a file within Documents/Impulse for you to input any script event to block": "这将在Documents / Impulse中创建一个文件，供您输入要拦截的任何脚本事件",
            "This will force an update of the block list from your saved file to the trainer": "这将强制从您保存的文件向菜单更新拦截列表",
            "This will print in your log when your custom model blocks are triggered": "当您的自定义模型拦截被触发时，这将显示在您的日志中",
            "This will print in your log when your script event blocks are triggered": "当触发脚本事件拦截时，这将在您的日志中显示",
            "Update model block list": "更新模型拦截列表",
            "Update script block list": "更新脚本拦截列表"
        },
        "Custom Teleports": {
            "Add teleports to ./Documents/Impulse/Teleports": "自定义传送点路径 ./Documents/Impulse/Teleports",
            "~c~Add teleports to ./Documents/Impulse/Teleports": "~c~自定义传送点路径 ./Documents/Impulse/Teleports"
        },
        "Custom headers": null,
        "Cycle": null,
        "DLC vehicles only": {
            "After Hours": "不夜城",
            "Arena War": "竞技场之战",
            "Be My Valentine": "亡命鸳鸯",
            "Beach Bum": "海滩娱乐",
            "Bikers": "狂野飙客",
            "Business": "商务",
            "Casino": "名钻假日赌场",
            "Casino Heist": "名钻赌场豪劫",
            "Cayo Perico Heist": "佩里科岛抢劫案",
            "Cunning Stunts": "炫炮特技",
            "Doomsday Heist": "末日豪劫",
            "Executives and Other Criminals": "权贵天下",
            "Festive Surprise 2014": "节日惊喜 2014",
            "Festive Surprise 2015": "节日惊喜 2015",
            "Finance and Felony": "进出口大亨一",
            "Freemode Events": "独立日",
            "Gunrunning": "军火霸业",
            "Halloween Surprise": "万圣节惊喜",
            "Heists": "抢劫任务",
            "High Life": "上流生活",
            "I'm Not a Hipster": "自以为潮",
            "Ill-Gotten Gains Part 1": "不义之财一",
            "Ill-Gotten Gains Part 2": "不义之财二",
            "Import/Export": "进出口大亨二",
            "Independence Day Special": "独立日特别活动",
            "January 2016": "2016年1月",
            "Last Team Standing": "团队生存",
            "Lowriders": "跳跳车",
            "Lowriders: Custom Classics": "跳跳车：定制经典",
            "San Andreas Flight School": "圣安地列斯飞行学校",
            "Smuggler's Run": "走私贩大进击",
			"Summer Special": "洛圣都夏日特辑",
            "Super Sport Series": "南圣安系列赛",
            "Valentine's Day Massacre Special": "情人节大屠杀"
        },
        "Data dumping": {
            "Disable [MOD] for friends": "不标记朋友为[MOD]",
            "Dump chat messages": "转储聊天信息",
            "Dump players data": "转储玩家数据",
            "Dumps all the chat messages to a file.": "将所有聊天信息都保存到文件中。",
            "Dumps all the player ips, rockstar ids and names in the session to files.": "将战局所有玩家的IP，R星ID和名称保存到文件中。",
            "Log chat messages constantly": "经常记录聊天信息",
            "Log player data constantly": "持续记录玩家数据",
            "Logs all the chat messages to a file.": "将所有聊天信息记录到一个文件中。",
            "Notify for [F]": "[好友]通知",
            "Notify for [GOD]": "[无敌]通知",
            "Notify for [MOD]": "[作弊]通知",
            "Notify for [PAUSED]": "[被动模式]通知",
            "Notify for [Session Host]": "[战局主机]通知",
            "Notify for [TYPING]": "[正在打字]通知",
            "This will contantly dump player data within session every 1 minute": "在战局中每分钟都会保存一次玩家数据",
            "This will disable the [MOD] tag for any friends in session": "这将对战局中的任何朋友都禁用[MOD]标记",
            "This will notify you when a player gets the [F] tag added": "这会在玩家添加[F]标签时通知您",
            "This will notify you when a player gets the [GOD] tag added": "这会在玩家添加[GOD]标签时通知您",
            "This will notify you when a player gets the [MOD] tag added": "这将在玩家添加[MOD]标签时通知您",
            "This will notify you when a player gets the [PAUSED] tag added": "这将在玩家添加[PAUSED]标签时通知您",
            "This will notify you when a player gets the [Session Host] tag added": "当玩家添加[Session Host]标签时，这将通知您",
            "This will notify you when a player gets the [TYPING] tag added": "这会在玩家添加[TYPING]标签时通知您"
        },
        "Disable Actions": {
            "Block the lobby from entering map interiors (not apartments).": "战局禁止进入地图内部（不是公寓）。",
            "Block the lobby from entering vehicles.": "战局禁止进入载具。",
            "Block the lobby from using weapons at all.": "战局禁止使用武器。",
            "Block the user from entering map interiors (not apartments).": "禁止玩家进入地图内部（不是公寓）。",
            "Block the user from entering vehicles.": "禁止玩家进入载具。",
            "Block the user from using weapons at all.": "禁止玩家使用武器。",
            "Disable interiors": "禁止进入室内",
            "Disable vehicles": "禁止进入载具",
            "Disable weapons": "禁止使用武器"
        },
        "Disables": {
            "Disable HUD": "关闭HUD",
            "Disable cinematic button": "禁用电影按钮",
            "Disable cutscenes": "禁用过场动画",
            "Disable game recordings": "禁用游戏录制",
            "Disable idle kick": "挂机不被踢出",
            "Disable loading screens": "禁用加载屏幕",
            "Disable notifications": "禁用游戏通知",
            "Disable phone": "禁用手机",
			"Disable phone calls": "禁用手机呼叫",
            "Disable stunt jump cutscenes": "禁用飞车特技动画",
            "Disable the phone all together": "禁用所有手机功能",
            "Disables certain cutscenes": "禁用某些过场动画",
            "Disables certain loading screens": "禁用某些加载屏幕",
			"Disable warning message": "禁用警告消息",
			"Disable the black warning message screen [e.g. receiving rapid money]": "禁用黑屏警告消息[例如:快速刷钱]",
            "Don't get kicked for idling": "不会在挂机时被踢"
        },
        "Doomsday Heist": null,
        "Drawable editor": {
            "ESP": "透视",
            "Edit closest drawable": "编辑最近的物体",
            "Edit the closest drawable": "编辑最近的物体",
            "Normal scale": "正常比例",
            "Set the scale of every drawable in the area to you": "为您设置该区域内所有物体的比例",
            "Set the scale of every drawable in the area to you back to normal": "将该区域内所有物体的缩放比例设置为正常",
            "Show lines to every drawable in your area": "显示所有附近的可编辑物体",
            "Teleport all to me": "传送给我",
            "Teleport every drawable in your area to you": "传送你所在区域的每一个物体给你",
            "x5 scale": "比例x5"
        },
        "Drops": {
            "Control the speed of the money drops": "控制金钱掉落的速度",
            "Control the speed of the rp drops": "控制经验掉落的速度",
            "Dont pickup real collectibles in session or it will stop working, change session to fix": "不要在战局中拾取真正的收藏品，否则会停止工作，请更改战局以修复",
            "Drop amount": "掉落金额",
            "Drop delay (ms)": "掉落延迟（毫秒）",
            "Drop delay in milliseconds": "掉落延迟（毫秒）",
            "Drop height": "掉落高度",
            "Drop model": "掉落模型",
            "Drop model struct": {
                "Alien Egg": "异形卵",
                "Bong": "大麻烟斗",
                "Briefcase": "公文包",
                "Dildo": "假阳具",
                "Gravestone": "墓碑",
                "Guitar": "吉他",
                "Money Bag": "钱袋",
                "Yoga Mat": "瑜伽垫"
            },
            "Drop radius": "掉落半径",
            "Drop type": "掉落种类",
            "Drop type struct": {
                "Ammunition": "弹药",
                "Armour": "防弹衣",
                "Health": "医疗包",
                "Money": "现金",
                "Parachutes": "降落伞包",
                "Snacks": "零食",
                "Vehicle Armour": "载具装甲",
                "Vehicle Health": "载具修复包",
                "Weapon": "武器"
            },
            "Editable Money Drops": "编辑金钱掉落",
            "Enable drop": "启用掉落",
            "RP Drops": "经验掉落",
            "Rp drop amount of times": "经验掉落次数",
            "Rp drop till level": "经验掉落降低等级",
            "Standard card rp drop + chips": "标准卡片经验掉落+筹码",
            "Standard circle drop": "圆形掉落",
            "Standard collectable rp drop + money": "标准收藏品经验掉落+金钱",
            "Standard money drop": "标准金钱掉落",
            "Standard money drop delay (ms)": "标准金钱掉落延迟（毫秒）",
            "Standard rp drop delay (ms)": "标准经验掉落延迟（毫秒）",
            "This will drop rp until the selected player reaches the desired level [Edits standard rp drop below]": "这将掉落经验，直到选定的玩家达到所需等级[在下面编辑标准经验掉落]",
            "This will drop rp x amount of times as selected [Edits standard rp drop below]": "这将降低经验x所选时间的次数[在下面编辑标准经验掉落]"
        },
        "Edit Onscreen Elements": {
            "Connected players x pos": "连接玩家x轴",
            "Connected players y pos": "连接玩家y轴",
            "Coords x pos": "坐标x轴",
            "Coords y pos": "坐标y轴",
            "FPS x pos": "FPS x轴",
            "FPS y pos": "FPS y轴",
            "Speedometer x pos": "时速表x轴",
            "Speedometer y pos": "时速表y轴",
            "Talking players x pos": "讲话玩家x轴",
            "Talking players y pos": "讲话玩家y轴",
            "This will edit the postion of the selected element [Press F11 to save]": "这将编辑所选元素的位置[按F11保存]"
        },
        "Edit closest drawable": {
            "Accuracy": "准确度",
            "Change drawable level of detail": "更改可绘制的详细程度",
            "Change drawable scale": "更改物体的比例",
            "Edit the accuracy for the position editor": "编辑位置编辑器的精度",
            "LOD": "详细等级（LOD）",
            "Position - Height (Z)": "位置-高度（Z）",
            "Position - Horizontal (X)": "位置-水平（X）",
            "Position - Vertical (Y)": "位置-垂直（Y）",
            "Scale": "比例",
            "Teleport drawable to me": "传送物体到我",
            "Teleport to me": "传送到我",
            "X position": "X轴",
            "Y position": "Y轴",
            "Z position": "Z轴"
        },
        "Edit your bodyguards": {
            "Teleport all to me": "传送所有到我",
            "Teleport all your bodyguards to you.": "传送你所有的保镖到你。"
        },
        "Emergency": null,
        "Event reactions": {
            "Auto add to overseer once recieved": "收到后自动添加到监督系统",
	    "Click to input a message to use with send message on recieve.": "单击此处可输入要与接收时发送消息一起使用的消息。",
            "Custom message: Get off me you damn dirty ape": "自定义信息：放开我，你这个该死的人猿",
            "Enable event reaction": "启用事件回应",
            "Enable event reaction system with options enabled below": "启用事件回应系统并启用以下选项",
			"If someone joins your session": "如果有人加入你的战局时",
            "If someone sends a kick event to you it will do what you decide": "如果有人向你发出踢出事件，它将执行你回应的选择",
            "If someone sends a network event to you it will do what you decide": "如果有人向你发送网络事件，它将执行你回应的选择",
            "If someone sends a report event to you it will do what you decide": "如果有人向你发送远程事件，它将执行你回应的选择",
            "If someone sends a script event to you it will do what you decide": "如果有人向你发送脚本事件，它将执行你回应的选择",
            "Kick is received": "收到踢出时",
            "Kick is received struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "Malicious network event is received": "收到恶意网络事件时",
            "Malicious network event is received struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "Malicious script event is received": "收到恶意脚本事件时",
            "Malicious script event is received struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "Message spam": "收到垃圾邮件时",
            "Message spam struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "Notify on reaction": "反应时通知",
            "Notify on attack": "攻击通知",
			"Player is joining": "玩家加入时",
            "Player is joining struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "Report is received": "收到报告时",
            "Report is received struct": {
                "Blame": "嫁祸",
                "Crash": "崩溃",
                "Explode": "爆炸",
                "Freeze": "冻结",
                "Kick": "踢出",
                "Message": "消息",
                "Teleport to": "传送"
            },
            "This will auto add flagging players to your overseer using rid / name and reason": "这将自动添加标记的玩家到您的监督系统使用RID/名称和原因",
            "This will notify you when the attacks are done to you by others": "当其他人对您进行攻击时，这将通知您"
        },
        "Excludes": {
            "Exclude Impulse users": "排除Impulse用户",
            "Exclude friends": "排除好友",
            "Exclude host": "排除主机",
            "Exclude modders": "排除作弊者",
            "Exclude self": "排除自己",
            "Exclude team": "排除组织"
        },
        "Executives and Other Criminals": null,
        "Explosion Creator": {
            "Audible": "声音",
            "Damage": "破坏",
			"Damage scale": "破坏规模",
			"Camera shake": "镜头震动",
			"This will determine the explosions damage scale": "这将决定爆炸的破坏规模",
			"This will determine the explosions camera shake": "这将决定爆炸镜头抖动",
            "Enable custom explosion": "启用自定义爆炸",
            "Explosion": "爆炸类型",
            "Invisible": "无形的",
            "This will allow you to select the explosion to edit": "这将允许您选择要编辑的爆炸",
            "This will decide if the explosion makes noise": "这将决定爆炸是否会产生噪音",
            "This will determine if the explosion is visible": "这将确定爆炸是否可见",
            "This will determine if the explosion will cause damage": "这将决定爆炸是否会造成损害",
            "This will enable the custom explosion you created above (shoot a gun)": "这将启用您在上面创建的自定义爆炸（开枪）"
        },
        "Explosion Editor": {
            "Damage Objects": "损坏物体",
            "Explosion": "爆炸类型",
            "FX": "特效",
            "Minor Explosion": "小爆炸",
            "Only Affect Living Peds": "只影响活着的NPC",
            "Prevent Water Explosion FX": "防止水爆炸特效",
            "Set Peds On Fire": "点燃NPC",
            "Supress Crime": "爆炸不通缉",
            "This will affect make the explosions only affect living peds": "爆炸只会对活着的NPC起作用",
            "This will allow you to select the explosion to edit": "这将允许您选择要编辑的爆炸",
            "This will ensure your explosions are mimnor": "这会确保你的爆炸是轻微的",
            "This will make your explosions damage objects": "这会使你的爆炸损坏物体",
            "This will make your explosions set peds on fire": "这会让你的爆炸点燃NPC",
            "This will prevent your explosion to create water fx": "这将防止您的爆炸对水产生效果",
            "This will show you the FX that that selected explosion uses": "这将显示选定爆炸使用的效果",
            "This will supress the crime your explosions create": "这将抑制你的爆炸所造成的通缉"
        },
        "External links": {
            "Open Impulse chat commands tutorial": "打开Impulse聊天命令教程",
            "Open Impulse chat commands tutorial youtube video": "打开Impulse聊天命令教程youtube视频",
            "Open Impulse header creation tutorial": "打开Impulse主题创建教程",
            "Open Impulse header creation tutorial youtube video": "打开Impulse主题创建教程youtube视频",
            "Open Impulse ip spoofer tutorial": "打开Impulse ip欺骗教程",
            "Open Impulse ip spoofer tutorial youtube video": "打开Impulse ip欺骗教程youtube视频",
            "Open Impulse language change tutorial": "打开Impulse语言更改教程",
            "Open Impulse language change tutorial youtube video": "打开Impulse语言更改教程youtube视频",
            "Open Impulse r* id spoofer tutorial": "打开Impulse R星ID欺骗教程",
            "Open Impulse r* id spoofer tutorial youtube video": "打开Impulse R星ID欺骗教程youtube视频",
            "Open Impulse scripthook tutorial": "打开Impulse插件教程",
            "Open Impulse scripthook tutorial youtube video": "打开Impulse插件教程youtube视频",
            "Open Impulse site": "打开Impulse官网",
            "Open Impulse youtube": "打开Impulse youtube",
            "Open Impulse youtube channel": "打开Impulse youtube途径",
            "Open Impulse.one": "打开Impulse.one"
        },
        "Extra sensory perception": {
            "Box": "透视框",
            "ESP Color": "透视颜色",
            "ESP box": "透视框",
            "ESP foot marker": "透视脚标记",
            "ESP head marker": "透视头标记",
            "ESP info": "透视信息",
            "ESP line": "透视线",
            "ESP line of sight line": "可视高亮",
            "ESP line of sight line color": "可视玩家高亮颜色",
            "ESP name": "透视名称",
            "ESP skel": "透视骨架",
            "ESP sky line": "透视天际线",
            "Foot ESP": "脚透视",
            "Foot marker": "脚标记",
            "Head ESP": "头透视",
            "Head marker": "头部标记",
            "Info": "信息",
            "Info ESP": "透视信息",
            "Line": "线",
            "Line ESP": "透视线",
            "Name": "名称",
            "Name ESP": "透视名称",
            "Skel": "骨架",
            "Skel ESP": "骨架透视",
            "Sky ESP": "天空透视",
            "Sky line": "天际线",
            "This will change all esp lines and boxes to match your chosen color": "这将更改所有透视线和框的颜色",
            "This will change the highlight color for the option above": "这将更改上面选项的突出显示颜色",
            "This will highlight the ESP line when a player in line of sight of your ped": "高亮显示视线范围内玩家的透视线"
        },
        "Festive Surprise 2014": null,
        "Festive Surprise 2015": null,
        "Finance and Felony": null,
        "Flags": null,
		"Fps protection options": {
            "Enable": "启用",
            "Enable block all entities": "启用阻止所有实体",
            "Enable detach attached entities & redirect": "启用分离附加的实体并反弹",
            "Enable find a new session": "启用寻找新的战局",
            "Enable ped ghost mode & teleport away": "启用NPC幽灵模式并远距离传送",
            "Enable safe space": "启用安全区域",
            "Enable the below options": "启用以下选项",
            "FPS minimum trigger": "FPS触发临界值",
            "Notify on action": "攻击通知",
            "Notify": "通知",
            "Once triggered these options will disable for 1 minute before automatically re-enabling": "一旦触发，这些选项将禁用1分钟，然后自动重新启用",
            "Once your FPS goes below your selected value the below options toggled actions will take place": "一旦您的FPS低于您选择的值，就会进行以下选项切换操作",
            "This will notify you once an action is being taken": "一旦采取操作，这将通知您"
        },
        "Freemode Events": null,
        "Glitched teleports": {
            "Beach House": "海滩别墅BUG",
            "Behind Bar In Strip Club": "脱衣舞俱乐部DJ间",
            "Building Glitch": "房屋BUG",
            "City Wall Glitch": "墙BUG",
            "FIB Roof Glitch": "FIB大楼楼顶",
            "Inside Casino": "赌场内BUG",
            "Inside Store": "海滩眼镜店",
            "Police Station Glitch": "洛圣都警察局",
            "Race Underground Bunker": "竞速准备房间",
            "Under The Bridge Glitch": "桥下BUG"
        },
        "Globals": {
            "Bullshark testosterone": "牛鲨睾酮",
            "Cops turn blind eye": "警察视而不见",
            "Enable peyote plants": "启用佩奥特仙人掌",
            "Enable sell missions in solos": "在单人战局中启用出售任务",
            "Get bullshark testosterone": "获得牛鲨睾酮",
            "Invisible on the radar": "别人在雷达上看不见你",
            "Loop bullshark testosterone": "持续获得牛鲨睾酮",
            "No easy way out cooldown": "自杀无冷却时间",
            "No oppressor mk2 cooldown": "暴君MK2无冷却时间",
            "No orbital cannon cooldown": "天基炮无冷却时间",
            "No passive mode cooldown": "被动模式无冷却时间",
            "No passive mode kill cooldown": "击杀后被动模式无冷却",
            "Off the radar": "人间蒸发",
            "This will disable the easy way out cooldown when killing yourself": "他会在杀死自己时禁用自杀的冷却方法",
            "This will enable peyote plants in your session for yourself": "这将使佩奥特植物在你的战局中为你自己",
            "This will enable sell missions in solo sessions": "这将使销售任务在单人战局也可以进行",
            "This will remove the oppressor mk2 cooldown ": "这将移除暴君MK2的冷却时间",
            "This will remove the passive mode cooldown once you kill a player": "当你杀死一个玩家后，这将移除被动模式的冷却时间",
            "This will remove the passive mode cooldown when entering and exiting passive mode": "当进入被动模式时，退出被动模式将取消冷却时间"
        },
        "Griefing": {
            "Add wanted level": "增加通缉等级",
            "Affect Ped Vision and Movement": "影响人物视线和运动",
            "Airstrike": "空袭",
            "Airstrike attack player": "空袭攻击玩家",
            "Airstrike attack session": "空袭战局",
            "Always wanted": "一直被通缉",
            "Attach campfire": "附加篝火",
            "Attach objects to players": "附加物体到玩家",
            "Attaches a campfire to player that will slowly kill": "附加篝火让玩家慢慢被烧死",
            "Attaches a campfire to players that will slowly kill": "在玩家身上附加一个篝火，可以慢慢杀死他们",
            "Attachments": "附加",
            "Attack with SWAT": "派特警攻击",
            "Attack with explosive vehicle": "用载具爆炸攻击",
            "Attack with jet": "派喷气式飞机攻击",
            "Attack with vehicle": "用载具攻击",
            "Attackers": "攻击者",
            "Blame kill everyone": "嫁祸杀死所有人",
            "Blame player for killing everyone": "嫁祸该玩家杀死所有人",
            "Clone": "克隆",
            "Clone player": "克隆玩家",
            "Clone session": "克隆战局玩家",
            "Clone spam": "无限克隆",
            "Clone spam player (be far away from player)": "无限克隆（远离此玩家）",
            "Crash player": "崩溃玩家",
            "Crash player (be far away from player)": "崩溃玩家 (远离此玩家)",
			"Crash player - You can use this on a player regardless of distance [Settings in misc]": "崩溃玩家 - 不论距离多远，都可以在玩家身上使用它[其他设置]",
            "Crash player [Keep distance]": "崩溃玩家[保持距离]",
            "Crash player struct": {
                "Send Loop": "发送循环",
                "Send Once": "发送一次"
            },
            "Deadly Force": "致命武力",
            "Disable actions": "禁用操作",
            "Disable certain player actions": "禁用某些玩家行动",
            "Drop money bags with no value": "掉落虚假钱袋",
            "Eclipse tower teleport / trap": "日蚀大厦传送/囚禁",
            "Eclipse tower windmill": "日蚀大厦风车",
            "Electrocute player": "电击玩家",
            "Electrocute session": "电击战局所有玩家",
            "Explode": "爆炸",
            "Explode loop": "爆炸循环",
            "Explode player": "爆炸玩家",
            "Explode session": "爆炸战局",
            "Fake money": "假钱",
            "Forcefield": "力场",
            "Freeze in place": "冻结",
            "Freeze the player in place": "冻结该玩家",
            "Give wanted level": "给予通缉等级",
            "Glitch ped": "角色故障",
            "Glitch the players ped": "让玩家角色故障",
            "Glitch the sessions ped": "让战局所有角色故障",
            "Host kick": "主机踢",
            "Host kick player [Must be session host to use this on a player]": "主机踢[必须是战局主机才能在玩家身上使用]",
            "Host kick session [Must be session host to use this on a session]": "主机踢所有人[必须是战局主机才能在战局中使用此功能]",
            "Hostile clone": "克隆敌人",
            "Karma": "因果报应",
            "Kill": "处死",
            "Kill players when they kill you": "杀死杀你的玩家",
            "Kill session when they kill you": "当你死后杀死战局所有人",
            "Kill the player": "杀死该玩家",
            "Kill the session": "击杀所有人",
            "Lag area": "降低玩家区域的FPS",
            "Lag area struct": {
                "Blimps": "飞艇",
                "Cargoplanes": "货机",
                "Jet": "喷气式飞机"
            },
            "Lag player": "降低玩家FPS",
            "Los santos customs windmill": "洛圣都改车王风车",
            "Make pedestrians hostile": "让行人充满敌意",
            "Make the player always wanted": "让玩家一直被通缉",
            "Make the session always wanted": "让战局玩家一直被通缉",
            "Make traffic hostile": "使交通充满敌意",
            "Misc": "杂项",
            "Peaceful kill": "无声击杀",
            "Peacefully kill the player": "无声杀死该玩家",
            "Play sounds on the player": "给该玩家播放声音",
            "Ragdoll player": "布娃娃玩家",
            "Ragdoll session": "布娃娃战局",
            "Ragdoll the player": "开启该玩家布娃娃模式",
            "Ragdoll the session": "布娃娃模式使用在战局",
            "Rain rockets": "火箭雨",
            "Ram player with vehicle": "使用载具冲撞该玩家",
            "Ram session with vehicle": "使用载具冲撞所有人",
            "Ram with vehicle": "载具冲撞",
            "Send a custom amount of attackers to the player": "向该玩家派遣自定义数量的攻击者",
            "Send a custom amount of attackers to the session": "战局每个玩家都被自定义数量的攻击者殴打",
            "Send basic attackers": "派遣基本攻击者",
			"Send attackers": "派遣攻击者",
            "Set on fire": "着火",
            "Shake camera": "摇晃镜头",
            "Shake the player's camera": "摇晃玩家镜头",
            "Shake the sessions camera": "摇晃战局镜头",
            "Silent kill": "无声击杀",
            "Smoke player": "烟雾玩家",
            "Smoke session": "战局烟雾",
            "Sounds": "声音",
            "Spam entities on player": "在这个玩家周围无限加载物体",
            "Spam effects on player": "给这个玩家周围无限加载特效",
            "Spawn a box and tp session there": "创建一个围栏之后传送所有人来这里",
            "Spawn a windmill at los santos customs": "在洛圣都改车王生成风车",
            "Spawn a windmill outside eclipse towers": "在日蚀大厦外生成风车",
            "Spawn loads of smoke on the player": "给该玩家产生大量烟雾",
            "Spawn loads of smoke on the session": "在战局产生大量烟雾",
            "Spray with fire": "火柱",
            "Spray with water": "水柱",
            "This will electrocute the selected player": "电击选中玩家",
            "This will electrocute the session": "电击战局内所有玩家",
            "Trap in a box of cable cars": "困在一节缆车里",
			"Trap in an invisible cable car": "关在隐形的缆车里",
            "Trap in an invisible cage": "关在隐形的笼子内",
            "Trap in cable cars": "关在缆车里",
            "Trap in cage": "关在笼子内",
			"Bullet rain": "子弹雨",
			"Force into players CEO/MC group": "强制进入玩家CEO/摩托帮组织",
            "Troll": "恶搞"
        },
        "Gunrunning": null,
		"Gxt Editor": {
            "Enable custom gxt edits below": "在下面启用自定义gxt编辑",
            "This will enable the edits you have made to GXT labels below": "这将启用您对下面的GXT标签所做的编辑"
        },
        "Halloween Surprise": null,
        "Heists": null,
        "Helicopters": null,
        "Hide Onscreen Elements": {
            "Hide \"Toggle cursor on/off\"": "隐藏“打开/关闭光标”",
            "Hide ips from player infobox": "从玩家信息框中隐藏IP",
            "Hide map from player list": "隐藏玩家列表的地图",
            "Hide map from player list on the session tab": "在“战局”选项卡上隐藏玩家列表中的地图",
            "Hide player ips on the session tab": "在“战局”选项卡上隐藏玩家IP",
            "Hide player r* ids on the session tab": "在“战局”选项卡上隐藏玩家R星ID",
            "Hide r* ids from player infobox": "隐藏玩家信息框中的R星ID",
            "Hide social club name on load up": "加载时隐藏social club名称",
            "Hide this tooltip box": "隐藏此工具提示",
            "Hide toggle cursor tooltip": "隐藏右下角切换光标工具提示",
            "Hide tooltip box": "隐藏工具提示"
        },
        "High Life": null,
        "Home": {
            "Miscellaneous": "其他选项",
            "Miscellaneous options": "其他选项",
            "Model swapping": "模型交换",
            "Player": "玩家选项",
            "Player options": "玩家选项",
            "Protection": "保护选项",
            "Protection options": "保护选项",
            "Recovery": "恢复选项",
            "Recovery options [Risky]": "恢复选项[风险]",
            "ScriptHookV": "插件选项",
            "ScriptHookV options": "ScriptHookV选项",
            "Search options": "搜索选项",
            "Search through the menus functions by name": "按名称搜索菜单功能",
            "Session": "战局选项",
            "Session options": "战局选项",
            "Settings": "设置选项",
            "Settings options": "设置选项",
            "Spawn": "生成选项",
            "Spawn options": "生成选项",
            "Swap ingame models": "交换游戏内模型",
            "Teleport": "传送选项",
            "Teleport options": "传送选项",
            "Vehicle": "载具选项",
            "Vehicle options": "载具选项",
            "Weapon": "武器选项",
            "Weapon options": "武器选项",
            "World": "世界选项",
            "World options": "世界选项"
        },
        "Hud Editor": null,
        "I'm Not a Hipster": null,
        "INI vehicle": null,
        "IP Spoofing": {
            "Set manual IP": "手动设置IP地址",
            "Set random IP": "随机生成IP地址",
            "Spoof IP": "虚假IP",
			"This displays what you have inputted to use for spoofing": "这将显示您输入的虚假IP",
            "This will allow you to type your own IP to spoof with eg: 255.255.255.255": "这将允许您自己输入一个虚假IP，例如：255.255.255.255",
            "This will give you a random ip to spoof to": "这会给你一个随机的虚假IP",
            "Toggle this on and change session": "应用并更换战局"
        },
        "IPL teleports": {
            "Cargoship": "货船",
            "Carrier": "海上",
            "Desert UFO": "UFO",
            "Destroyed Hospital": "被毁的医院",
            "Fort Zancudo UFO": "堡垒UFO",
            "Heist Yacht": "抢救游艇",
            "Morgue": "停尸房",
            "North Yankton": "北杨克顿",
            "Plane Crash": "失事的飞机",
            "Porn Yacht": "色情游艇",
            "Train Crash": "火车撞车",
            "Unload all IPL's": "删除所有加载",
            "Unload all loaded IPL's": "删除所有加载地点"
        },
        "Ill-Gotten Gains Part 1": null,
        "Ill-Gotten Gains Part 2": null,
        "Import/Export": null,
        "Independence Day Special": null,
        "Industrial": null,
        "Inside teleports": {
            "Ammunation Gun Range": "靶场",
            "Ammunation Office": "靶场办公室",
            "Blaine County Savings Bank": "储蓄银行",
            "FIB Top Floor": "FIB顶层",
            "Fort Zancudo ATC Top Floor": "桑库多堡垒指挥室",
            "Humane Labs Tunnel": "人道实验室隧道",
            "IAA Office": "IAA办公室",
            "Police Station": "警察局",
            "Strip Club DJ Booth": "脱衣舞俱乐部DJ摊位",
            "Torture Room": "酷刑室"
        },
        "January 2016": null,
        "KD": {
            "Set deaths": "设置死亡次数",
            "Set deaths [custom input wont work for this option]": "设置死亡次数[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set headshots": "设置爆头数量",
            "Set headshots [custom input wont work for this option]": "设置爆头数量[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set hits": "设置命中数量",
            "Set hits [custom input wont work for this option]": "设置命中数量[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set kills": "设置击杀数量",
            "Set kills [custom input wont work for this option]": "设置击杀数量[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set online deaths": "设置在线死亡次数",
            "Set online deaths [custom input wont work for this option]": "设置在线死亡次数[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set online kills": "设置在线击杀数量",
            "Set online kills [custom input wont work for this option]": "设置在线击杀数量[自定义输入不适用于此选项]",
            "Set shots": "设置开枪次数",
            "Set shots [custom input wont work for this option]": "设置开枪次数[自定义输入不适用于此选项]"
        },
        "Landmarks teleports": {
            "Airport": "飞机场",
            "Calafia Bridge": "卡拉菲亚桥",
            "Cannibal Camp": "食人营",
            "Elysian Island Base": "伊利森岛基地",
            "Fort Zancudo": "扎库多堡",
            "Lighthouse": "灯塔",
            "Maze Bank Helipad": "迷宫银行直升机停机坪",
            "Mount Chiliad": "C山",
            "Mount Chiliad (Jump)": "C山(跳)",
            "Mount Gordo": "戈多山",
            "Mount Josiah": "约西亚山",
            "Ontop of Vinewood Logo": "Vinewood标志",
            "Pier": "码头",
            "Prison": "监狱",
            "Prison Gym": "监狱健身房",
            "Prison Tower": "监狱塔",
            "Trevor's Air Field": "特雷弗的空军场"
        },
        "Languages": {
            "Generate an empty language file in ./Documents/Impulse/Languages": "在./Documents/Impulse/Languages中生成空语言文件",
            "Generate empty language file": "生成空语言文件",
            "Load languages": "加载语言",
            "Load saved languages": "加载保存的语言",
            "Reset language": "重置语言",
            "Reset language to English": "将语言重置为英语"
        },
        "Last Team Standing": null,
        "Lights": {
            "Back": "后面",
            "Front": "正面",
            "Left": "左侧",
            "Light alternating speed": "大灯交替速度",
            "Neon": "霓虹灯",
            "Neon back": "后面霓虹灯",
            "Neon front": "正面霓虹灯",
            "Neon left": "左侧霓虹灯",
            "Neon lights color": "霓虹灯颜色",
            "Neon right": "右侧霓虹灯",
            "Police xenon lights": "警用氙气灯",
            "This will loop police light colors for xenon lights": "这将以警灯的颜色循环氙气灯",
            "Set the rainbow/police light speed": "设置幻彩/警灯的大灯切换速度",
            "Rainbow light speed": "幻彩大灯切换速度",
            "Rainbow neon lights": "幻彩霓虹灯",
            "Rainbow xenon lights": "幻彩氙气灯",
            "Right": "右侧",
            "Set the rainbow light speed": "设置幻彩大灯变换速度",
            "This will loop through the color ids for xenon lights": "这将循环氙气灯的颜色",
            "This will rainbow your neon lights": "这会使你的霓虹灯幻彩渐变",
            "Xenon Lights Color": "氙气灯颜色",
            "Xenon lights": "氙气灯",
            "Xenon lights Color": "氙气灯颜色",
            "Xenon lights Color struct": {
                "Backlight": "黑光",
                "Blue": "蓝色",
                "Default": "默认",
                "Electric Blue": "电子蓝",
                "Golden Shower": "黄金雨",
                "Hot Pink": "小马粉色",
                "Lime Green": "青柠色",
                "Mint Green": "薄荷绿",
                "Orange": "橙色",
                "Pink": "亮粉色",
                "Purple": "紫色",
                "Red": "红色",
                "Yellow": "黄色"
            }
        },
        "Load handling data": {
            "Add handling data to ./Documents/Impulse/Handling": "向./Documents/Impulse/handling添加处理数据",
            "~c~Add handling data to ./Documents/Impulse/Handling": "~c~将处理数据添加到./Documents/Impulse/handling"
        },
        "Load language": {
            "Add languages to ./Documents/Impulse/Languages": "将语言添加到./Documents/Impulse/Languages",
            "Load selected language on startup": "启动时加载所选语言",
            "Load the selected language on startup": "启动时加载所选语言",
            "~c~Add languages to ./Documents/Impulse/Languages": "~c~将语言添加到./Documents/Impulse/Languages"
        },
        "Load outfit": {
            "Add outfits to ./Documents/Impulse/Outfits": "添加服装到./Documents/Impulse/outfits",
            "~c~Add outfits to ./Documents/Impulse/Outfits": "~c~添加服装到./Documents/Impulse/outfits"
        },
        "Load themes": {
            "Add themes to ./Documents/Impulse/Themes": "将主题添加到./Documents/Impulse/themes",
            "~c~Add themes to ./Documents/Impulse/Themes": "~c~添加主题到./Documents/Impulse/themes"
        },
        "Loading": {
            "Load INI vehicles": "加载INI载具",
            "Load XML vehicles": "加载XML载具",
            "Load json vehicles": "加载json载具",
            "Load saved INI vehicles": "加载保存的INI载具",
            "Load saved XML vehicles": "加载保存的XML载具",
            "Load saved json vehicles": "加载保存的json载具"
        },
        "Local Weather Manager": {
            "Blizzard": "暴风雪",
            "Change the weather": "改变天气",
            "Clear": "万里无云",
            "Clearing": "晴天",
            "Clouds": "云",
            "Clouds struct": {
                "Altostratus": "高层云",
                "Cirrocumulus": "卷积云",
                "Cirrus": "卷云",
                "Clear": "晴",
                "Cloudy": "多云",
                "Contrails": "航迹云",
                "Horizon": "地平线",
                "Horizon Band 1": "地平线一带1",
                "Horizon Band 2": "地平线一带2",
                "Horizon Band 3": "地平线一带3",
                "Horsey": "似马",
                "Nimbus": "雨云",
                "Puffs": "泡芙",
                "Rain": "雨",
                "Shower": "阵雨",
                "Snowy": "下雪",
                "Stormy": "暴风雨",
                "Stratoscumulus": "层积云",
                "Stripey": "条纹",
                "Wispy": "一缕缕的"
            },
            "Extra Sunny": "阳光明媚",
            "Halloween": "万圣节",
            "Lightning storm": "雷暴",
            "Local Weather Types": "本地天气类型",
            "Meteor shower": "流星雨",
            "Neutral": "酸雨",
            "Overcast": "阴天",
            "Rain": "雨天",
            "Rain intensity": "降雨强度",
            "Set rain intensity": "设定降雨强度",
            "Set the cloud type": "设置云的类型",
            "Smog": "雾天",
            "Snow": "雪天",
            "Snowlight": "下雪之夜",
            "Summon a lightning storm!": "召唤闪电风暴！",
            "Summon a meteor shower!": "召唤流星雨！",
            "Thunder": "打雷",
            "Xmas": "圣诞节"
        },
        "Lock Session": {
            "Lock lobby to friends": "将战局锁定为仅好友可进",
            "Notify on non-friend player kicks": "在非好友玩家被踢时通知",
            "Start empty public session": "启动单人公开战局",
            "This will host kick any new users who join your session other than friends": "使用主机踢出任何加入你战局的人（好友除外）",
            "This will notify you when a player joins or is being kicked": "当玩家加入或被踢时，都会通知你",
            "This will start your empty public session": "这将启动一个空的公开战局"
        },
        "Los Santos Customs": {
            "Aerials": "天线",
            "Air filter": "空气滤清器",
            "Arch cover": "拱盖",
            "Bumper back": "后保险杠",
            "Bumper front": "前保险杠",
            "Dashboard": "仪表盘",
            "Dial": "仪表盘设计",
            "Door speaker": "门",
            "Engine block": "气缸体",
            "Exhaust": "排气管",
            "Fender": "挡泥板",
            "Grille": "中网",
            "Hood": "引擎盖",
            "Hydraulics": "液压系统",
            "Lights": "车灯",
            "Livery": "涂装",
            "Ornaments": "装饰品",
            "Performance": "性能",
            "Plaques": "装饰牌",
            "Plate holder": "车牌架",
            "Plates": "车牌",
            "Right fender": "车架",
            "Roll cage": "防滚架",
            "Roof": "车顶",
            "Seats": "座椅",
            "Shift": "排挡头",
            "Skirts": "侧裙",
            "Speakers": "音箱",
            "Spoiler": "尾翼",
            "Steering wheel": "方向盘",
            "Struts": "平衡杆",
            "Tank": "油箱",
            "Trim": "内饰设计",
            "Trunk": "后备箱",
            "Vanity plates": "个性车牌",
            "Windows": "窗户",
            "Downgrade": "原厂",
            "Downgrade vehicle": "回到载具出厂配置",
            "Edit vehicle aerials": "编辑载具天线（引擎盖配件、尖刺）",
            "Edit vehicle air filter": "编辑载具空气滤清器（加速、正时皮带罩）",
            "Edit vehicle arch cover": "编辑载具拱盖（大灯饰条、冲撞武器）",
            "Edit vehicle bumper back": "编辑载具后保险杠（后挡泥板、侧面板）",
            "Edit vehicle bumper front": "编辑载具前保险杠（前挡泥板、保险杠面板、反制系统）",
            "Edit vehicle dashboard": "编辑载具仪表盘",
            "Edit vehicle dial": "编辑载具仪表盘设计",
            "Edit vehicle door speaker": "编辑车门扬声器",
            "Edit vehicle engine block": "编辑载具气缸体",
            "Edit vehicle exhaust": "编辑载具排气管（推进器）",
            "Edit vehicle fender": "挡泥板（翼子板、后视镜、后备箱、引擎盖锁扣、车门、摇臂、遮阳隔热纸）",
            "Edit vehicle grille": "中网（大灯、后视镜、置物架、挡风玻璃、反制系统）",
            "Edit vehicle hood": "编辑载具引擎盖",
            "Edit vehicle horn": "编辑载具的喇叭",
            "Edit vehicle hydraulics": "编辑载具液压系统",
            "Edit vehicle lights": "编辑车灯",
            "Edit vehicle ornaments": "编辑载具装饰品（防滚架）",
            "Edit vehicle performance": "编辑载具性能",
            "Edit vehicle plaques": "编辑载具装饰牌",
            "Edit vehicle plate holder": "编辑车牌架",
            "Edit vehicle plates": "编辑车牌",
            "Edit vehicle right fender": "编辑车架（后视镜、卡车货箱、车窗尾翼、感应地雷）",
            "Edit vehicle roll cage": "防滚架（装甲板、车顶配饰、涡流发生器、气缸、底盘、空气滤清器）",
            "Edit vehicle roof": "编辑车顶（武器、水炮、顶端武器塔、遮阳隔热纸）",
            "Edit vehicle seats": "编辑载具座椅",
            "Edit vehicle shift": "编辑载具排挡头",
            "Edit vehicle skirts": "编辑载具侧裙（车身、武器塔托架）",
            "Edit vehicle speakers": "编辑载具扬声器",
            "Edit vehicle spoiler": "编辑载具尾翼（尾门、整流罩、大灯罩、后端武器塔）",
            "Edit vehicle steering wheel": "编辑载具方向盘",
            "Edit vehicle struts": "编辑载具平衡杆（垂直跳跃）",
            "Edit vehicle tank": "编辑载具油箱（中冷器、主武器）",
            "Edit vehicle trim": "编辑载具内饰设计（车顶配饰、刀刃）",
            "Edit vehicle trunk": "编辑载具后备箱",
            "Edit vehicle vanity plates": "编辑载具个性车牌（保险杠网格）",
            "Edit vehicle wheels": "编辑车轮",
            "Edit vehicle window tint": "编辑车窗色调",
            "Edit vehicle windows": "编辑车窗（门）",
            "Horn": "喇叭",
            "Horn struct": {
                "Christmas Loop 1": "圣诞循环 1",
                "Christmas Loop 2": "圣诞循环 2",
                "Christmas Loop 3": "圣诞循环 3",
                "Classical 1": "经典 1",
                "Classical 2": "经典 2",
                "Classical 3": "经典 3",
                "Classical 4": "经典 4",
                "Classical 5": "经典 5",
                "Classical 6": "经典 6",
                "Classical 7": "经典 7",
                "Classical loop 1": "经典循环 1",
                "Classical loop 2": "经典循环 2",
                "Clown": "小丑",
                "Do": "哆",
                "Do high": "哆（高音）",
                "Fa": "发",
                "Halloween Loop 2": "万圣节循环 2",
                "Halloween loop 1": "万圣节循环 1",
                "Jazz 1": "爵士乐 1",
                "Jazz 2": "爵士乐 2",
                "Jazz 3": "爵士乐 3",
                "Jazz loop": "爵士乐循环",
                "La": "啦",
                "Liberty City Loop": "自由市循环",
                "Mi": "咪",
                "Musical 1": "音乐 1",
                "Musical 2": "音乐 2",
                "Musical 3": "音乐 3",
                "Musical 4": "音乐 4",
                "Musical 5": "音乐 5",
                "Police": "警车",
                "Re": "来",
                "Sad trombone": "悲伤长号",
                "San Andreas Loop": "圣安地列斯循环",
                "Sol": "嗦",
                "Stock": "原厂",
                "The star-spangled banner 1": "独立日 1",
                "The star-spangled banner 2": "独立日 2",
                "The star-spangled banner 3": "独立日 3",
                "The star-spangled banner 4": "独立日 4",
                "Ti": "西",
                "Truck": "卡车"
            },
            "Loop Randomize vehicle": "随机载具外观",
            "Loop Randomize vehicle look": "循环随机载具外观",
            "Loop fully tune": "循环载具升级",
            "Fully tune": "满改",
            "Fully tune struct": {
                "Change Paint": "换喷漆",
                "Dont Change Paint": "不换喷漆"
            },
            "Max vehicle": "载具最大化提升",
            "Not in a vehicle": "不在车里",
            "Randomize the look of your current vehicle": "随机化当前载具的外观",
            "Randomize vehicle look": "随机化载具外观",
            "Apply all vehicle extras": "应用所有车辆附加功能",
            "Remove all vehicle extras": "删除所有附加车辆",
            "Respray": "重新喷漆",
            "Respray vehicle": "载具重新喷漆",
            "Spam fully tune": "循环载具升级",
            "This will toggle all extra vehicle parts.": "这将切换所有额外的车辆部件。",
            "Wheels": "车轮",
            "Window tint": "车窗",
            "Window tint struct": {
                "Dark smoke": "深色烟雾",
                "Green": "绿色",
                "Light smoke": "浅色烟雾",
                "Limo": "豪华轿车",
                "None": "无",
                "Pure black": "礼车",
                "Stock": "原厂"
            },
            "~c~Not in a vehicle": "~c~不在车里"
        },
        "Lowriders": null,
        "Lowriders: Custom Classics": null,
        "Manage vehicle": {
            "Delete vehicle": "删除载具",
            "Downgrade": "降级",
            "Downgrade vehicle": "载具降级",
            "Explode": "爆炸",
            "Explode the vehicle": "引爆载具",
            "Freeze position": "位置冻结",
            "Freeze vehicle position": "载具位置冻结",
            "Fully tune": "满改",
            "Invincibility": "无敌",
            "Make vehicle invincible": "使载具无敌",
            "Max vehicle": "顶配载具",
            "Pitch": "俯仰",
            "Place on ground": "放在地上",
            "Place vehicle on ground upright": "将载具规范的放置在地面上",
            "Position - height (z)": "位置-高度（z）",
            "Position - horizontal (x)": "位置-水平（x）",
            "Position - pitch (vertical)": "位置-俯仰（垂直）",
            "Position - roll (side)": "位置-簸荡（侧面）",
            "Position - vertical (y)": "位置-垂直（y）",
            "Position - yaw (heading)": "位置-偏航（航向）",
            "Precision": "精确",
            "Roll": "簸荡",
            "Set the precision for the position editor": "设置位置编辑器的精度",
            "Teleport to me": "传送到我",
            "Teleport to spawned location": "传送到生成的位置",
            "Teleport to vehicle": "传送到载具",
            "Teleport vehicle to me": "传送载具到我",
            "Teleport vehicle to spawned location": "将载具传送到生成的位置",
            "X position": "X位置",
            "Y position": "Y位置",
            "Yaw": "偏航"
        },
        "Manage ped": {
            "Clone": "克隆",
            "Clone the ped": "克隆NPC",
            "Delete ped": "删除NPC",
            "Explode": "爆炸",
            "Explode the ped": "NPC爆炸",
            "Freeze position": "位置冻结",
            "Freeze vehicle position": "NPC位置冻结",
            "Give RPG": "给予火箭炮",
            "Give assault SMG": "给予无托式步枪",
            "Give minigun": "给予火神机枪",
            "Give ped RPG": "给予NPC火箭炮",
            "Give ped assault SMG": "给予NPC无托式步枪",
            "Give ped minigun": "给予NPC火神机枪",
            "Invincibility": "无敌",
            "Kill": "处死",
            "Kill ped": "处死NPC",
            "Make bodyguard": "做保镖",
            "Make ped invincible": "使NPC无敌",
            "Make ped sprint to you": "使NPC跑向你",
            "Make this ped your bodyguard": "让这个NPC成为您的保镖",
            "Pitch": "俯仰",
            "Position - height (z)": "位置-高度（z）",
            "Position - horizontal (x)": "位置-水平（x）",
            "Position - pitch (vertical)": "位置-俯仰（垂直）",
            "Position - roll (side)": "位置-簸荡（侧面）",
            "Position - vertical (y)": "位置-垂直（y）",
            "Position - yaw (heading)": "位置-偏航（航向）",
            "Precision": "精确",
            "Roll": "簸荡",
            "Set the precision for the position editor": "设置位置编辑器的精度",
            "Sprint to me": "向我跑来",
            "Teleport ped to me": "传送NPC到我",
            "Teleport ped to spawned location": "传送NPC到生成的位置",
            "Teleport to me": "传送到我",
            "Teleport to ped": "传送到NPC",
            "Teleport to spawned location": "传送到生成的位置",
            "X position": "X位置",
            "Y position": "Y位置",
            "Yaw": "偏航"
        },
        "Manage object": {
            "Clone": "克隆",
            "Clone the object": "克隆物体",
            "Delete object": "删除物体",
            "Freeze position": "位置冻结",
            "Freeze vehicle position": "物体位置冻结",
            "Pitch": "俯仰",
            "Position - height (z)": "位置-高度（z）",
            "Position - horizontal (x)": "位置-水平（x）",
            "Position - pitch (vertical)": "位置-俯仰（垂直）",
            "Position - roll (side)": "位置-簸荡（侧面）",
            "Position - vertical (y)": "位置-垂直（y）",
            "Position - yaw (heading)": "位置-偏航（航向）",
            "Precision": "精确",
            "Roll": "簸荡",
            "Set the precision for the position editor": "设置位置编辑器的精度",
            "Teleport object to me": "传送物体到我",
            "Teleport object to spawned location": "传送物体到生成的位置",
            "Teleport to me": "传送到我",
            "Teleport to object": "传送到物体",
            "Teleport to spawned location": "传送到生成的位置",
            "X position": "X位置",
            "Y position": "Y位置",
            "Yaw": "偏航"
        },
        "Map mods": {
            "Delete all the objects spawned by loading map mods": "删除所有通过加载地图模型生成的物体",
            "Unload map mods": "卸载地图模型"
        },
        "Messenging": {
            "Click to input a RID to spam.": "单击此处可输入RID。",
            "Click to input a message to spam with.": "单击此处可输入垃圾消息。",
            "Create custom message": "创建自定义消息",
            "Custom Preset Messages": "自定义预设消息",
            "Save message": "保存消息",
            "Select if the saved messages below get sent to a RID or a lobby.": "选择是否将下面保存的消息发送到RID或战局。",
            "Send a message to a targeted rockstar ID": "向目标rockstar ID发送消息",
            "Send a message to an entire session": "向整个战局发送消息",
            "Send message to rockstar ID": "向rockstar ID发送消息",
            "Send message to session": "向战局发送消息",
            "Send to": "发送到",
            "Send to struct": {
                "RID": "RID",
                "Session": "战局"
            },
            "Spam Messages": "垃圾消息",
            "Spam RID with details above": "上面有详细信息的RID",
            "This will send a pre-baked message to all players in session": "这将向战局中的所有玩家发送预先准备的消息",
            "This will spam the the chosen RID with your desired message above.": "这会将所选的RID与您上面想要的消息一起发送垃圾消息。",
            "~o~[Staff]~s~ Send ad to all players": "~o~[员工]~s~ 将广告发送给所有玩家"
        },
        "Military": null,
        "Misc protections": {
            "Notify on players joining your rid": "玩家加入你的RID通知",
            "This will notify you when players are joining you via rid or sc interface": "当玩家通过rid或sc界面加入您时，将会通知您",
            "Aiming protection": "瞄准保护",
            "Aiming protection struct": {
                "Blast": "爆炸",
                "Block": "阻止",
                "Electrocute": "电击",
                "Cage": "笼子",
                "Kill": "击杀",
                "Set on fire": "着火",
                "Teleport away": "传送走"
            },
            "Blame": "嫁祸",
			"Block rid joining": "阻止RID加入",
            "Block rid joining struct": {
                "Always Block": "总是阻止",
                "Block all new joiners": "阻止所有新加入者",
                "Block when join attempted": "尝试在加入时阻止"
            },
                        "Block session pull": "阻止战局强制拉入",
            "This will block you from receiving a pull to session": "这将阻止玩家强制拉入你进战局",
			"This will block players joining you via rid": "这将阻止玩家通过rid加入你",
			"Session ghost mode": "战局幽灵模式",
			"Once enabled join a new session and you wont show up in the playerlist of that session": "一旦启用加入一个新的战局，你就不会出现在该战局的玩家列表中",
			"Notify on players joining your rid": "通知玩家加入你的rid",
			"Notify on rid blocker when joining your rid": "加入您的rid时通知rid阻止",
			"This will notify you when rid blocker is being used": "这将在使用rid阻止时通知您",
            "Block all transactions": "阻止所有交易",
			"Block any and all ingame collectables [Can prevent some attacks]": "阻止所有游戏中的收藏品[可以防止一些攻击]",
            "Block any and all transactions": "拦截一切交易",
			"Block collectables": "阻止收藏品",
            "Clone": "克隆",
            "Once enabled you peds location wont sync/update - only death will reset the last location": "一旦启用，你的人物位置将不会同步/更新 - 只有死亡时将重置最后的位置",
            "Ped location ghost mode": "虚假雷达模式",
            "Punish players who aim at you": "惩罚瞄准你的玩家",
            "Stop modders blaming you for killing other players": "阻止作弊者栽赃你",
            "Stop modders doing small tasks to your vehicle": "阻止作弊者对你的载具进行破坏",
            "Stop modders spawning clones of your player": "阻止其他作弊者克隆你",
            "Vehicle network mitigate": "载具网络缓解"
        },
        "Miscellaneous": {
            "Bail to singleplayer": "转到单人游戏",
            "Bypass": "绕过",
            "Bypass chat restrictions": "绕过聊天限制",
            "Bypass organization chat": "绕过组织聊天",
            "Bypass restricted areas": "绕过限制区域",
            "Bypass talk and hear restrictions": "绕过听和说的聊天限制",
            "Camera": "镜头",
			"Camera zoom": "镜头缩放",
            "Change the color of your HUD elements": "改变HUD部分的颜色",
            "Close GTA5": "关闭GTA5",
            "Contains options to control and spawn trains": "包含控制和生成火车的选项",
            "Control local side tuneables": "控制局部可调项",
            "Control the forward and back speed of the freecam": "控制自由镜头的前进和后退速度",
            "Control the fov of the freecam camera": "控制自由镜头的视野",
            "Coords display": "坐标显示",
			"Crash player loop delay": "崩溃玩家循环延迟",
			"This will set the crash player loop options delay for all versions of this method": "这将为该方法的所有版本设置崩溃玩家循环选项延迟",
            "Decreased graphics mode": "降低画质模式",
            "Dev mode": "开发模式",
            "Disables": "禁用",
            "Display your FPS": "显示您的FPS",
            "Display your current coords": "显示您当前的坐标",
            "Enable snow trails & footsteps": "启用雪迹和足迹",
            "Enter GTA developer mode (SCTV)": "进入GTA开发模式(SCTV)",
            "External links": "外部链接",
            "FPS display": "FPS显示",
            "Freecam": "自由镜头",
            "Freecam attack mode": "自由镜头攻击模式",
            "Freecam controller toggle": "自由镜头手柄开关",
            "Freecam fov": "自由镜头视野",
            "Freecam speed": "自由镜头速度",
            "Freecam teleport": "自由镜头传送",
            "GTA 1 camera": "GTA 1视角",
			"Gxt editor": "Gxt编辑",
			"Change the gxt test of your HUD elements": "更改您的HUD元素的gxt测试",
			"Freecam-Controls: W/A/S/D - RT/LB/LT/RB": "自由镜头控制: W/A/S/D - RT/LB/LT/RB",
			"Bypass chat restrictions ingame": "在游戏中绕过聊天限制",
			"Enter GTA developer mode (SCTV) [will show at bottom of online tab]": "进入GTA开发人员模式(SCTV) [将显示在在线选项卡的底部]",
			"Block rid joining on join delay": "在加入延迟时阻止RID加入",
			"Increase the delay for rid join block, once someone joins it will keep blocking until this delay": "增加rid加入阻止的延迟，一旦有人加入，它将一直阻止直到该延迟结束",
			"Close active spectate": "关闭主动观看",
			"Use this to close any active spectate without having to find the player, hotkey this option for best results": "使用此按钮可以关闭任何主动观看，而无需找到该玩家，此选项设快捷键可获得最佳效果",
            "Camera zoom": "镜头缩放",
            "HUD/Display Options": "HUD/显示选项",
            "Hud editor": "Hud编辑",
            "Lag out of session": "退出战局",
            "Mobile TV": "移动电视",
            "Mobile radio": "移动电台",
            "Open a submenu to show accessible links": "打开子菜单以显示可访问的链接",
            "Other": "其他",
            "Remove a stuck transaction loading": "移除卡住的交易处理加载",
            "Remove transaction loading": "删除交易处理加载",
            "Report stats": "报告统计",
            "Reset graphics in your area": "重置你所在区域的图像",
            "See through walls": "看穿墙壁",
            "Set footsteps and vehicle trails in snow (will work without too)": "在雪地上设置足迹和车辆轨迹（也可以在雪地上工作）",
            "Skip [local] radio tracks on mobile radio (this is using your own applied music)": "跳过移动电台上的[本地]电台曲目(这是使用您自己应用的音乐)",
            "Skip radio track": "绕过电台扫描",
            "Stuck in the clouds? Bind this option to bail back to SP and retry to join!": "被困在云上？使用此选项退回到线下并重新加入！",
            "This allows you to listen to radio while on the move": "这可以让你边走边听收音机",
            "This will allow on and off of freecam using a controller - DPAD Right = Enable / RB = Disable": "这将允许自由镜头使用手柄打开和关闭 - DPAD Right=打开/RB=关闭",
            "This will allow you to access restricted areas of the game": "这将允许您进入游戏的限制区域",
            "This will allow you to bypass talk and hear restrictions ingame": "允许你绕过游戏中说和听的聊天限制",
            "This will allow you to see through walls when aiming": "这将使你在瞄准时能看透墙壁",
            "This will lag you out of your current online session, it will freeze your game in the process": "这将使您退出当前的在线战局，并在该过程中冻结您的游戏",
            "This will make your games camera function like gta 1": "这将使您的游戏视角看起来像GTA 1",
            "This will quit your gta5.exe and close the game": "这将退出gta5.exe并关闭游戏",
            "This will teleport you to the final location of freecam": "这将把你传送到自由镜头的最终位置",
            "To fire rockets press space": "发射火箭按空格键",
            "Train options": "火车选项",
            "Tuneables": "可调节",
            "Use this to fix any map loading issues": "使用此命令修复任何地图加载问题",
            "Warning: once enabled your game will look like ass": "警告：一旦启用，你的游戏将看起来像屎一样",
			"Remove chat censor": "移除聊天审查",
			"This will allow blocked words to be recieved by other players": "这将允许其他玩家接收被屏蔽的单词",
            "Watch TV on the go": "在路上看电视"
        },
        "Model": {
            "All Models": "所有模型",
            "Animal models": "动物模型",
            "Custom model": "自定义模型",
            "Default Online Models": "默认在线模型",
            "Default online female model": "默认在线女性模型",
            "Default online male model": "默认在线男性模型",
            "Edit your models height": "编辑模型高度",
            "Edit your models thickness": "编辑模型厚度",
            "Edit your models width": "编辑模型宽度",
            "Enter a custom model name": "输入自定义模型名称",
            "Get a random outfit": "随便穿一套衣服",
            "Model Types": "模型类型",
            "Model height": "模型高度",
            "Model thickness": "模型厚度",
            "Model width": "模型宽度",
            "Most used models": "最常用的模型",
            "Once you have clicked this click the random model outfit skin below": "单击此按钮后，单击下面的随机模型服装皮肤",
            "Rainbow hair": "彩虹色的头发",
            "Random model outfit": "随机模型服装",
            "Search": "搜索",
            "Search for a model name": "搜索模型名称",
            "Service models": "服务模型",
            "Singleplayer models": "线下模型"
        },
        "Model Swapping": {
            "Input the original and the new model, and the job is done!": "输入原模型名和新模型名，替换即可生效！",
            "Swap model:": "替换模型："
        },
        "Money": {
            "ATM": "ATM",
            "Add": "添加",
            "Amount": "数量",
            "Amount to deposit/withdraw": "存取款金额",
            "Auto stop loop give money": "自动停止循环刷钱",
            "Choose where the money will be removed from": "选择要从哪里删除钱",
            "Deposit": "存款",
            "Deposit all of wallet to bank": "把身上的钱全部存入银行",
            "Deposit money to the bank": "把钱存入银行",
            "Give money": "刷钱",
            "Gives money.": "刷钱",
            "Loop delay": "循环延迟",
            "Loop give money": "循环刷钱",
            "Loop money infinitely": "无限循环刷钱",
            "Loop money.": "循环刷钱",
            "Loop remove money": "循环移除钱",
            "Loop remove money to your account": "循环将钱从您的帐户中移除",
            "Remove": "移除",
            "Remove Money": "移除钱",
            "Removes money.": "移除钱",
            "Remove all of wallet": "移除身上的现金",
	    "This displays your current bank balance": "这会显示您当前的银行余额",
            "This displays your current wallet balance": "这会显示您当前的钱包余额",
            "This will loop give money until the value you have selected": "循环刷钱限额",
            "This will slow down or speed up the money loop, if you crash at lower speeds increase this": "如果您在较低的速度崩溃，这可以减慢或加速刷钱循环",
            "Withdraw": "取款",
            "Withdraw all of bank to wallet": "取出银行中所有的钱",
            "Withdraw money from the bank": "从银行取钱",
            "Withdraw money to the wallet": "把钱取到身上",
            "~g~[Tester]~s~ From Where": "~g~[测试人员]~s~来源",
            "~g~[Tester]~s~ From Where struct": {
                "Bank": "银行",
                "Cash": "现金",
                "Cash Then Bank": "先从现金再是银行"
            }
        },
        "Most Used Models": {
            "Alien": "异形",
            "Bigfoot": "大脚怪",
            "Bigfoot [Inc run]": "大脚怪[包括运行]",
            "Biker whore": "美女骑手",
            "Blackops": "黑色行动",
            "Bogdangoon": "反恐精英",
            "Bulk": "肌肉男",
            "Chemical worker": "化工工人",
            "Chimp": "香蕉猴",
            "Clown": "小丑",
            "CopFemale": "女警察",
            "CopMale": "男警察",
            "Corpse": "尸体",
            "Dead": "死人",
            "Dense gay": "同性恋",
            "Doctor": "医生",
            "FIB": "FIB",
            "Factory girl": "工厂女工",
            "Factory guy": "工厂工人",
            "Fatcult": "胖阿姨",
            "Female body builder": "重量级摔跤女将",
            "Fireman": "消防员",
            "Half body": "半身僵尸",
            "Highway cop": "公路警察",
            "Hospital person": "停尸房女尸",
            "Indian": "印度人",
            "Jew": "犹太人",
            "Juggalo": "个性辣妹",
            "Juggernaut": "主宰者",
            "Mariachi": "马戏团工作人员",
            "Marine soldier": "海军士兵",
            "Marine1": "海军陆战队长官",
            "Marine2": "军官",
            "Marine3": "海军陆战队精神小伙",
            "Marine4": "海军陆战队武装",
            "MerryWeather guy": "梅利威瑟小伙",
            "Monkey boy": "猴小子",
            "Mr no head": "无头骑手",
            "Musclbeac1": "健身教练",
            "Musclbeac2": "健身爱好者",
            "Naked man": "变态胖大叔",
            "Priest": "牧师",
            "Prismuscl": "囚犯",
            "Prisonguard": "狱警",
            "Random stripper": "脱衣舞俱乐部舞女",
            "Random stripper 2": "脱衣舞俱乐部舞女2",
            "RangerFemale": "女园林管理员",
            "RangerMale": "男园林管理员",
            "Sexy female": "沙滩美女",
            "Sheriff": "警长",
            "Snow cop": "雪地警察",
            "Spaceman": "宇航员",
            "Stripper1": "脱衣舞俱乐部妓女1",
            "Stripper2": "脱衣舞俱乐部妓女2",
            "Swat officer": "特警",
            "Traffic cop": "交通协管员",
            "UPS": "UPS快递小哥",
            "Wierd guy": "人妖"
        },
        "Motorcycle": null,
        "Movement": {
            "Aim with mouse/controller then use W or right trigger": "使用鼠标/手柄瞄准，然后使用W或右键",
            "Control the speed of your noclip": "控制穿墙的速度",
            "Control the speed of your walking noclip": "控制穿墙行走的速度",
            "Fly using shift, ctrl, up and down || RT / LT - A / X": "使用shift和ctrl来控制上下飞行 || RT / LT - A / X",
            "Flymode": "飞行模式",
            "Ironman flying": "钢铁侠飞行",
            "Movement speed multiplier": "移动速度",
            "Noclip": "穿墙模式",
            "Noclip like ironman -\tcontrols: W.A.S.D/shift/lctrl - analog stick/lt/rt (best with aimed explosive)": "像钢铁侠一样飞行，控制：W.A.S.D/shift/ctrl（配合瞄准爆炸使用更佳）",
            "Noclip speed": "穿墙速度",
            "Ragdoll! make sure to turn off no ragdoll!": "开启后如果瘫痪！请先开启不会摔倒！",
            "Set the key": "设置快捷键",
            "Shift to go down, Space to go up": "Shift 向下移动，Space 向上移动",
            "Slow motion": "慢动作",
            "Slow time": "放慢时间",
            "Super jump": "超级跳",
            "Super jump struct": {
                "Classic": "经典版",
                "Modified": "改进版"
            },
            "Super run": "超级跑",
            "Super run key": "超级跑快捷键",
            "Swim speed multiplier": "游泳速度",
            "This will allow you to walk and shoot while noclipping (CTRL to go down - Space to go up) || A / RB / LT": "穿墙的同时能够行走和射击（CTRL向下-Space向上)",
            "Ultra jump": "极端跳跃",
            "Use the assigned key to super run": "使用指定的按键进行超级跑",
            "Vegetable mode": "疾驰模式",
            "Walk on air": "空中行走",
            "Walk on water": "水上行走",
            "Walk through water": "水下行走",
            "Walking noclip": "穿墙行走",
            "Walking noclip speed": "穿墙行走速度",
            "Water": "水"
        },
        "Muscle": null,
        "Name": {
            "Auto change name on next load": "下次加载时自动更改名称",
            "Change your name to one of our presets": "将你的名称更改为我们预设的名称",
            "Custom name input": "自定义名称输入",
            "Name color": "名称颜色",
            "Name color struct": {
                "Black": "黑色",
                "Blue": "蓝色",
                "Darker Grey": "深灰色",
                "Green": "绿色",
                "Grey": "灰色",
                "Normal": "正常",
                "Orange": "橙色",
                "Purple": "紫色",
                "Red": "红色",
                "Yellow": "黄色"
            },
            "Name setting": "名称格式",
            "Name setting struct": {
                "Bold": "粗体",
                "Italic": "斜体",
                "New Line": "换行",
                "Normal": "正常"
            },
            "Once inputted name press set name below [using color and or settings will limit name size]": "输入名称后，请点击下面设置的名称，更换战局他人可见[使用颜色或格式将限制名称长度]",
            "Preset names": "预设名称",
            "Reset changed name": "重置更改的名称",
            "Reset your changed name to your original sc name": "将更改后的名称重置为原始Social Club名称",
            "Set this color (this will limit the overall name size)": "设置此颜色（这将限制总体名称长度）",
            "Set this setting (this will limit the overall name size)": "设置此格式（这将限制总体名称长度）",
            "Set your name first, wait till your chosen name shows below, next game reload will auto set": "先设置你想要的名称，等下面显示你设置好的名称后，下次再加载游戏时会自动更改为你设置的名称",
			"This displays your current saved changed name": "这会显示您当前已保存更改的名称"
        },
        "Nearby options": {
            "Delete all the enemy peds around you": "删除你周围所有的NPC敌人",
            "Delete all the peds around you": "删除你周围所有的NPC",
            "Delete all the vehicles around you": "删除你周围的所有载具",
            "Delete nearby enemies": "删除附近的敌人",
            "Delete nearby peds": "删除附近的NPC",
            "Delete nearby vehicles": "删除附近的载具",
            "Kick all nearby from vehicles": "将附近所有人踢出载具",
            "Kill nearby enemies": "杀死附近的敌人",
            "Kill nearby peds": "杀死附近的NPC",
            "Teleport all nearby vehicles to sea": "将附近所有载具传送到海上",
            "This will kick anyone out their veh who enters your area (Air/Ground Vehicles)": "这将把任何进入您区域的人踢出载具（空中/地面车辆）",
            "This will teleport ped/player vehicles alike to the sea when they get close": "当NPC/玩家的载具接近你时，会将它们传送到海上"
        },
        "Network event protections": {
            "Allow event notifies to spam": "允许作弊事件通知",
			"Block all incoming network events below from players flagged with [MOD]": "拦截以下标记有[MOD]的玩家传入的所有网络事件",
            "Block all incoming network events from modders": "拦截所有来自作弊者的网络事件",
            "Clear tasks": "冻结",
            "Clear tasks struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Control": "控制",
            "Control struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Displays and blocks players reporting you": "提示并拦截玩家举报您",
            "Explosions": "爆炸",
            "Explosions struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Fire": "火烧",
            "Fire struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Give weapons": "给予武器",
            "Give weapons struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Network Events": "网络事件",
            "Notify you when players are trying to kick any player [Auto kick is enabled with redirect - VIP]": "当玩家试图踢任何玩家时通知你[通过重定向启用自动踢 - VIP]",
            "Particle effects": "粒子效果",
            "Particle effects struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Redirect": "反弹",
            "Redirect the network events that can be redirected": "反弹可反弹的网络事件",
            "Report stats": "举报统计信息",
            "Report stats struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Sound": "声音",
            "Sound struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Stop modders altering your wanted level": "禁止作弊者修改您的通缉等级",
            "Stop modders changing your game time": "禁止作弊者修改您的游戏时间",
            "Stop modders changing your weather": "禁止作弊者修改您的天气",
            "Stop modders doing explosions on you": "禁止作弊者在您身上产生爆炸",
            "Stop modders doing fire scripts on you": "禁止作弊者在您身上放火",
            "Stop modders freezing you in place": "禁止作弊者把您冻结了",
            "Stop modders from doing particle effects on you": "屏蔽作弊者对您产生的粒子效果",
            "Stop modders gaining control of your vehicle": "禁止作弊者控制您的载具",
            "Stop modders giving you weapons": "禁止作弊者给您发放武器",
            "Stop modders playing sound on your player": "禁止作弊者在您的玩家上播放噪音",
            "Stop modders removing your weapons": "禁止作弊者移除您的武器",
            "Take weapons": "移除武器",
            "Take weapons struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "This will notify you when spammable events are done to you by others": "当其他人对你做了一些有争议的事情时，它会通知你",
            "Time": "时间",
            "Time struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Vote kick notification": "投票踢出通知",
            "Vote kick notification struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Wanted level": "通缉等级",
            "Wanted level struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            },
            "Weather": "天气",
            "Weather struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截并通知"
            }
        },
        "Objects": null,
        "Off road": null,
        "Online location teleports": {
            "Airport Tower": "机场塔",
            "Ammunation": "武器店",
            "Ammunation Gun Range": "武器店靶场",
            "Ammunation Office": "武器店办公室",
            "Beek Customs": "Beek改车王",
            "Benny's vehicles": "本尼车坊",
            "Casino": "赌场",
            "Clothes Store": "服装店",
            "Eclipse Towers": "日蚀大厦",
            "Eclipse Towers Inside ": "日蚀大厦内部",
            "Eclipse Towers Roof": "日蚀大厦屋顶",
            "Helipad": "停机坪",
            "Impound Lot": "扣车停车场",
            "King Of The Hill": "山丘之王",
            "LS Airport Customs": "LS机场改车王",
            "LS Customs": "LS改车王",
            "La Mesa Customs": "La Mesa改车王",
            "Mask Shop": "面具店",
            "Maze Bank CEO Office Entrance": "花园银行CEO办公室入口",
            "Mors Mutual Insurance": "斯卓贝利",
            "Online Hidden Race Area": "线上隐藏竞速地区",
            "Senora Desert Customs": "Senora Desert 改车王",
            "Tattoo Shop": "纹身店"
        },
        "Overseer": {
            "Add R* ID to overseer": "将R*ID添加到监督系统",
            "Add player to overseer": "将玩家添加到监督系统",
            "This will add the player name to your overseer, goto session to edit": "这会将玩家名添加到你的监督系统，转到要编辑的战局",
            "This will add the players r* id to your overseer, goto session to edit": "这将把玩家的r*id添加到你的监督系统，转到战局编辑"
        },
        "Owned forcefield": {
            "Toggle": "切换",
            "Turn on the blame function and walk around to kill people in their name": "打开陷害功能，四处走动，以他人的名义杀人",
            "Select this person to use on the blame": "选择要嫁祸的这个人"
        },
        "Owned triggerbot": {
            "Toggle": "切换",
            "Turn on the blame function and aim at players to kill people in their name": "开启陷害功能，以玩家的名义杀人"
        },
        "Particles": {
            "Dragon breath": "龙息术",
            "Become a light show": "上演一场灯光秀",
            "This will make you look like an orgy of light": "这会让你看起来像在灯光狂欢",
            "Emit particles": "发射粒子",
            "Particle man": "粒子特效",
            "Particle man struct": {
                "Alien Disintegrate": "外星分裂",
                "Alien Teleport": "外星传送",
                "Blood": "血",
                "Clown Appears": "小丑出场",
                "Clown Death": "小丑之死",
                "Electric": "电",
                "Fire": "火",
                "Fireworks": "烟花",
                "Flowers": "花",
                "Light": "光",
                "Money": "钱"
            },
            "This will make you spit fire": "这会让你喷火"
        },
        "Peaceful": {
            "Attaching you to them and them to you": "把你和他们连在一起",
            "Attachment": "附加",
            "Bullet godmode": "保护罩",
			"Control the speed of the money drops": "控制金钱掉落的速度",
            "CLear the players area": "清除玩家区域",
            "CLear the sessions area": "清除战局区域",
            "Clear area": "清除区域",
            "Clear the players attached entities": "清除玩家附加的实体",
            "Constant waypoint on player location": "持续设置玩家坐标为标记点",
            "Copy outfit": "复制服装",
            "Copy outfit & character model": "复制服装和角色模型",
            "Copy the players outfit": "复制玩家服装",
            "Copy the players outfit and his character, face included. (Your character has to be the same sex)": "复制玩家的服装和他的角色，包括脸。（你的角色性别必须与他相同）",
            "Demi godmode": "半无敌",
            "Drop at": "掉落位置",
            "Drop at struct": {
                "One location": "1个坐标点",
                "Three locations": "3个坐标点",
                "Two locations": "2个坐标点"
            },
            "Drop money to nearby players": "给附近的玩家掉钱袋",
            "Edit Bullets": "子弹编辑",
            "General": "常规",
            "Give all weapons": "给全部武器",
            "Give player impact ammo": "给玩家弹药效果",
            "Give player impact bullets": "给玩家子弹效果",
            "Give player impact bullets struct": {
                "Airstrike": "空袭",
                "Explosion": "爆炸",
                "Flare": "信号弹",
                "Gas Fountain": "核爆",
                "Money Bags": "钱袋",
                "Print Position": "显示坐标",
                "Teleport You": "传送你",
                "Water Fountain": "水柱"
            },
            "Give players impact bullets": "给他们子弹效果",
            "Give the player demi godmode": "给玩家半无敌",
            "Give the player demi godmode from bullets": "给玩家半无敌来抵挡子弹",
            "Give the session all weapons": "给所有人全部武器",
            "Godmode Options": "无敌选项",
			"Location drop delay (ms)": "位置掉落延迟（毫秒）",
            "Messaging": "消息传递",
            "Money": "钱袋",
            "Money Location": "钱袋位置",
            "Money drop at set location/s": "在设置坐标处掉落钱袋",
            "Money drop at set location/s struct": {
                "Circle": "圆形",
                "Standard": "标准"
            },
            "Money rain on self": "钱袋雨落在自己身上",
            "Nearby circle money drop": "给附近人循环掉钱袋",
            "Nearby money drop": "给附近人掉钱袋",
			"Nearby drop delay (ms)": "附近掉落延迟（毫秒）",
			"Nearby card rp drop + chips": "附近卡片经验掉落+筹码",
			"Nearby collectables rp drop + money": "附近收藏品经验掉落+金钱",
			"Dont pickup real collectibles in session or it will stop working, change session to fix": "在战局中不要拾取真正的收藏品，否则它将停止工作，请更改战局以进行修复",
			"Nearby rp delay (ms)": "附近经验掉落延迟（ms）",
			"Control the speed of the rp drops": "控制经验掉落的速度",
            "Outfit Copying": "服装复制",
            "Particles": "粒子效果",
            "Player will emit particles": "玩家将发出粒子特效",
            "Particles struct": {
                "Alien Disintegrate": "外星分裂",
                "Alien Teleport": "外星传送",
                "Blood": "血",
                "Clown Appears": "小丑出场",
                "Clown Death": "小丑之死",
                "Electric": "电",
                "Fire": "火",
                "Fireworks": "烟花",
                "Flowers": "花",
                "Light": "光",
                "Money": "钱"
            },
            "Preset locations": "预设位置",
            "Preset locations struct": {
                "Airport": "机场",
                "Car Park": "停车场",
                "Dam": "大坝",
                "Eclipse Towers": "日蚀大厦",
                "Maze Bank": "花园银行",
                "None": "无",
                "Trevors Airfield": "崔福的机场"
            },
            "Rain weapons": "武器雨",
            "Rain weapons on the player": "给玩家下武器雨",
            "Remove all players attachments": "移除所有玩家附加",
            "Remove attachments": "移除附加",
			"Send message to player": "发送信息给玩家",
			"Send a message to this player": "发信息给这个玩家",
            "Select how many locations to drop at": "选择要掉落的位置",
            "Set second to my location": "设置第二个我的位置",
            "Set third to my location": "设置第三个我的位置",
            "Set to my location": "设置我的位置",
            "Set waypoint on player location": "在玩家位置设置标记点",
            "Show a marker where you have set your drop location": "显示设置掉落位置的标记",
            "Show marker/s": "显示标记",
            "Slide to select a preset location and enter the location to teleport there": "滑动以选择一个预设位置并输入要在其中传送的位置",
            "Spawn a money drop above you": "在你头顶生成钱袋掉落",
            "Spawn clone bodyguard": "生成克隆保镖",
            "This will constantly set a waypoint on the players location": "这将不断在玩家的位置设置标记点",
            "This will drop money at location, using the method selected, use Money drop time to edit speed": "使用选定的方式在位置上掉钱袋，使用掉钱袋时间来编辑速度",
            "This will set a waypoint on the players location": "这将在玩家的位置设置一个标记点",
            "This will set the location for the next money drop": "这将设置下一次掉钱袋的位置",
            "Send message to player": "发送信息给玩家",
            "Send a message to this player": "发信息给这个玩家",
            "Waypoint": "标记点"
        },
        "Ped": {
            "All Peds": "所有NPC",
            "Custom ped input": "输入自定义NPC名称",
            "Input ped name or hash (0xXXXXX)": "输入NPC名称或哈希值 (0xXXXXX)",
            "Manage favorite peds": "管理NPC收藏夹",
            "Manage saved favorite peds": "管理收藏夹已保存的NPC",
            "Manage spawned peds": "管理已生成的NPC",
            "Manage the peds you've spawned": "管理您生成的NPC",
            "Save spawned peds to favorite list": "将生成的NPC保存到收藏夹列表",
            "Search": "搜索",
            "Search for a ped model name": "搜索NPC模型名称",
            "Spawner settings": "生成设置",
            "This will save the next spawned ped to your favorite list": "这将把下次生成的NPC保存到您收藏的列表中"
        },
        "Ped manager": {
            "Clear ped tasks": "清除NPC任务",
            "Clone peds": "克隆NPC",
            "Delete peds": "删除NPC",
            "Enlarge peds": "还原NPC",
            "Extra sensory perception": "透视选项",
            "Kill peds": "处死NPC",
            "Launch peds": "弹起NPC",
            "Ped ESP": "NPC透视",
            "Peds come to me": "NPC来找我",
            "Peds cower": "NPC畏惧",
            "Peds hands up": "NPC举起手来",
            "Peds jump": "NPC超级跳",
            "Peds wander": "NPC漫步",
            "Shrink peds": "缩小NPC",
            "Tasks": "任务",
            "Use entity pools to extend the range of these options": "使用实体池扩展这些选项的范围",
            "Use ped pools (bigger range)": "使用NPC池（更大的范围）"
        },
        "Peds": null,
        "Performance": {
            "Armor": "防御",
            "Armor struct": {
                "Armor Upgrade 100%": "防御升级 100%",
                "Armor Upgrade 20%": "防御升级 20%",
                "Armor Upgrade 40%": "防御升级 40%",
                "Armor Upgrade 60%": "防御升级 60%",
                "Armor Upgrade 80%": "防御升级 80%",
                "None": "无"
            },
            "Brakes": "刹车",
            "Brakes struct": {
                "Race brakes": "竞速刹车",
                "Sport brakes": "跑车刹车",
                "Stock brakes": "原厂刹车",
                "Street brakes": "街头刹车"
            },
            "Engine": "引擎",
            "Engine struct": {
                "EMS Upgrade, Level 1": "引擎升级, Level 1",
                "EMS Upgrade, Level 2": "引擎升级, Level 2",
                "EMS Upgrade, Level 3": "引擎升级, Level 3",
                "EMS Upgrade, Level 4": "引擎升级, Level 4",
                "Stock": "Stock"
            },
            "Fully tune performance": "调整最大化性能",
            "Max vehicle performance": "最大车辆性能",
            "Suspension": "悬挂系统",
            "Suspension struct": {
                "Competition suspension": "竞技悬挂系统",
                "Lowered suspension": "低悬挂系统",
                "Sport suspension": "跑车悬挂系统",
                "Stock suspension": "原厂悬挂系统",
                "Street suspension": "街头悬挂系统"
            },
            "Transmission": "变速箱",
            "Transmission struct": {
                "Race transmission": "竞速变速箱",
                "Sport transmission": "跑车变速箱",
                "Stock transmission": "原厂变速箱",
                "Street transmission": "街头变速箱"
            },
            "Turbo": "涡轮调节"
        },
        "Planes": null,
        "Plates": {
            "License plate": "车牌",
            "License plate struct": {
                "Blue on white": "白底蓝花1",
                "Blue on white 2": "白底蓝花2",
                "Blue on white 3": "白底蓝花3",
                "Yankton": "扬克顿",
                "Yellow on black": "黑底黄花",
                "Yellow on white": "白底黄花"
            },
            "Set license plate text": "设置车牌号",
            "Set the license plate text": "设置车牌号码"
        },
        "Player": {
            "Add the person as a friend on your social club account": "将此人添加为您social club的好友",
            "Animation": "动作",
            "Animation options": "动作选项",
			"Apply [MOD] tag on selected player": "在所选玩家上应用[MOD]标签",
			"This will apply the [MOD] tag to this player within the impulse playerlist": "这会将[MOD]标签应用于Impulse玩家列表中的玩家",
            "Armor": "防弹衣",
            "Badsport yourself": "成为恶劣玩家",
            "Chat command options": "聊天命令选项",
            "Chat commands": "聊天命令",
            "Choose to add the player to the session overseer": "选择将玩家添加到战局监督系统",
            "Clean ped": "清洁自身",
            "Clone": "克隆",
            "Clone your ped": "克隆你的角色",
            "Copy R* ID to Impulse.log": "将R*ID复制到Impulse.log",
            "Create a forcefield that kills on someone else's behalf": "制造一个以他人名义杀人的力场",
            "Disable [MOD] tag for player": "禁用玩家的[作弊者]标签",
            "Drops": "掉落",
            "Drops options": "掉落选项",
            "Extra sensory perception": "透视选项",
            "Extra sensory perception player options": "超感官感知玩家选项",
            "Force other items away from yourself": "强迫其他物品远离自己",
            "Forcefield": "力场",
            "Forcefield struct": {
                "Explode & Push": "爆炸并推开",
                "Push": "推开"
            },
            "Global": "全图",
            "Global options": "全图选项",
            "God mode": "无敌",
            "Grief player options": "恶搞玩家选项",
            "Griefing": "恶搞",
            "Health": "生命值",
            "Instantly enter all vehicles that currently have a ped driver": "直接进入NPC正在驾驶的车辆",
            "Instantly enter ped vehicles": "直接进入NPC车辆",
            "Invisibility": "隐身",
            "Invisibility struct": {
                "Invisible": "无形的",
                "Invisible (not for self)": "无形的 (对自己无效)"
            },
            "Karma": "因果报应",
            "Kill the player that kills you": "杀死杀死你的玩家",
            "Make peds ignore the player": "让NPC忽略玩家",
			"Max Health": "最大生命值",
            "Midget mode": "侏儒模式",
            "Model": "模型",
            "Model options": "模型选项",
            "Movement": "运动",
            "Never wanted": "永不通缉",
            "No ragdoll": "不会摔倒",
            "No wanted stars": "不会有警星通缉",
            "Opacity": "不透明度",
            "Open player info window": "打开玩家信息窗口",
            "Open player log window": "打开玩家日志窗口",
            "Open player social club profile ui": "打开玩家social club信息界面",
            "Overseer": "监督系统",
            "Owned forcefield": "力场嫁祸",
            "Particle Effects options": "粒子效果选项",
            "Particle effects": "粒子效果",
            "Peaceful": "友好",
            "Peaceful player options": "友好玩家选项",
            "Peds ignore player": "NPC忽略玩家",
            "Place yourself in badsport": "把自己变成恶劣玩家",
            "Player can't ragdoll": "玩家不会摔倒",
            "Player movement options": "玩家运动选项",
            "Player vehicle options": "玩家载具选项",
            "Player will be invisible": "玩家将隐身",
            "Player won't be able to die": "玩家将不会死",
            "Quick actions": "快速操作",
            "Quick actions for quick reactions": "快速反应的快速操作",
            "Reduce the collision on your player model": "减少玩家模型上的碰撞",
            "Reduced Collision": "无碰撞",
            "Regenerate health": "恢复生命值",
            "Remote": "远程",
            "Remote player options": "远程玩家选项",
			"Remove [MOD] tag on selected player": "删除所选玩家的[MOD]标签",
			"This will remove the [MOD] tag to this player within the impulse playerlist": "这将删除impulse玩家列表中该玩家的[MOD]标记",
            "Remove all attachments": "移除所有附着物",
            "Request options": "请求选项",
            "Requests": "请求",
            "Reset the player": "重置玩家",
            "Send friend request": "发送好友请求",
            "Set player armor": "设置玩家防弹衣",
            "Set player opacity (local only)": "设置玩家不透明度（仅限本地）",
            "Show profile using name": "使用名称显示个人资料",
            "Show profile using rid": "使用RID显示个人资料",
            "Shrink!": "缩小！",
            "Silent spectate": "无声的观看",
            "Slowly regenerate health": "慢慢恢复生命值",
            "Spawn": "生成",
            "Spawn vehicle options": "生成载具选项",
            "Spectate distance": "观看距离",
            "Spectate player": "观看玩家",
            "Spectate zoom distance": "观看变焦距离",
            "Suicide": "自杀",
            "Teleport": "传送",
            "Teleport player options": "传送玩家选项",
            "This is an alternative way to spectate a player.": "这是观察玩家的另一种方法。",
            "This will allow you to manually edit your peds health": "可以手动编辑你角色的生命值",
	    "This will allow you to manually edit your peds max health": "可以手动编辑你角色的最大生命值",
            "This will apply/remove the [MOD] tag to this player within the impulse playerlist": "这将在Impulse玩家列表中应用或者删除玩家[作弊者]的标签",
            "This will copy the current players Real R* ID and paste it into the Impulse.log file": "这将复制当前玩家的真实R*ID并将其粘贴到Impulse.log文件中",
            "This will freeze the [MOD] tag for this player": "这将禁用该玩家的[作弊者]标签",
            "This will pin/unpin the selected player with a [PIN] tag when sorting for tag": "在对标签进行排序时，这将用[PIN]标记应用/删除固定所选玩家",
            "Toggle to lock your wanted level": "选定您想要的通缉等级",
            "Vehicle": "载具",
            "Vision": "视觉",
            "Vision options": "视觉设置",
            "Wardrobe": "衣柜",
            "General": "一般",
            "Modify Ped": "修改角色",
            "Misc": "其他",
            "Wanted level": "通缉等级",
            "Toggle to lock your wanted level": "切换锁定你的通缉等级",
            "Wardrobe options": "衣柜选项",
            "[MOD] tag on selected player": "[作弊者]标记选定的玩家",
            "[MOD] tag on selected player struct": {
                "Apply": "应用",
                "Remove": "删除"
            },
            "[PIN] tag on selected player": "[PIN]标记选定的玩家",
            "[PIN] tag on selected player struct": {
                "Apply": "应用",
                "Remove": "删除"
            }
        },
        "Player Attackers": {
            "Add blip": "添加标记",
            "Clone": "克隆",
            "Godmode": "无敌",
            "Health": "生命值",
            "Health struct": {
                "Double Health": "双倍生命值",
                "Extended Health": "延长生命值",
                "Godly Health": "神级生命值",
                "Regular Health": "常规生命值"
            },
            "If you want the attacker to have a blip on the mini map": "如果你想要攻击者在小地图上有一个光点",
            "If you would like the attacker to be invisable": "如果你希望攻击者是隐形的",
            "If you would like the attacker to have godmode": "如果你希望攻击者使用无敌",
            "If you would like the attacker to not ragdoll when shot or ran over": "如果你希望攻击者在射击或奔跑时不会摔倒",
            "If you would like the bodyguard to be a clone of yourself instead of a different ped": "如果你希望保镖成为你自己的克隆人，而不是其他人的",
            "Invisibility": "隐形",
            "No ragdoll": "不会摔倒",
            "Number of attackers": "攻击者数量",
            "Ped": "NPC",
            "Ped struct": {
                "Afro Male": "非洲黑人",
                "Alien": "外星人",
                "Avon": "Avon",
                "Beach girl": "沙滩女孩",
                "Bodybuilder": "锻炼肌肉者",
                "Clown": "小丑",
                "Cocaine Female": "吸毒女郎",
                "Cocaine Male": "吸毒男",
                "Fireman": "消防员",
                "Generic": "Generic",
                "Hip Hop Man": "嘻哈男",
                "Hooker": "妓女",
                "Jesus": "耶稣",
                "Johnny": "强尼",
                "Juggernaut": "主宰者",
                "Lester": "莱斯特",
                "Meth Female": "冰毒女",
                "Meth Male": "冰毒男",
                "Mime": "哑剧演员",
                "Pogo": "Pogo",
                "Police Female": "女警",
                "Police Man": "警察",
                "RS Ranger": "RS管理员",
                "Snow Cop": "雪地警察",
                "Spaceman": "宇航员",
                "Stripper 1": "脱衣舞女1",
                "Stripper 2": "脱衣舞女2",
                "Stripper 3": "脱衣舞女3",
                "Tramp": "流浪汉",
                "Trans": "Trans"
            },
            "Select the health of the attacker": "选择攻击的生命值类型",
            "Select the number of the attacker to send": "选择要派出的攻击者数量",
            "Select which ped you would like to attack the player": "选择你想要攻击的玩家",
            "Select which weapon you want the attacker to use": "选择要攻击者使用的武器",
            "Spawn attacker near player": "在玩家附近生成攻击者",
            "This will spawn your custom attacker based off the options you have specified above": "这将根据您在上面指定的选项生成您的自定义攻击者",
            "Weapon": "武器",
            "Weapon struct": {
                "AP Pistol": "手枪",
                "Assault Shotgun": "突击散弹枪",
                "Assult SMG": "突击冲锋枪",
                "Assult Shotgun": "冲锋散弹枪",
                "Baseball Bat": "棒球棒",
                "Bullpup Shotgun": "无托式散弹枪",
                "Carbine": "卡宾枪",
                "Combat MG": "战斗机枪",
                "Firework Launcher": "烟花发射器",
                "Grenade Launcher": "榴弹发射器",
                "Gusenberg": "古森柏冲锋枪",
                "Heavy Sniper": "重型狙击步枪",
                "Homing Launcher": "制导火箭发射器",
                "Machette": "开山刀",
                "Marksman Rifle": "射手步枪",
                "Micro SMG": "微型冲锋枪",
                "Minigun": "火神机枪",
                "Musket": "老式火枪",
                "PDW": "作战自卫冲锋枪",
                "RPG": "火箭炮",
                "Railgun": "电磁步枪",
                "Revolver": "左轮手枪",
                "SMG": "冲锋枪",
                "Stungun": "电击枪"
            }
        },
        "Player History": {
            "Players": "玩家",
            "Sort list": "列表排序",
            "Sort list struct": {
                "Newest to oldest": "从新到旧",
                "Oldest to newest": "从旧到新"
            },
            "Sort the player history list": "排序玩家历史记录列表",
            "Store count": "存储数量",
            "This will set the amount of players will be added and kept in your history": "这将设置玩家数量将被添加并保存在您的历史记录中"
        },
        "Player vehicle": {
            "Back flip": "后空翻",
            "Boost vehicle": "助推载具",
            "Bunny hop": "兔子跳",
            "Burst tires": "爆胎",
            "Change plate text": "更换车牌号",
            "Change players plate text": "更改玩家车牌号",
            "Delete vehicle": "删除载具",
            "Do a back flip": "腾空后翻",
            "Do a bunny hop": "小跳",
            "Do a front flip": "腾空前翻",
            "Do a heel flip": "做侧空翻",
            "Do a kick flip": "做侧翻",
            "Downgrade vehicle": "原厂载具",
            "Freeze vehicle": "冻结载具",
            "Front flip": "前空翻",
            "Fully tune vehicle": "载具满配",
            "Godmode vehicle": "载具无敌",
            "Heel flip": "侧空翻",
            "Horn boost": "喇叭助推",
			"Horn boost screen effect": "喇叭助推屏幕效果",
			"Boost on horning has a nitro screen effect": "喇叭助推声具有硝基屏蔽效果",
            "Kick flip": "侧面翻",
            "Kick from vehicle": "踢出载具",
            "Kick from vehicle loop": "从载具中踢出",
            "Kick player from vehicle": "从载具中踢出玩家",
            "Kill engine": "熄火",
            "Launch vehicle": "发射载具",
            "Lock doors": "锁上门",
            "Movement Modifications": "移动修改",
            "Repair vehicle": "维修载具",
            "Revive engine": "恢复引擎",
            "Rotate vehicle": "旋转载具",
            "Slingshot vehicle": "弹射载具",
			"Steal vehicle": "偷车",
			"Steal vehicle with ped": "让NPC去偷车",
			"This will steal the selected players vehicle with a ped": "这将用NPC盗取选定玩家的载具",
            "Stop vehicle": "停车",
			"This will steal the selected players vehicle and make you the driver": "这将窃取所选玩家的载具并让您成为驾驶员",
            "Trolling": "恶搞",
            "Tune vehicle performance": "调整载具性能",
            "Unlock  doors": "开门锁",
            "Unlock doors": "开门锁",
            "Vehicle Acrobatics": "载具杂技",
            "Vehicle Modifications": "载具改装"
        },
        "Players": {
            "Players": "玩家",
            "Show marker on selected player": "在选定的玩家上显示标记",
            "Show marker on selected player struct": {
                "Playerlist": "玩家列表",
                "Playerlist & Playermenu": "玩家列表和菜单"
            },
            "Sort player list": "排序玩家列表",
            "Sort player list struct": {
                "Alphabetical": "按字母顺序排列",
                "Distance": "距离",
                "ID": "ID",
                "Money": "金钱",
                "Rank": "等级",
                "Tag": "标签"
            },
            "Sort the player list": "对玩家列表进行排序",
            "This will show a marker above players on hover, will also show marker on last entered player": "这将在玩家上方显示一个悬停的标记，也会在最后进入的玩家上显示标记",
            "[CUTSCENE]": "[过场动画]",
            "[F]": "[好友]",
            "[GOD]": "[无敌]",
            "[IMP-B]": "[IMP防护]",
            "[IMP-STAFF]": "[IMP员工]",
            "[IMP-VIP]": "[IMP-VIP用户]",
            "[IMP]": "[IMP普通用户]",
            "[INT]": "[在室内]",
            "[I]": "[I]",
            "[JOINING..]": "[正在加入]",
            "[MOD]": "[作弊者]",
            "[OTR]": "[雷达匿踪]",
            "[PASSIVE]": "[被动模式]",
            "[PAUSED]": "[暂停看地图]",
            "[ROCKSTAR]": "[R星人员]",
            "[SCTV]": "[正在看电视]",
            "[SELF]": "[自己]",
            "[Script Host]": "[脚本主机]",
            "[Script/Session Host]": "[房主]",
            "[Session Host]": "[房主]",
            "[TYPING]": "[正在打字]"
        },
        "Presence protection": {
            "Crew messages": "帮会消息",
			"Friend crew created": "好友帮会创建",
            "Friend crew joined": "好友帮会加入",
            "Game invites": "游戏邀请",
            "Notify on recieve": "攻击时通知",
            "Notify on attack": "攻击提示",
            "Server rewards": "服务器奖励",
            "Text messages": "消息",
            "This will block you from receiving Crew messages from the game and players": "这将阻止你接收来自游戏和玩家的信息",
            "This will block you from receiving crew created messages from the game and players": "这将阻止你接收来自游戏和玩家创建的消息",
            "This will block you from receiving crew joined messages from the game and players": "这将阻止您接收来自游戏和玩家的组员信息",
            "This will block you from receiving game invites from players and also force join being used on you": "这将阻止你接收来自玩家的游戏邀请，和强制加入",
            "This will block you from receiving server reward screens from the game": "这将阻止您从游戏中接收服务器奖励通知",
            "This will block you from receiving text messages from the game and players": "这将阻止您接收来自游戏和玩家的短信",
            "This will notify you when the attacks are done to you by others": "当别人攻击你时通知你"
        },
        "Preset names": null,
        "Presets": {
            "Custom swapping": "自定义替换",
            "Emergency vehicles turn to monster trucks": "急救车变成怪物卡车",
            "Planes turn to cargoplanes": "飞机变成货机",
            "Planes turn to titans": "飞机变成泰坦",
            "Police vehicles turn to monster trucks": "警车变成怪物卡车",
            "Premade Swaps": "预制互换",
            "Remove (and list) model swaps": "删除（列表）转换过的模型",
            "Supercars turn to buffalos": "超跑变成水牛",
            "Swap models with whatever you'd like to see": "变成你想看到的任何模型",
            "Swapped models": "替换模型",
            "Turns all emergency vehicles into monster trucks": "把所有的急救车变成怪物卡车",
            "Turns all planes into cargoplanes": "把所有的飞机都变成货机",
            "Turns all planes into titans": "把所有的飞机都变成泰坦",
            "Turns all police vehicles into monster trucks": "把所有警车都变成怪物卡车",
            "Turns all super cars vehicles buffalos": "把所有的超级跑车都变成水牛",
            "Turns all vans to insurgents": "把所有的货车都变成叛乱分子",
            "Vans turn to insurgents": "货车变成叛乱分子"
        },
        "Protection": {
            "Attachment": "附加",
            "Attachment protection": "附加保护",
            "Crash protection": "崩溃保护",
            "Entity": "实体",
            "Entity protection": "实体保护",
            "Event protection": "事件保护",
            "Event reaction": "事件回应",
            "IP Spoofing": "虚假IP",
            "IP spoof protection": "虚假IP保护",
            "Impulse user block": "Impules用户保护",
            "Misc": "其他",
            "Misc protection": "其他保护",
            "Network event protection": "网络事件保护",
            "Network events": "网络事件",
            "Presence": "状态呈现",
			"Crash": "崩溃",
            "Crash protection": "崩溃保护",
			"Fps": "Fps",
            "Fps protection options": "每秒帧数保护选项",
			"Custom": "自定义",
            "Custom block protection": "自定义拦截保护",
            "Presence protection": "状态呈现保护",
            "R* ID Spoofing": "虚假R*ID",
            "R* ID spoofing protections": "虚假R*ID保护",
            "Script event protection": "脚本事件保护",
            "Script events": "脚本事件",
            "Stop other Impulse users messing with you": "不让其他Impulse用户来打扰你"
        },
        "Quick Actions": {
            "Block the user from using weapons at all.": "阻止用户使用武器。",
            "Crash player": "崩溃玩家",
			"Crash player struct": {
                "Send Loop": "发送循环",
                "Send Once": "发送一次"
            },
			"Crash player - Please keep your distance from the player when using this option": "崩溃玩家 - 使用此选项时，请与玩家保持距离",
            "Crash player - You can use this on a player regardless of distance [Settings in misc]": "崩溃玩家 - 无论距离多远，都可以在玩家身上使用[其他设置]",
            "Crash player [Keep distance]": "崩溃玩家[保持距离]",
            "Disable weapons": "禁用武器",
            "Force kick": "强制踢",
            "Force script host and kick selected player": "使用脚本主机并强制踢出选定的玩家",
            "Freeze in place": "原地冻结",
            "Freeze the player in place": "将玩家冻结当场",
            "Fully tune vehicle": "满配载具",
            "Give Never wanted": "给永不通缉",
            "Give Off the radar": "给雷达匿踪",
            "Give all weapons": "给所有武器",
            "Give never wanted": "给永不通缉",
            "Give off the radar": "给雷达匿踪",
            "Host kick": "主机踢",
            "Host kick player [Must be session host to use this on a player]": "主机踢出玩家[必须是战局主机才能在玩家身上使用]",
			"Kick": "踢出",
            "Kick from vehicle": "踢出载具",
            "Kick the player from their vehicle": "把玩家踢出他们的载具",
            "Launch vehicle": "发射载具",
			"Parachute to player": "空降到玩家",
            "Parachute to the player": "空降到玩家",
            "Non host kick": "非主机踢",
            "Non host kick & Kick to singleplayer": "非主机踢&踢到故事模式",
            "Repair vehicle": "维修载具",
            "Script host kick": "脚本主机踢",
            "Standard money drop": "掉钱袋",
            "Teleport in players vehicle": "传送进玩家的载具",
            "Teleport player to Cayo Perico Island": "传送玩家到佩里科岛",
            "Teleport to player": "传送到玩家",
			"This will use all methods to kick the selected player [Will dynamically decide what kick to use]": "这将使用所有方法来踢选定的玩家[将动态决定使用哪种踢]"
        },
        "R* ID Spoofing": {
            "Enable R* ID spoof": "启用虚假R*ID",
            "Enable R* ID spoof struct": {
                "Heavy": "强力",
                "Light": "普通"
            },
            "Enter profile name: ": "输入配置文件名:",
            "Input the name for the profile you're going to save": "输入要保存的配置文件的名称",
            "Once enabled change session - Light = less is spoofed / Heavy = more values are spoofed": "启用后更换战局生效 - 普通 = 少量的值被欺骗 / 强力 = 更多的值被欺骗了",
            "Profile: Kwebbelkop": "预设: Kwebbelkop",
            "Profile: MrBossFTW": "预设: MrBossFTW",
            "Profile: NoughtPointFourLIVE": "预设: NoughtPointFourLIVE",
            "Reset Spoofed R* ID": "重置虚假R*ID",
            "Reset your spoofed rockstar ID to your original one": "重置你虚假的Rockstar ID回到原来的",
            "Set manual R* ID": "设置手动R*ID",
            "Set random R* ID": "设置随机R*ID",
            "Set the r* id manually": "手动设置r*id",
            "Set the r* id to a random number": "将r*id设置为随机值",
            "This will spoof your r* id and name to match Kwebbelkop": "这将会把你的RID和名称，伪装成Kwebbelkop的预设",
            "This will spoof your r* id and name to match MrBossFTW": "这将会把你的RID和名称，伪装成MrBossFTW的预设",
            "This will spoof your r* id and name to match NoughtPointFourLIVE": "这将会把你的RID和名称，伪装成NoughtPointFourLIVE的预设"
        },
        "Ramps": {
            "Attach": "附加",
            "Attach selected ramps": "附加选定的坡道",
            "Change local opacity": "更改局部不透明度",
            "Delete": "删除",
            "Delete selected ramps": "删除选定的坡道",
            "Front": "正面",
            "Front side ramp": "前方坡道",
            "Invisible to others": "别人看不见",
            "Left": "左边",
            "Left side ramp": "左侧坡道",
            "Local Opacity": "局部不透明度",
            "Not in a vehicle": "不在车里",
            "Ramp type": "坡道类型",
            "Rear": "后方",
            "Rear side ramp": "后方坡道",
            "Right": "右边",
            "Right side ramp": "右侧坡道",
            "This will make ramps invisible to other players": "这会让其他玩家看不到坡道",
            "Type": "类型"
        },
        "Recovery": {
            "Bypass tutorial": "绕过教程",
            "Change character gender": "改变角色性别",
            "Clear mental state": "清除精神状态",
            "Clears your current mental state": "清除你当前的精神状态",
            "Increase RP without recovery, turn off no cops": "增加RP而无须恢复，不要开启永不通缉",
            "KD editor": "KD编辑",
			"Recovery profiles": "恢复配置文件",
			"Create and save custom recovery profiles to use": "创建并保存自定义恢复配置文件以供使用",
            "Level": "等级",
            "Misc": "其他",
			"Reset vehicle sell timer": "重置载具出售冷却时间",
			"Reset Vehicle Sell Timer": "重置载具出售冷却时间",
            "Modded rolls + more ammo (shooting ability)": "改善翻滚+更多弹药（射击能力）",
            "Money": "刷钱",
            "Money options": "刷钱选项",
            "Press M - style - change appearence": "按M - 风格 - 更改外貌",
            "RP increaser (wanted level)": "RP增加（通缉等级）",
            "Redesign character": "重新设计角色",
            "Redesign character, activate in sp and then go online": "重新设计角色，在故事模式中激活然后上线",
            "Set custom crew level": "设置自定义帮会等级",
            "Set custom level": "设置自定义等级",
            "Sets the level to the users input. You'll receive a notification when changing session": "将等级设置为用户输入。 更改战局时，您会收到通知",
            "Sets the users crew levels to what is inputted.": "将用户帮会等级设置为输入的值。",
            "Stat editor": "统计编辑",
            "This will unlock the new dlc vehicles to buy": "这将解锁新的DLC车辆购买",
            "Unlock Cayo Perico vehicles": "解锁佩里科岛载具",
            "Unlocks": "解锁"
        },
		"Recovery Profiles": {
            "Enter profile name: ": "输入配置文件名称：",
            "Input the name for the profile you're going to save": "输入您要保存的配置文件的名称",
            "Max all stats": "所有技能全满",
            "Max armor": "防弹衣全满",
            "Max fireworks": "烟花全满",
            "Max snacks": "零食全满",
			"Save created profile above": "保存上面创建的配置文件",
            "Save profile": "保存配置文件",
            "This will enable the profile to max all stats": "这将使配置文件所有技能全满",
            "This will enable the profile to max armor": "这将使配置文件防弹衣全满",
            "This will enable the profile to max fireworks": "这将使配置文件烟花全满",
            "This will enable the profile to max snacks": "这将使配置文件零食全满",
            "This will enable the profile to unlock all": "这将使配置文件解锁全部",
            "This will set the crew rank for the profile": "这将设置配置文件的帮会等级",
            "This will set the deaths for the profile": "这将设置配置文件的死亡次数",
            "This will set the kills for the profile": "这将设置配置文件的击杀次数",
            "This will set the money for the profile": "这将设置配置文件的金额",
            "This will set the rank for the profile": "这将设置配置文件的等级",
            "Unlock all": "解锁全部"
        },
        "Remote": {
            "Lock players passive state": "锁定玩家被动状态",
			"Report value": "报告数值",
			"CEO ban": "禁止成为CEO",
            "CEO kick": "踢出CEO",
            "Change the money amount for the notif function below": "更改以下通知功能的金额",
			"Commend for being friendly": "赞扬友善",
            "Commend for being helpful": "赞扬乐于助人",
            "Cops turn blind eye": "警察忽视",
            "Crew kick": "帮会踢",
            "Display insurance message": "显示保险信息",
            "Display spectating message": "显示监视消息",
            "Displays a onscreen banner on players screen": "在玩家屏幕上显示屏幕横幅",
            "Face players camera forward": "使玩家镜头向前",
            "Face the players camera forward": "使玩家镜头向前",
            "Force into mission": "强制执行任务",
            "Force into mission struct": {
                "Cover Blown Mission": "掩护爆炸任务",
                "Data Breach Mission": "数据泄露任务",
                "Exit Strat Mission": "退出战略任务",
                "Mole Hunt Mission": "狩猎任务码头",
                "Weather Mission": "气象任务",
                "Work Dispute Mission": "工作争议任务"
            },
            "Force players camera forward": "强迫玩家镜头向前",
            "Force kick": "强制踢出",
            "Force script host and kick selected player": "使用脚本主机踢，强制踢出选定的玩家",
            "Force script host and kick session": "使用脚本主机踢，强制踢出战局所有玩家",
            "Force the player into a mission": "强迫玩家执行任务",
            "Force the players camera forward on loop": "强制玩家视角循环向前",
            "Gentle kick from vehicle": "从载具中踢出",
            "Gently kick the player from his vehicle": "轻轻地将玩家从载具中踢出",
            "Give Cops turn blind eye": "给予警察忽视",
            "Give Globals": "给予全局",
            "Give Never wanted": "给予永不通缉",
            "Give Off the radar": "给予雷达匿踪",
            "Give cops turn blind eye": "给予警察忽视",
            "Give never wanted": "给予永不通缉",
            "Give off the radar": "给予雷达匿踪",
            "Give player limited 10k ceo money": "给予玩家1万CEO工资",
            "Infinite loading screen": "无限加载屏幕",
            "Invite notif": "邀请通知",
            "Invite notif struct": {
                "Apartment": "公寓",
                "Auto shop": "车库",
                "Clubhouse": "夜总会",
                "Office": "办公室",
                "Office garage": "办公室车库",
                "Yacht": "游艇"
            },
            "Invite notifs": "邀请通知",
            "Invite notifs struct": {
                "Apartment": "公寓",
                "Auto shop": "车库",
                "Clubhouse": "夜总会",
                "Office": "办公室",
                "Office garage": "办公室车库",
                "Yacht": "游艇"
            },
            "Invite to selection": "邀请参加选择",
			"Kick": "踢出",
            "Kick to single player": "踢到故事模式",
            "Lock lobbies view to face forward": "将战局视角锁定为面向前方",
            "Never wanted [This doesnt show up on their screen]": "永不通缉[这不会出现在他们的屏幕上]",
            "Non host kick": "非主机踢",
            "Non host singleplayer kick": "非主机踢到故事模式",
            "Notifications": "通知",
            "Off the radar": "雷达匿踪",
			"Report for exploits": "报告漏洞",
            "Report for game exploits": "报告游戏漏洞",
            "Report for griefing": "报告恶搞",
            "Reputation": "声誉",
            "Script host kick": "脚本主机踢",
			"Script Event Kicks": "脚本事件踢",
            "Send a money specific notif to a player": "向玩家发送特定的金钱通知",
            "Send message notifs": "发送消息通知",
            "Send message notifs struct": {
                "Added to your wanted level": "添加到您想要的级别",
                "Armorerd truck": "装甲的卡车",
                "Easy way out": "简单的办法",
                "Mugger $1": "抢劫 $1",
                "Off the radar": "关闭雷达",
                "Revealed all players": "显示所有玩家",
                "Smuggler Plane": "走私飞机",
                "The king": "国王",
                "You develiered a bag of cash": "你付了一袋现金",
                "You have entered the .": "你进入了"
            },
            "Send message notifs to a player": "将消息通知发送给玩家",
            "Send messages that are notifications": "发送通知消息",
            "Send money notif amount": "发送货币通知金额",
            "Send money notif amount struct": {
                "$1": "$1",
                "$10000": "$10000",
                "$1000000": "$1000000",
                "$100000000": "$100000000",
                "$1337": "$1337",
                "$2147483647": "$2147483647",
                "$69": "$69",
                "$999999999": "$999999999"
            },
            "Send money notifs": "存钱通知",
            "Send money notifs struct": {
                "Banked money": "存钱",
                "Removed money": "删钱",
                "Stolen money": "偷钱"
            },
            "Send notif banner": "发送通知横幅",
            "Sound spam": "噪音轰炸",
			"Spam notifcations on player": "垃圾通知的玩家",
            "Spam notifications": "垃圾通知",
            "Teleport player to Cayo Perico Island": "传送玩家到佩里科岛",
            "This will display an insurance message to the player": "这将向玩家显示保险信息",
            "This will send a crew kick to selected player that will remove them from session": "将选定的玩家在帮会中踢出，并踢到线下",
            "This will give the player a transaction error black screen": "这将给玩家一个交易错误黑屏",
            "This will loop 10k on a player in your ceo group (limited to 10k per 30 seconds)": "给你的CEO组织中玩家持续发1万工资（限制为每30秒1万元）",
			"This will send the report over to the selected player": "这会将报告发送到选定的玩家",
            "This will teleport the selected player to the island not in freemode": "这将传送选定的玩家到不是自由模式的岛上",
            "Transaction error": "交易错误处理",
			"This will use all methods to kick the selected player [Will dynamically decide what kick to use]": "这将使用所有方法来踢出玩家[将动态决定使用哪种踢]",
            "Troll": "恶搞",
			"Universal kick": "普通踢",
            "Universal kick struct": {
                "Kick Player": "踢出玩家",
                "Kick Player + Attempt Host Kick": "踢出玩家+尝试主机踢"
            }
        },
        "Remove or add players": {
            "Add player R* ID": "添加玩家R * ID",
            "Add player name": "添加玩家名称",
            "Choose options to do if rockstar staff are detected in your session": "选择在您战局中检测到的Rockstar工作人员时要执行的选项",
            "Enable overseer": "启用监督系统",
            "Enable the current overseer settings": "启用当前的监督设置",
            "Input the players rid to add to overseer": "把玩家的RID输入到监督系统",
            "Input the players sc name to add to overseer [will auto pull rid and add to notes]": "输入玩家SC名称添加到监督系统中 [将自动提取RID并添加注释]",
            "Notify when overseer R* ID comes online": "在监督系统显示R * ID在线通知",
            "Rockstar staff": "Rockstar员工",
            "Show if R* ID is online": "显示R * ID是否在线",
            "This will notify you when a r* id in your overseer list comes online": "当您的监督系统中的r * ID联机时，这将通知您",
            "This will show if a rockstar id is online or offline within overseer list": "这将显示监督系统中Rockstar ID是在线还是离线"
        },
        "Requests": {
            "Request airstrike": "空袭",
            "Request ammo crate drop": "弹药空投",
            "Request boat": "船只接送",
            "Request bull shark testosterone drop": "鲨鱼睾酮空投",
            "Request maverick helicopter": "直升机接送",
            "Request merryweather helicopter support": "支援直升机",
            "This will drop a bullshark pickup nearby your location": "请求将鲨鱼睾酮空投到您的附近。",
            "This will give you flares to place where you would like a jet airstrike": "这会给你照明弹，让你请求对选定地点进行一次空袭。",
            "This will request a boat pickup at your location (must be out to sea)": "呼叫一艘船来接您上岸（必须在海上）",
            "This will request a deadly support helicopter to support you": "呼叫架直升机来提供火力掩护。",
            "This will request a helicopter pickup at your location": "呼叫一架直升机来接您。",
            "This will request an ammo drop at your location": "请求将弹药箱空投到您的GPS位置。"
        },
        "Respray": {
            "Chrome": "铬合金",
            "Classic": "经典",
            "Enveff scale": "环境影响系数",
            "Matte": "哑光",
            "Metals": "金属质感",
            "Pearlescent": "珠光",
            "Primary": "主色调",
            "Secondary": "副色调",
            "Set the primary vehicle color": "设置载具主色调",
            "Set the secondary vehicle color": "设置载具副色调",
            "Sets the vehicle enveff scale": "设置载具环境影响系数",
            "Utility": "实用",
            "Utility struct": {
                "Black": "黑色",
                "Black Poly": "碳纤黑",
                "Blue": "蓝色",
                "Bright Blue": "亮蓝色",
                "Bright Red": "亮红",
                "Brown": "棕色",
                "Dark Blue": "深蓝",
                "Dark Green": "深绿色",
                "Dark Silver": "深银",
                "Garnet Red": "石榴红",
                "Green": "绿色",
                "Gun Metal": "青铜色",
                "Light Brown": "浅褐色",
                "Lightning blue": "闪电蓝",
                "Maui Blue Poly": "宝蓝色",
                "Medium Brown": "中褐色",
                "Midnight Blue": "午夜蓝",
                "Off White": "米白色",
                "Red": "红色",
                "Sea Foam Blue": "海泡沫蓝",
                "Shadow Silver": "暗影银",
                "Silver": "银色"
            },
            "Wheels": "车轮",
            "Worn": "旧的",
            "Worn struct": {
                "Black": "黑色",
                "Blue": "蓝色",
                "Blue Silver": "蓝银",
                "Brown": "棕色",
                "Dark Blue": "深蓝",
                "Dark Brown": "深棕色",
                "Dark Green": "深绿色",
                "Dark Red": "深红",
                "Golden Red": "金红色",
                "Graphite": "石墨",
                "Green": "绿色",
                "Honey Beige": "蜂蜜米色",
                "Light Blue": "浅蓝",
                "Light Orange": "浅橙色",
                "Off White": "米白色",
                "Olive Army Green": "橄榄绿色",
                "Orange": "橙色",
                "Red": "红色",
                "Sea Wash": "海洋色",
                "Shadow Silver": "暗影银",
                "Silver": "银色",
                "Silver Grey": "银灰色",
                "Straw Beige": "稻草色",
                "Taxi Yellow": "出租车黄",
                "White": "白色"
            }
        },
        "SUV": null,
        "San Andreas Flight School": null,
        "Script event protections": {
            "Ban from ceo": "禁用CEO",
            "Ban from ceo struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Block all incoming script events": "拦截所有传入脚本事件",
            "Block all incoming script events from modders": "拦截所有来自作弊者的传入脚本事件",
			"Block every incoming script event ingame (suggested to block events unknown to us)": "拦截每个传入脚本事件（建议用来拦截我们未知的事件）",
            "Block every incoming script event ingame from players flagged with [MOD]": "拦截游戏中每个传入的脚本事件，并标记为[MOD]玩家",
			"Block every incoming script event ingame from players ingame": "拦截游戏中玩家的每个传入脚本事件",
            "Block all script events": "拦截所有脚本事件",
            "Block ban from ceo event": "拦截禁用CEO事件",
            "Block camera manipulation event": "拦截镜头操纵事件",
            "Block cops turn blind eye event": "拦截警察忽视事件",
            "Block every script event ingame (suggested to block events unknown to us)": "拦截游戏中每一个脚本事件 (建议用来拦截未知事件 )",
            "Block fake insurance fraud spam event": "拦截虚假垃圾保险欺诈事件 ",
            "Block force into cutscene event": "拦截强制进入过场动画事件",
            "Block force into mission event": "拦截组织进入任务事件 ",
			"Block incoming script events from modders": "拦截来自作弊者传入的脚本事件",
            "Block incoming script events from players": "拦截来自玩家传入的脚本事件",
            "Block infinite load screen event": "拦截无限加载屏幕事件 ",
            "Block invite events": "拦截邀请事件 ",
            "Block kick from ceo event": "拦截被踢出CEO事件",
            "Block kick from vehicle event": "拦截被踢出载具事件",
            "Block most script event kicks, to stop all kicks enable block all above": "拦截大多数脚本事件踢，要停止所有踢，请在上方启用所有拦截",
            "Block never wanted events": "拦截永不通缉事件",
            "Block off the radar events": "拦截雷达匿踪事件",
            "Block remote teleport event": "拦截远程传送事件 ",
            "Block vehicle emp event": "拦截载具电磁脉冲事件 ",
            "Camera Manipulation": "镜头操纵",
            "Camera Manipulation struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Force into cutscene": "强制进入过场动画",
            "Force into cutscene struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Force to mission": "强制执行差事",
            "Force to mission struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Gentle kick from vehicle": "踢出载具",
            "Gentle kick from vehicle struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Give cops turn blind eye": "给予警察忽视",
            "Give cops turn blind eye struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Give never wanted": "给予永不通缉",
            "Give never wanted struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Give off the radar": "给予雷达匿踪",
            "Give off the radar struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Infinite load screen": "无限加载屏幕",
            "Infinite load screen struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Insurance fraud spam": "垃圾保险欺诈",
            "Insurance fraud spam struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Invites": "邀请 ",
            "Invites struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Kick from ceo": "被踢出CEO",
            "Kick from ceo struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Kicks": "踢出",
            "Kicks struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Redirect": "反弹",
            "Redirect the remote events that can be redirected": "反弹可反弹的远程事件",
            "Remote teleport": "远程传送",
            "Remote teleport struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            },
            "Script Events": "脚本事件",
            "Vehicle EMP": "载具电磁脉冲",
            "Vehicle EMP struct": {
                "Block": "拦截",
                "Block & Notify": "拦截和通知"
            }
        },
        "ScriptHookV": {
            "Scripts": "插件",
            "This will unload all currently enabled scripts (to re-enable unloaded restart game)": "这将卸载所有当前启用的插件  (想重新启用卸载的插件请重新启动游戏)",
            "Unload all scripts": "卸载所有插件"
        },
        "Sedan": null,
        "Select what to do": {
            "Allows you to edit this player's note": "允许您编辑此玩家的注释",
            "Blame": "嫁祸",
            "Decide on whether this item should be a R* ID or not.": "确定此项目是否应为R * ID。",
            "Edit Overseer User": "编辑监督系统用户",
            "Enable blaming on join": "在加入时启用嫁祸",
            "Enable exploding on join": "启用加入时爆炸",
            "Enable freezing on join": "加入时启用冻结",
            "Enable kicking on join": "启用加入时踢",
            "Enable warning on join": "在加入时启用警告",
            "Explode": "爆炸",
            "Freeze": "冻结",
            "Input player note": "输入玩家注释",
            "Is this a R*ID?": "这是R*ID吗？",
            "Join player via R* ID": "通过R*ID加入玩家",
            "Join player via social club name": "通过social club名称加入玩家",
            "Join this rockstar ID": "加入这个rockstar ID",
            "Join this social club name": "加入这个social club名称",
            "Kick": "踢出",
            "R* ID / Social Club options": "R* ID / Social Club 选项",
            "Remove player from overseer": "从监督系统中删除玩家",
            "Removes the player from the overseer and brings you back to the overseer menu.": "将玩家从监督系统中移除，并将您带回监督系统菜单。",
            "Send a message to this r* id": "向此r*id发送消息",
            "Send a message to this social club name": "向此social club名称发送消息",
            "Send custom message to R* ID": "向此R*ID发送自定义消息",
            "Send custom message to social club name": "向此social club名称发送自定义消息",
            "Send message to R* ID": "向此R*ID发送消息",
            "Send message to social club name": "向此social club名称发送消息",
            "Send your custom message to this r* id": "将自定义消息发送到此r*id",
            "Send your custom message to this social club name": "将自定义消息发送到此social club名称",
            "Warn me": "警告我",
            "Click to input a message to use with send message to rid or social club.": "单击以输入消息，以与发送消息到rid或social club一起使用。",
            "Warn me if rockstar are within my session": "如果rockstar员工在我的战局里，请警告我",
            "Exit GTA Online": "离开GTA在线模式",
            "If rockstar are within my session bail from the session": "如果rockstar员工在我的战局里，我会离开此战局",
            "Exit GTA V": "离开GTA V",
            "If rockstar are within my session quit the game process": "如果rockstar员工在我的战局里，我会退出游戏",
            "Kick all players in session": "踢出在战局的所有玩家",
            "This will kick all current players in the session if rockstar is detected": "如果检测到rockstar员工，这将踢出当前所有玩家"
        },
        "Selected Bodyguard": {
            "Blip": "图标",
            "Can it ragdoll?": "它要摔倒吗？",
            "Delete bodyguard": "删除保镖",
            "Delete the current bodyguard": "删除当前保镖",
            "Does it have a blip?": "它要图标吗？",
            "Godmode": "无敌",
            "Invisibility": "隐形",
            "Is it invisible?": "它是隐形的吗？",
            "Is the bodyguard invincible?": "保镖是无敌的吗？",
            "No Ragdoll": "不会摔倒",
            "Teleport to me": "传送到我",
            "Teleport your bodyguard to you.": "传送你的保镖到你。"
        },
        "Service": null,
        "Service Models": {
            "Female cop": "女警察",
            "Female ranger": "女护林员",
            "Female sheriff": "女警长",
            "Male blackops 1": "小黑帮 1",
            "Male blackops 2": "小黑帮 2",
            "Male cop": "男警察",
            "Male costguard": "男护卫",
            "Male fireman": "男消防员",
            "Male highway cop": "男公路警察",
            "Male marine 1": "男性海军陆战队 1",
            "Male marine 2": "男性海军陆战队 2",
            "Male marine 3": "男性海军陆战队 3",
            "Male prisonguard": "男保镖",
            "Male ranger": "男骑兵",
            "Male swat": "男特警",
            "Traffic warden": "交通管理员"
        },
        "Session": {
            "All players": "所有玩家",
			"Chat judge": "聊天判决",
			"Watch chat and react options": "观看聊天并做出反应的选项",
			"Player Extras": "玩家额外部分",
			"Spoofing / Logging": "虚假/记录",
			"Session Data": "战局数据",
			"Hosts planned migration queue, once current host leaves 1st in list will then become host": "主机计划迁移队列，一旦当前主机离开列表中的第一个，则将成为主机",
			"Notify and mark nearby hidden": "通知并标记附近的隐形人",
			"This will notify/mark when someone nearby are either OTR or invisible": "当附近有人是雷达匿踪或隐形人时，这将通知/标记",
			"Check players for spoofed data on session load": "在战局加载时检查玩家是否有虚假数据",
			"This will check players every session load instead of checking manually": "这将在每次战局加载时检查玩家，而不是开启就检查",
            "All online player options": "所有在线玩家选项",
			"Auto kick player once host": "成为主机自动踢出玩家",
			"Check players for spoofed data": "检查玩家的虚假数据",
            "Choose what happens to players if they enter your session": "选择当玩家进入你的战局时会发生什么",
			"Crew notify": "帮会通知",
            "Crew notify options": "帮会通知选项",
            "Data management": "数据管理",
			"Force session host every session": "强制获取每个战局的主机",
            "Force session host every session struct": {
                "Force host": "强制获取主机",
                "Force next host": "强制获取下一个主机"
            },
            "Friends": "好友列表",
            "Info spoofer": "虚假信息",
            "Join player by rockstar ID": "通过rockstar ID加入玩家",
            "Join player by social club name": "通过social club名称加入玩家",
			"List of players for infomation and actions": "玩家信息和操纵列表",
            "List of friends for infomation and actions": "好友名单，供您参考和采取行动",
            "Message options": "消息选项 ",
            "Messaging": "消息传递",
            "Name": "虚假名称",
            "Name options": "名称选项",
            "Name spoofer": "虚假名称",
            "SC / RID": "战局追踪",
            "SC/RID target options and converter": "SC / RID目标选项和转换",
            "Host": "战局主机",
            "This options are for script and session host": "此选项适用于脚本和战局主机",
            "Show session host migration queue [session info]": "显示战局主机迁移队列[战局信息]",
            "Notify on cash drops in session": "战局中钱袋掉落通知",
            "Notify on player joins in session": "玩家加入战局时通知",
			"Notify on player joins in session struct": {
                "Detailed Notify": "详细通知",
                "Simple Notify": "简略通知"
            },
            "Once you recieve host the selected player will be kicked": "一旦你成为主机，所选的玩家将被踢出",
            "Open player profile via rockstar ID": "通过rockstar ID打开个人资料",
            "Open player profile via social club name": "通过social club名称打开个人资料",
            "Player history": "历史玩家",
            "Player history options": "历史玩家选项",
            "Players": "在线玩家",
            "Public sessions only - you must have a friend on sc for this to function": "仅公开战局 - 你必须有一个social club的好友",
            "Session overseer": "监督系统",
            "Session starter": "战局启动",
            "Session starting options": "战局启动选项",
            "Show Impulse users that you're using Impulse": "向IMP用户展示你在使用IMP",
            "Show as Impulse": "显示为Impulse",
            "Show as Impulse VIP": "显示为Impulse VIP",
            "Show hidden players on map": "在地图上显示隐藏玩家",
            "Show other Impulse users that you're VIP": "向其他Impulse用户显示您是VIP",
			"Show session host migration queue": "显示战局主机迁移队列",
            "Show session info": "显示战局信息",
            "Show talking players": "显示说话的玩家",
            "Shows off the radar players": "显示雷达匿踪的玩家",
            "Spoof your information for other players and other menus!": "向其他玩家和其他菜单伪装你的信息！",
            "Streamer mode": "横幅模式",
            "Streamer options": "横幅选项 ",
			"This will check the player rids in session, if rid doesnt match it will flag and notify": "这将检查玩家在战局中的RID，如果RID不匹配，它会标记并通知",
            "This will display a notification when a player is joining your session": "当玩家加入您的战局时，将显示一个通知 ",
            "This will display a notification when cash is being created in your session (not circle drops)": "这将在战局中显示掉落钱袋时的通知 (不支持圆形掉落)",
            "This will display how many players are in your session, how many slots are left and who is host": "这将显示您的战局中有多少玩家，还剩多少空位，以及谁是房主",
			"This will display the hosts planned migration queue, once current host leaves 1st in list will then become host": "这将显示主机计划中的迁移队列，一旦当前主机离开列表中的第一位，它将成为主机",
            "This will force next host/session host on lobby load - enable in sp and go online": "强迫下一个主机/战局主机加载战局 - 在故事模式中启用并进入在线模式",
            "This will keep kicking session hosts until you become session host": "这将不断踢出战局主机，直到你成为战局主机",
            "This will open the profile of the r* id you input": "这将打开您输入的r*id的个人资料",
            "This will open the profile of the social club name you input": "这将打开您输入的social club名称的个人资料",
			"Try for session host": "尝试获取战局主机",
            "Utilities to log data in your lobby.": "用于在战局中记录数据的实用程序。"
        },
        "SC / RID": {
            "Click to input a ride of choice and this will search and display the social club name": "点击输入选择的游乐设施，这将搜索并显示social club名称",
            "Click to input a social club name of choice and this will search and display the rid": "点击输入一个选择的social club名称，这将搜索并显示rid",
            "Join player by rockstar ID": "通过rockstar ID加入玩家",
            "Join player by social club name": "通过social club名称加入玩家",
            "Open player profile via rockstar ID": "通过rockstar ID打开玩家资料",
            "Open player profile via social club name": "通过social club名称打开玩家资料",
            "Public sessions only - you must have a friend on sc for this to function": "仅公开战局 - 你必须有一个social club好友",
            "Send friend request via rockstar ID": "通过rockstar ID发送好友请求",
            "Send friend request via social club name": "通过social club名称发送好友请求",
            "Send mp invite via rockstar ID": "通过rockstar ID发送多人游戏邀请",
            "Send mp invite via social club name": "通过social club名称发送多人游戏邀请",
            "Send sc message via rockstar ID": "通过rockstar ID发送social club消息",
            "Send sc message via social club name": "通过social club名称发送social club消息",
            "This wil display the rid for the social club name inputted above": "这将显示上面输入的social club名称的rid",
            "This wil display the social club name for the rid inputted above": "这将显示上面输入的rid的social club名称",
            "This will open the profile of the r* id you input": "这将打开您输入的r*id的玩家资料",
            "This will open the profile of the social club name you input": "这将打开您输入的social club名称的玩家资料",
            "This will send a fake friend request to the selected r* id": "这将向所选的r*id发送一个虚假好友请求",
            "This will send a fake friend request to the selected social club name": "这将向选定的social club名称发送虚假好友请求",
            "This will send a fake mp invite to the selected r* id": "这将向选定的r*id发送一个虚假的多人游戏邀请",
            "This will send a fake mp invite to the selected social club name": "这将向选定的social club名称发送虚假的多人游戏邀请",
            "This will send a social club message to the selected r* id": "这将向选定的r*id发送一条social club消息",
            "This will send a social club message to the selected social club name": "这将向选定的social club名称发送social club消息"
        },
        "Host": {
            "Auto kick player once host": "一旦成为主机自动踢出该玩家",
            "Force script host": "强占脚本主机",
            "Force script host every session": "强占任何战局的脚本主机",
            "Force session host every session": "强占任何战局的主机",
            "Force session host every session struct": {
                "Force host": "强占主机",
                "Force next host": "强占下个主机"
            },
            "Once you receive host the selected player will be kicked": "成为主机后，所选玩家将被踢出",
            "This will force next host/session host on lobby load - enable in sp and go online": "强迫下一个主机/战局主机加载战局 - 在故事模式中启用并进入在线模式",
            "This will force you as script host": "这将迫使您成为脚本主机",
            "This will force you as script host while entering a session": "进入战局时，这将强制您成为脚本主机",
            "This will keep kicking session hosts until you become session host": "这将不断踢出战局主机，直到你成为战局主机",
            "Try for session host": "尝试获取战局主机",
			"You are unable to use this feature while using r* id spoofer": "使用虚假r*id时无法使用此功能",
            "You cannot enable this feature while in online, please leave to sp to enable": "在线时无法启用此功能，请在故事模式启用",
            "You have enabled this feature, to disable please go back to sp": "您已启用此功能，要禁用此功能，请返回故事模式",
			"~c~Try force session host every session~s~": "~c~尝试在每个战局中强占主机~s~"
        },
        "Session Commands": {
            "Chat command cops turn blind eye": "聊天命令警察视而不见",
            "Chat command cops turn blind eye:\n!copsturnblind <on/off>": "聊天命令警察视而不见:\n!copsturnblind <on/off>",
            "Chat command explode session": "聊天命令爆炸战局",
            "Chat command explode session:\n!explodesession": "聊天命令爆炸战局:\n!explodesession",
            "Chat command give weapons": "聊天命令给武器",
            "Chat command give weapons:\n!weapons": "聊天命令给武器:\n!weapons",
            "Chat command kick player": "聊天命令踢玩家",
            "Chat command kick:\n!kick <playername>": "聊天命令踢出:\n!kick <playername>",
            "Chat command money drop": "聊天命令掉钱袋",
            "Chat command money drop:\n!money <on/off>": "聊天命令掉钱袋:\n!money <on/off>",
            "Chat command off the radar": "聊天命令雷达匿踪",
            "Chat command off the radar:\n!offtheradar <on/off>": "聊天命令雷达匿踪:\n!offtheradar <on/off>",
            "Chat command spawn bodyguard": "聊天命令生成保镖",
            "Chat command spawn bodyguard:\n!spawn bodyguard <count>": "聊天命令生成保镖:\n!spawn bodyguard <数量>",
            "Chat command spawn object": "聊天命令生成物体",
            "Chat command spawn object:\n!spawn object <hash/model name>": "聊天命令生成物体:\n!spawn object <hash/model name>",
            "Chat command spawn ped": "聊天命令生成NPC",
            "Chat command spawn ped:\n!spawn ped <hash/model name>": "聊天命令生成NPC:\n!spawn ped <hash/model name>",
            "Chat command spawn vehicle": "聊天命令生成载具",
            "Chat command spawn vehicle:\n!spawn vehicle <hash/model name>": "聊天命令生成载具:\n!spawn vehicle <hash/model name>",
            "Chat command vehicle boost": "聊天命令载具推进",
            "Chat command vehicle boost:\n!vehicle boost": "聊天命令载具推进:\n!vehicle boost",
            "Chat command vehicle godmode": "聊天命令载具无敌",
            "Chat command vehicle godmode:\n!vehicle godmode": "聊天命令载具无敌:\n!vehicle godmode",
			"Chat command vehicle jump": "聊天命令载具跳跃",
            "Chat command vehicle jump:\n!vehicle jump": "聊天命令载具跳跃:\n!vehicle jump",
            "Chat command vehicle repair": "聊天命令载具修理",
            "Chat command vehicle repair:\n!vehicle repair": "聊天命令载具修理:\n!vehicle repair",
            "Chat command vehicle upgrade": "聊天命令载具升级",
            "Chat command vehicle upgrade:\n!vehicle upgrade": "聊天命令载具升级:\n!vehicle upgrade",
            "Chat command weather clear": "聊天命令天气晴朗",
            "Chat command weather clear:\n!weather clear": "聊天命令天气晴朗:\n!weather clear",
            "Chat command weather day": "聊天命令天亮",
            "Chat command weather day:\n!weather day": "聊天命令天亮:\n!weather day",
            "Chat command weather halloween": "聊天命令万圣节天气",
            "Chat command weather halloween:\n!weather halloween": "聊天命令万圣节天气:\n!weather halloween",
            "Chat command weather night": "聊天命令天黑",
            "Chat command weather night:\n!weather night": "聊天命令天黑:\n!weather night",
            "Chat command weather snow": "聊天命令雪天",
            "Chat command weather snow:\n!weather snow": "聊天命令雪天:\n!weather snow",
            "Disable all command options for this player": "禁用该玩家的所有命令选项",
            "Enable all command options for this player": "启用该玩家的所有命令选项",
            "Enable chat commands for lobby": "启用战局聊天命令",
            "General commands": "一般命令",
            "Give global commands": "发出全局命令",
            "Send chat commands list to lobby": "发送聊天命令列表到战局",
            "This will send a message to the lobby with a link to your commands list saying enabled": "这将向战局发送一条消息，其中包含指向您的命令列表的链接，显示已启用",
            "Toggle all commands off": "关闭所有命令",
            "Toggle all commands on": "打开所有命令",
            "Vehicle commands (close-by)": "载具命令（附近）",
            "Weather/time commands": "天气/时间命令"
        },
        "Session Starter": {
            "Auto start new session once player from overseer joins": "当监督系统中的玩家加入时，将自动切换新战局",
            "Auto start session once in singleplayer": "当在故事模式时，将自动启动在线模式",
            "Auto start session once lobby is below player count": "当战局玩家低于，将自动寻找新战局",
            "Lock session": "锁定战局",
            "Lock session settings": "锁定战局设置",
            "Lock lobby": "锁定战局",
            "Lock lobby settings": "锁定战局设置 ",
            "Manual Start": "手动启动",
            "Session type": "战局类型",
            "Session type struct": {
                "Closed Crew": "非公开帮会战局",
                "Closed Friend": "非公开好友战局",
                "Crew": "帮会战局",
                "Find a Friend": "好友战局",
                "Invite Only": "仅邀请战局",
                "Public": "公开战局",
                "Public Solo": "单人公开战局",
                "Solo": "单人战局"
            },
            "Start session": "启动战局",
            "This will change the type of session you will start": "这将更改您将启动的战局类型 ",
            "This will find a new session once a player added to overseer joins your session using warn": "一旦进到监督系统中的玩家战局，将收到警告并寻找一个新的战局",
            "This will find a new session once the player count is below what is selected": "当玩家数量低于所选的数量时，将寻找一个新的战局 ",
            "This will start a public session once you get into singleplayer": "一旦你进入故事模式时，将启动一个公开战局",
            "This will start your chosen session": "这将启动您选择的战局"
        },
        "Friends": {
            "Select friend for list of actions": "选择好友以获取操作列表"
            },
        "Actions": {
            "Join friend": "加入好友",
            "Send message to friend": "发送信息给好友",
            "Open friend profile": "打开好友个人资料",
            "Join selected friend": "加入选择的好友",
            "Send an ingame message to this friend": "发送一条游戏中的信息给这个好友",
            "This will open the profile of the friend you selected": "这将打开你选定好友的个人资料"
            },
        "Session modifications": {
            "Auto kick player once host": "一旦成为主机自动踢出该玩家",
            "Black screen lobby": "黑屏战局",
            "Decrease the lobby hour by 1": "战局时间倒退1小时",
            "Fast day to midnight for lobby": "战局迅速从白天到午夜",
            "Fast transition day to midnight for lobby": "战局迅速从白天过渡到午夜",
            "Increase lobby hour": "战局提前1小时",
            "Increment the lobby hour by 1": "战局时间提前1小时",
            "Lobby weather": "战局天气",
            "Lobby weather struct": {
                "Blizzard": "暴风雪",
                "Clear": "晴天",
                "Clearing": "万里无云",
                "Extra Sunny": "阳光明媚",
                "Foggy": "雾天",
                "Halloween": "万圣节",
                "Neutral": "酸雨",
                "Overcast": "阴天",
                "Rain": "雨天",
                "Smog": "雾天",
                "Snow": "雪天",
                "Snowlight": "下雪之夜",
                "Thunder": "打雷",
                "Xmas": "圣诞节"
            },
            "Lock lobby time to day": "将战局时间锁定在白天",
            "Lock lobby time to midnight": "将战局时间锁定在午夜",
            "Lower lobby hour": "战局倒退1小时",
            "Once you recieve host the selected player will be kicked": "一旦你成为主机，将踢出选定的玩家",
            "Set lobby time to evening": "将战局时间设为晚上",
            "Set lobby time to midnight": "将战局时间设为午夜",
            "Set lobby time to morning": "将战局时间设为早晨",
            "Set lobby time to noon": "将战局时间设为中午",
            "Set lobby weather": "设定战局天气",
            "Set the lobby contrast low that it makes the screen black (doesnt show on your screen)": "在战局降低对比度，使屏幕变黑 (不会显示在你的屏幕上)",
            "Set the lobby weather to snow": "让战局天气下雪",
            "Slow transition day to midnight for lobby": "战局缓缓从白天到午夜",
            "Snow lobby": "战局下雪",
            "Spam day & midnight for lobby": "战局昼夜循环",
            "This will keep kicking session hosts until you become session host": "在你成为战局主机之前，这会一直踢战局主机",
            "Time": "时间",
            "Time Loops": "时间循环",
            "Try for Session Host": "尝试获得战局主机",
            "Weather": "天气"
        },
        "Settings": {
			"Add comma seperator for money": "为钱添加逗号分隔符",
            "Add outline to onscreen elements": "在屏幕中的元素上添加轮廓",
            "Allow gameplay while using mouse": "使用鼠标时允许游戏",
            "Auto disable spectate on death": "自动禁用死亡旁观",
            "Change between measurement types (such as MPH and KPH)": "在测量类型之间切换 (如MPH和KPH)",
			"Open/Close Trainer | Move Trainer/Panels": "打开/关闭菜单|移动菜单/面板",
			"Onscreen Elements": "屏幕元素",
			"Hotkey Options": "快捷键选项",
			"Disable when typing": "打字聊天时禁用",
            "Disable when using sc interface": "在social club界面时禁用",
			"Disable all hotkey triggers": "禁用所有快捷键触发",
			"This will disable hotkeys completely": "这将完全禁用快捷键",
            "This will disable hotkeys when in-game social club is active": "当游戏中的social club处于活动状态时，这将禁用快捷键",
            "This will disable hotkeys when in-game text chat is active": "当游戏中的打字聊天处于活动状态时，这将禁用快捷键",
            "Close all UI windows": "关闭所有用户界面窗口",
            "Close all windows": "关闭所有窗口",
            "Controller open key one": "手柄呼出键一",
            "Controller open key two": "手柄呼出键二",
            "Detach Impulse console": "分离Impulse控制台",
            "Disable controller input": "禁用控制器输入",
            "Disable mouse once trainer is closed": "关闭菜单后禁用鼠标",
            "Disable smooth scroll": "禁用平滑滚动",
            "Edit color of onscreen elements": "编辑屏幕元素的颜色",
            "Edit onscreen element positions": "编辑屏幕上的元素位置",
            "Hide onscreen elements": "隐藏屏幕上的元素",
            "Keep last position on trainer open": "打开菜单选项停留在上次的位置",
            "Language": "语言",
            "Language options": "语言选项",
            "Lock player infobox to only playerlist": "将玩家信息框锁定为仅玩家列表",
            "Max display options on the trainer": "选择菜单选项显示行数",
            "Measurement type": "测量类型",
            "Measurement type struct": {
                "Imperial": "英制",
                "Metric": "公制"
            },
            "Menu theme": "菜单主题",
            "Mouse toggle key": "切换鼠标",
            "Mouse toggle key, used to move the trainer and panels": "切换鼠标，用于移动菜单和面板",
            "Open key": "呼出键",
            "Open/close key for the trainer": "菜单的打开/关闭键",
            "Remove hotkey notify": "删除快捷键通知",
            "This will disable the hotkey enabled/disabled message when using hotkeys": "使用热键时，这将禁用已启用/禁用热键的消息",
            "Remove outline from breaks / scrolling options": "从中断/滚动选项中删除轮廓",
            "Set the first open button for controller [must use both one and two]": "设置手柄的第一个呼出按钮 [必须同时使用一和二]",
            "Set the second open button for controller [must use both one and two]": "设置手柄的第二个呼出按钮 [必须同时使用一和二]",
            "Show screen panel buttons": "显示屏幕面板按钮",
            "Show screen panel buttons struct": {
                "Always": "总是",
                "Never": "从不",
                "When menu is open": "打开菜单时"
            },
            "Speed up smooth scroll": "加快平滑滚动",
            "Theme options": "主题选项",
            "This disable the mouse once trainer has been fully closed": "一旦菜单完全关闭，鼠标将失效",
	    "This will add a comma for money [e.g. 1,232,421]": "这将为金钱添加逗号[例如 1,232,421]",
            "This will add an outline to some onscreen elements from the trainer (etc. FPS)": "这将为菜单的一些屏幕元素添加轮廓 (如FPS等)",
            "This will allow gameplay to be used while using mouse": "这将允许在使用鼠标的同时玩游戏",
            "This will allow the trainer to open at the last location you closed at": "再次打开菜单时，选项依然停留在上次关闭时的位置",
            "This will change the max options that display on the trainer pages - 14 is default": "这将更改菜单页面上显示的最大选项数 - 默认为14",
            "This will disable any controller input for the trainer [to disable use numpad 5]": "这将禁用菜单的任何控制器输入 [禁止使用数字键盘5]",
            "This will disable smooth scrolling": "这将禁用平滑滚动",
            "This will disable spectating options when your ped dies": "当您的角色死亡时，这将禁用观看选项",
            "This will edit the color to some onscreen elements from the trainer (etc. FPS)": "这会将颜色编辑为菜单的一些屏幕元素(如FPS等)",
            "This will free your Impulse console and allow you to close it without crashing the game": "这将释放您的Impulse控制台并允许您关闭它而不会导致游戏崩溃",
            "This will make the infobox only show when scrolling the playerlist (restart game for this to take effect)": "这将使信息框仅在滚动玩家列表时显示 (重启游戏生效)",
            "This will remove the black outlines from breaks and scrolling sliders": "这将从中断和滚动滑块中删除黑色轮廓",
            "This will speed up the smooth scrolling generated by the trainer": "这将加快菜单生成的平滑滚动"
        },
        "Shoot entities": {
            "Enable entity shooting": "启用实体射击",
            "Enable entity shooting with gravity": "启用重力实体射击",
            "Enable gravity vehicle shooting": "启用重力载具射击",
            "Gravity vehicle distance": "重力载具距离",
            "Control the distance between you and the gravity vehicle": "控制您与重力载具之间的距离",
            "Vehicle": "载具",
            "Choose a vehicle to shoot": "选择要射出的载具",
            "Entity type": "实体类型",
            "Entity type struct": {
                "Object": "物体",
                "Ped": "NPC",
                "Vehicle": "载具"
            }
        },
        "Singleplayer Models": {
            "Franklin": "富兰克林",
            "Michael": "麦克",
            "Trevor": "崔佛"
        },
        "Smuggler's Run": null,
        "Sounds": {
            "Alarm": "报警",
            "Alien": "外星人",
            "Beep": "嘟嘟",
            "Brakes": "煞车",
            "Carwash 1": "洗车1",
            "Carwash 2": "洗车2",
            "Carwash 3": "洗车3",
            "Darts Bullseye": "飞镖靶场",
            "EMP": "电磁脉冲",
            "Endless Beep": "无尽的哔哔声",
            "Helicopter": "直升机",
            "Jet Engine": "喷气发动机",
            "Jet Explosions": "喷气爆炸",
            "Key card 1": "钥匙卡1",
            "Key card 2": "钥匙卡2",
            "Leaf blower": "吹风机",
            "Long Scream": "长鸣",
            "Orbital Cannon": "轨道炮",
            "Ring tone 1": "铃声1",
            "Ring tone 2": "铃声2",
            "Scan": "扫瞄",
            "Short Beep": "短蜂鸣",
            "Short Scream": "短促的尖叫",
            "Sound rape": "强暴",
            "Stop all currently playing sounds": "停止所有当前播放的声音",
            "Stop sounds": "停止声音",
            "This will spam the player with explosive sounds": "这会让玩家听到爆炸性的声音",
            "Train Bell": "火车铃",
            "Unlock": "开锁",
            "Whistle": "吹口哨",
            "Yacht Arrive Horn": "游艇抵达号角",
            "Yacht Horn": "游艇喇叭"
        },
        "Spawn": {
            "Add blip": "添加标记",
            "Adds a blip to the spawned vehicle / object to prevent it from disappearing.": "给生成的载具/物体添加标记以免找不到。",
            "Clear spawned objects": "清除生成的物体",
            "Delete all the objects spawned using spawner mode": "删除所有使用创建模式生成的物体",
            "Draw a marker wherever the creator's object is going to be placed": "在将要放置创作的物体位置绘制一个标记",
            "Effective distance": "有效距离",
            "Favorite vehicles": "收藏的载具",
            "Load saved vehicles": "加载保存的载具",
            "Map mods": "地图模型",
            "Object": "物体",
            "Object spawning options": "物体生成选项",
            "Ped": "NPC",
            "Ped spawning options": "NPC生成选项",
            "Save current creation": "保存当前创作",
            "Save the current creation in the map mods folder.": "将当前创建的内容保存在map mods文件夹中",
            "Saved vehicle loading": "加载保存的载具",
            "Spawn Editor": "生成编辑",
            "Spawn favorite vehicles": "生成收藏的载具",
            "Spawner mode": "创建模式",
            "Spawner mode marker": "生成者模式标记",
            "The higher the number, further the marker will go if you want to place objects in the sky instead of the ground.": "如果您要在天空而不是地面上放置物体，数字越高，标记将越远。",
            "This will enter you into a spawning mode that allows you to spawn peds and objects where you aim": "这将使你进入生成模式，允许你在瞄准的地方生成NPC和物体",
            "Vehicle": "载具",
            "Vehicle spawning options": "载具生成选项",
            "You can save and load your creations from the spawning mode!": "您可以从生成模式保存和加载您的创作！"
        },
        "Spawn Favorite Objects": {
            "/Documents/Impulse/Favorite Objects": "/Documents/Impulse/Favorite Objects",
            "Favorited Objects": "收藏的物体",
            "Manage spawned objects": "管理生成的物体",
            "Manage the objects you've spawned": "管理生成的物体",
            "~c~Add objects by toggling on favorite peds in ped spawner": "~c~请添加喜爱的物体"
        },
        "Spawn Favorite Peds": {
            "/Documents/Impulse/Favorite Peds": "/Documents/Impulse/Favorite Peds",
            "Favorited Peds": "收藏的NPC",
            "Manage spawned peds": "管理生成的NPC",
            "Manage the peds you've spawned": "管理生成的NPC",
            "~c~Add peds by toggling on favorite peds in ped spawner": "~c~请添加喜爱的NPC"
        },
        "Spawn Favorite Vehicles": {
            "/Documents/Impulse/Favorite Vehicles": "/Documents/Impulse/Favorite Vehicles",
            "Favorited Vehicles": "收藏的载具",
            "Save current vehicle as a favorite": "将当前载具另存为收藏夹",
            "Save vehicle to favorite list": "将载具保存到收藏夹列表",
            "~c~Add vehicles by toggling on favorite vehicles in vehicle spawner": "~c~请添加喜爱的载具"
        },
        "Spawn object": {
            "All Objects": "所有物体",
            "Custom object input": "输入自定义物体",
            "Input object name or hash (0xXXXXX)": "输入物体名称或哈希值 (0xXXXXX)",
            "Manage favorite objects": "管理收藏夹物体",
            "Manage saved favorite objects": "管理收藏夹已保存的物体",
            "Manage spawned objects": "管理生成的物体",
            "Manage the objects you've spawned": "管理你已经生成的物体",
            "Save spawned objects to favorite list": "将生成的物体保存到收藏夹列表",
            "Search": "搜索",
            "Search for a object model name": "搜索物体模型名称",
            "Spawner settings": "生成设置",
            "This will save the next spawned objects to your favorite list": "这会将下一个生成的物体保存到您的收藏夹列表中"
        },
        "Spawn object settings": {
            "Spawn object with a minimap blip": "生成的物体在小地图会显示一个点",
            "Spawn object with blip": "生成标记的物体",
            "Spawn object with information": "生成带有信息的物体",
            "Spawn ped with particles": "生成带有粒子效果的NPC",
            "Spawn with information": "生成带信息",
            "Spawn with particles": "生成带粒子效果"
        },
        "Spawn ped settings": {
            "Spawn invincible": "生成无敌",
            "Spawn ped with godmode": "生成的NPC是无敌的",
            "Spawn ped with information": "生成的NPC带信息",
            "Spawn ped with minimap blip": "生成的NPC在小地图显示标记",
            "Spawn ped with particles": "生成的NPC带粒子效果",
            "Spawn with blip": "生成带标记",
            "Spawn with information": "生成带信息",
            "Spawn with particles": "生成带粒子效果"
        },
        "Spawn vehicle": {
            "After Hours": "不夜城",
            "Allows spawned vehicle to be added to garage by player (Ensure player has full garage)": "允许玩家将生成的载具添加到车库 (确保玩家车库已满)",
            "Arena War": "竞技场之战",
            "Be My Valentine": "亡命鸳鸯",
            "Beach Bum": "海滩娱乐",
            "Bikers": "狂野飙客",
            "Bikes": "自行车/摩托车",
            "Boats": "船",
            "Business": "商务",
            "Casino": "名钻假日赌场",
            "Casino Heist": "名钻赌场豪劫",
            "Cayo Perico Heist": "佩里科岛抢劫案",
            "Commercial": "商用车",
            "Compact": "小型汽车",
            "Coupe": "轿跑车",
            "Cunning Stunts": "炫炮特技",
            "Cycle": "自行车",
            "DLC vehicles only": "仅DLC载具",
            "Doomsday Heist": "末日豪劫",
            "Emergency": "特种车",
            "Executives and Other Criminals": "权贵天下",
            "Festive Surprise 2014": "节日惊喜 2014",
            "Festive Surprise 2015": "节日惊喜 2015",
            "Finance and Felony": "进出口大亨一",
            "Flying": "飞机/直升机",
            "Freemode Events": "独立日",
            "General": "常规",
            "Gift vehicle": "礼品车",
            "Gunrunning": "军火霸业",
            "Halloween Surprise": "万圣节惊喜",
            "Heists": "抢劫任务",
            "Helicopters": "直升机",
            "High Life": "上流生活",
            "I'm Not a Hipster": "自以为潮",
            "Ill-Gotten Gains Part 1": "不义之财一",
            "Ill-Gotten Gains Part 2": "不义之财二",
            "Import/Export": "进出口大亨二",
            "Independence Day Special": "独立日特别活动",
            "Industrial": "工业用车",
            "Input vehicle name": "输入载具名称",
            "Input vehicle name or hash (0xXXXXX)": "输入车辆名称或哈希值 (0xXXXXX)",
            "January 2016": "2016年1月",
            "Last Team Standing": "团队生存",
            "Lowriders": "跳跳车",
            "Lowriders: Custom Classics": "跳跳车：定制经典",
            "Manage spawned vehicles": "管理生成的载具",
            "Manage the vehicles you've spawned": "管理您生成的载具",
            "Military": "军用车",
            "Misc": "杂项",
            "Motorcycle": "摩托车",
            "Muscle": "肌肉车",
            "Off road": "越野车",
            "Pick only vehicles from DLC": "仅从DLC选择载具",
            "Planes": "飞机",
            "SUV": "SUV",
            "San Andreas Flight School": "圣安地列斯飞行学校",
            "Save spawned vehicles to favorite list": "将生成的载具保存到收藏夹列表",
            "Sedan": "轿车",
            "Service": "服务用车",
            "Smuggler's Run": "走私贩大进击",
            "Spawn invincible": "生成无敌",
            "Spawner settings": "生成设置",
            "Sport": "跑车",
            "Sports classic": "经典跑车",
			"Summer Special": "洛圣都夏日特辑",
            "Super": "超级跑车",
            "Super Sport Series": "南圣安系列赛",
            "This will save the next spawned vehicle to your favorite list": "这会将下一个生成的载具保存到您的收藏夹列表中",
            "Trailer": "列车",
            "Trains": "拖车",
            "Turn the spawned vehicle invincible": "使生成的载具无敌",
            "Utility": "公共事业用车",
            "Valentine's Day Massacre Special": "情人节大屠杀",
            "Van": "厢型车",
            "Vehicles": "载具"
        },
        "Spawn vehicle settings": {
            "Color": "颜色",
            "Default primary vehicle color": "默认的载具主色调",
            "Default secondary vehicle color": "默认的载具副色调",
            "Delete old vehicle": "删除上次生成的载具",
            "Do not spawn with custom colors": "不使用自定义颜色生成",
            "Load the selected theme on startup": "启动时加载选定的主题",
            "Secondary color for vehicles": "载具副色调",
            "Set the primary vehicle color": "设置载具主色调",
            "Spawn fully tuned": "生成满配",
            "Spawn height": "生成高度",
            "Spawn inside vehicle": "生成在载具内",
            "Spawn invincible": "生成无敌",
            "Spawn ped with particles": "生成时带粒子效果",
            "Spawn planes and helicopters in the air": "在空中生成飞机和直升机",
            "Spawn speed": "生成速度",
            "Spawn vehicle with a minimap blip": "生成带标记的载具并在小地图可见",
            "Spawn vehicle with information": "生成包含信息的载具",
            "Spawn with blip": "生成带标记",
            "Spawn with custom license plate text": "生成自定义车牌号",
            "Spawn with information": "生成带信息",
            "Spawn with particles": "生成粒子效果",
            "The height at which your spawned vehicle will be at": "你的载具生成的高度",
            "The speed at which your spawned vehicle will launch": "生成载具的速度",
            "This will leave the vehicle spawn as games default": "这会将生成的载具保留为游戏默认设置"
        },
        "Spoof information": {
            "Choose a previously saved profile!": "选择以前保存的配置文件!",
            "Deaths input": "输入死亡次数",
            "Edit the K/D of choice to spoof to": "编辑虚假的K/D",
            "Edit the deaths of choice to spoof to": "编辑虚假的死亡数量",
            "Edit the kills of choice to spoof to": "编辑虚假的击杀数量",
            "Edit the rank of choice to spoof to": "编辑虚假的等级",
            "Edit the wallet of choice to spoof to": "编辑虚假的金额",
            "Enter profile name: ": "输入配置文件名：",
            "Info Spoofer Profiles": "虚假信息配置文件",
            "Input the name for the profile you're going to save!": "输入要保存的配置文件的名称！",
            "K/D input": "输入K/D",
            "Kills input": "输入击杀次数",
            "Random K/D ratio spoof spam": "随机虚假的K/D",
            "Random choice spoofs": "随机虚假数据",
            "Random rank spoof spam": "随机虚假的等级",
            "Random wallet spoof spam": "随机虚假的金额",
            "Rank input": "输入等级",
			"Save profile!": "保存配置文件！",
            "Save the profile in the profiles folder with the name you gave it!": "用您输入的名称将配置文件保存在配置文件文件夹中！",
            "Set K/D": "设置K/D",
            "Set deaths": "设置死亡次数",
            "Set kills": "设置击杀次数",
            "Set rank": "设置等级",
            "Set the K/D that you would like to spoof too": "设置你想要的虚假K/D",
            "Set the deaths that you would like to spoof too": "设置你想要的虚假死亡次数",
            "Set the kills that you would like to spoof too": "设置你想要的虚假击杀次数",
            "Set the rank that you would like to spoof too": "设置你想要的虚假等级",
            "Set the wallet that you would like to spoof too": "设置你想要的虚假金额",
            "Set wallet": "设置现金额",
            "Wallet input": "输入现金额"
        },
        "Sport": null,
        "Sports classic": null,
        "Stats": {
            "Set!": "设置！",
			"Click to input a stat to edit [E.G. MP0_MONEY_EARN_BIKER_BUSINESS]": "点击输入统计数据进行编辑 [例如：MP0_MONEY_EARN_BIKER_BUSINESS]",
			"Click to input a stat value to increase or decrease by": "单击可输入要增加或减少的统计值",
            "This will determine what type of stat you are editing [Int/Bool/Float]": "这将确定您要编辑的统计信息类型[Int / Bool / Float]",
            "This will set the chosen stat with the type and value selected": "这将使用所选的类型和值设置所选的统计信息",
            "Type:": "类型：",
            "Type: struct": {
                "Bool": "Bool",
                "Float": "Float",
                "Int": "Int"
            },
            "Custom Stat Editor": "自定义统计编辑",
            "Casino Heist Stats": "赌场抢劫统计",
            "Days": "天",
            "Deathmatch losses": "死斗失败场数",
            "Deathmatch wins": "死斗获胜场数",
            "Driving": "驾驶技能",
            "Flying": "飞行技能",
            "Hours": "小时",
            "Lung capacity": "肺活量",
            "Max all stats": "所有技能封顶",
            "Max all stats (if only maxing one then do this in an invite only)": "所有技能封顶 (如果只有一种能力封顶，那么请在邀请战局再执行此操作)",
            "Max driving": "最大驾驶技能",
            "Max flying": "最大飞行技能",
            "Max lung capacity": "最大肺活量",
            "Max shooting": "最大射击技能",
            "Max stamina": "最大体力",
            "Max stealth": "最大潜行",
            "Max strength": "最大力量",
            "Minutes": "分钟",
            "Misc stats": "其他统计",
            "Playtime": "游玩时间",
            "Race losses": "竞速失败场数",
            "Race wins": "竞速获胜场数",
            "Seconds": "秒",
            "Set casino heist target to diamonds": "把赌场抢劫目标定为钻石",
            "Shooting": "射击技能",
            "Stamina": "体力",
            "Stealth": "潜行",
            "Strength": "力量",
            "Team deathmatch losses": "团队生存游戏失败场数",
            "Team deathmatch wins": "团队生存游戏获胜场数",
            "Use this on the first casino heist board to change the target to diamonds": "在第一个赌场抢劫板上使用此按钮将目标更改为钻石",
            "~c~Driving": "~c~驾驶技能",
            "~c~Flying": "~c~飞行技能",
            "~c~Lung capacity": "~c~肺活量",
            "~c~Shooting": "~c~射击技能",
            "~c~Stamina": "~c~体力",
            "~c~Stealth": "~c~潜行",
            "~c~Strength": "~c~力量"
        },
        "Story mode teleports": {
            "Floyd's Apartment": "弗洛伊德的公寓",
            "Franklin's New House": "富兰克林的新房",
            "Franklin's Old House": "富兰克林的老房子",
            "Lester's House": "莱斯特的房子",
            "Michael's House": "麦克的家",
            "Trevor's House ": "崔佛的房子",
            "Trevor's Meth Lab": "崔佛的冰毒实验室",
            "Trevor's Office": "崔佛的办公室",
            "Wayne's Cousin's House": "韦恩的堂兄之家"
        },
        "Streamer Mode": {
            "Change lobby r* ids": "更改战局 r* ids",
            "Change own name": "更改自己的名称",
            "Changes all names to player 1, 2, 3 etc. Requires you to switch lobby.": "将所有玩家名称更改为1、2、3等，需要您切换战局",
            "Changes all rockstar IDs to 1, 2, 3 etc. Requires you to switch lobby.": "将所有Rockstar IDs更改为1、2、3等，要求您切换战局",
            "Changes your own name to match playerlist. Requires you to switch lobby.": "更改您自己的名称以匹配玩家列表，需要您切换战局",
            "Streamer mode": "横幅模式",
			"This will display the name prefix for lobby playernames [default name = player_X]": "这将显示战局玩家名称的前缀[默认名称 = player_X]"
        },
        "Super": null,
        "Super Sport Series": null,
        "TV": {
            "Change channel": "更换频道",
            "Change volume": "调节音量",
            "H": "高度",
            "Rotation": "旋转",
            "This will change the tvs channels": "这将改变电视频道",
            "This will change the tvs volume": "这会改变电视机的音量",
            "This will edit the height for the tv location": "这将编辑电视位置的高度",
            "This will edit the roation for the tv location": "这将编辑电视位置的旋转",
            "This will edit the width for the tv location": "这将编辑电视位置的宽度",
            "This will edit the x axis for the tv location": "这将编辑电视位置的x轴",
            "This will edit the y axis for the tv location": "这将编辑电视位置的y轴",
            "This will turn on the TV": "这将打开电视",
            "Toggle TV": "切换电视",
            "W": "宽度",
            "X": "x轴",
            "Y": "y轴"
        },
        "Talking": {
            "Add wanted level": "添加通缉等级",
            "Add wanted level to the talking players": "给说话的玩家添加通缉等级",
            "Draw the talking players": "显示正在说话的玩家",
            "Explode": "爆炸",
            "Explode the talking players": "爆炸说话的玩家",
            "Show list": "显示列表"
        },
        "Teleport": {
            "Auto teleport with waypoint": "自动传送到标记点",
            "This will auto teleport you to where you place a waypoint on the map": "这将自动将您传送到在地图上标记点的位置",
            "This will teleport all players to the island not in freemode": "这将把所有玩家传送到不是自由模式的岛上",
            "This will teleport you to the island that is not in freemode": "这将把你传送到不是自由模式的岛上",
            "Blips": "目标点",
            "Custom saved locations": "自定义保存的位置",
            "Directional": "定向",
            "Drive the closest vehicle": "驾驶最近的载具",
            "Glitched locations": "BUG位置",
            "IPL Locations": "需要加载的地点",
            "Inside": "室内",
            "Join the closest vehicle": "进入最近的载具",
            "Landmarks": "地标",
            "Load custom locations": "加载自定义位置",
            "Locations": "地点",
            "Nearest car (any free seat)": "传送最近的车（任何空座位）",
            "Nearest car (become driver)": "传送最近的车（成为司机）",
            "Online": "线上",
            "Save current location": "保存当前位置",
            "Save teleport to json file": "保存你当前所在的位置",
            "Set a hotkey for teleporting to your current waypoint": "设置传送快捷键",
            "Story mode locations": "故事模式位置",
            "Teleport all players to Cayo Perico Island": "传送所有玩家到佩里科岛",
            "Teleport all players vehicle to me": "传送所有玩家的载具到我",
            "Teleport forward": "向前传送",
            "Teleport into last driven vehicle where you currently are": "传送最后驾驶的载具到自己并进入",
            "Teleport last driven vehicle to me": "将最后驾驶的载具传送到我",
            "Teleport nearest vehicle to all players": "将最近的载具传送到所有玩家",
            "Teleport the nearest vehicle to all players": "将最近的载具传送到所有玩家",
            "Teleport to Cayo Perico Island": "传送到佩里科岛",
            "Teleport to apartment": "传送到公寓",
            "Teleport to clubhouse": "传送到会所",
            "Teleport to cocaine factory": "传送到可卡因工厂",
            "Teleport to counterfeit cash": "传送到假钞厂",
            "Teleport to enemy crate": "传送到敌方板条箱",
            "Teleport to enemy package": "传送到敌人包裹",
            "Teleport to last driven vehicle": "传送到上次驾驶的载具内",
            "Teleport to meth lab": "传送到冰毒实验室",
            "Teleport to objective": "传送至目标点",
            "Teleport to office": "传送到办公室",
            "Teleport to own crate": "传送到自己的板条箱",
            "Teleport to own package": "传送到自己的包裹",
            "Teleport to personal vehicle": "传送到个人载具",
            "Teleport to weed farm": "传送到杂草农场",
            "Teleport to waypoint": "传送到标记点",
            "Teleport to yacht": "传送到游艇",
            "Teleport transition": "传送过渡动画",
            "Teleport up": "向上传送",
            "Teleports to custom saved locations": "传送到自定义保存的位置",
            "Teleports to IPL locations": "传送到需加载地点",
            "Teleports to glitched locations": "传送到故障地点",
            "Teleports to inside locations": "传送到内部位置",
            "Teleports to landmarks": "传送到地标",
            "Teleports to online locations": "传送到线上专有的位置",
            "Teleports to story mode locations": "传送到故事模式的地点",
            "Use a transition for your teleporting": "开启传送过渡动画",
            "Vehicle": "载具",
            "Waypoint hotkey": "设置传送快捷键"
        },
        "Teleport player": {
            "Apartment Teleports": "公寓传送",
			"Get invite into players apartment": "邀请进入玩家公寓",
			"This will send you an invite into the selected players apartment for you to accept": "这将向您发送一个邀请，让您进入选定的玩家公寓，让您接受",
            "Teleport closeby to the player": "传送到玩家附近",
            "Teleport in players vehicle": "传送进玩家载具里",
            "Teleport player to Cayo Perico Island": "传送玩家到佩里科岛",
            "Teleport players vehicle to me": "传送玩家载具到我",
            "Teleport players vehicle to sea": "传送玩家载具到海上",
            "Teleport players vehicle to waypoint": "传送玩家载具到标记点",
            "Teleport players vehicle to your current waypoint": "将玩家的载具传送到您标记的位置",
            "Teleport to player": "传送到玩家",
            "Teleport within range of player": "传送到玩家附近的范围",
            "Vehicle Teleports": "载具传送"
        },
        "Their vehicle to your vehicle": {
            "Attach": "附加",
            "Detach": "分离",
            "Relative distance": "相对距离",
            "Relative position": "相对位置",
            "Relative position struct": {
                "Back": "后",
                "Front": "前",
                "Left": "左",
                "Right": "右",
                "Top": "上"
            }
        },
        "Theme": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "该名称的文件已存在，请重试",
            "Animated arrows": "动画箭头",
            "Arrows": "箭头",
            "Change height of the option count": "更改选项数的高度",
            "Change the arrow design": "更改箭头设计",
            "Change the font size": "更改字体大小",
            "Change the font type": "更改字体类型",
            "Change the header ontop of the menu - community headers start with [C]": "更改菜单顶部的标题 - 社区标题以[C]开头",
            "Change the position of the infobox": "更改信息框的位置",
            "Change the position of the infoxbox": "更改信息框的位置",
            "Change the position of the trainer": "更改菜单的位置",
            "Change the position of the vehicle image box": "更改载具图像框的位置",
            "Change the width of the menu": "更改菜单的宽度",
            "Colorless toggles": "无色切换",
            "Customize": "定制",
            "Font": "字体",
            "Font size": "字体大小",
            "Footer logo": "底部徽标",
            "Header": "标题",
            "Header transparency": "标题透明度",
            "Infobox Y axis": "信息框Y轴",
            "Infoxbox X axis": "信息框X轴",
            "Load custom headers": "加载自定义标题",
            "Load custom menu headers": "加载自定义菜单标题",
            "Load saved themes": "加载保存的主题",
            "Load themes": "加载主题",
            "Make a certain element of the trainer rainbow color": "让菜单某些部分变为炫彩",
            "Make certain elements of the trainer rainbow color": "让菜单某些部分变为炫彩",
            "Misc": "其他",
            "Noitfy logo": "通知徽标",
            "Option height": "选项高度",
            "Option transparency": "选项透明度",
            "Outline": "轮廓",
            "Primary": "主要的",
            "Primary transparency": "主要的透明度",
            "Rainbow elements of trainer": "炫彩菜单组成部分",
            "Rainbow outline of trainer": "炫彩菜单轮廓",
            "Rainbow scroller of trainer": "炫彩菜单滚动条",
            "Rainbow subheader of trainer": "炫彩菜单副标题",
            "Reset theme": "重置主题",
            "Rest the current menu theme": "静止当前菜单主题",
            "Save theme": "保存主题",
            "Scroller": "滚动条",
            "Selected option highlight": "选择选项高亮显示",
            "Set the menu outline color": "设置菜单轮廓颜色",
            "Set the menu subheader title color": "设置菜单副标题的颜色",
            "Set the menu text color": "设置菜单文字颜色",
            "Set the primary menu color": "设置主要的菜单颜色",
            "Set the trainers header transparency": "设置菜单标题的透明度",
            "Set the trainers option highlight transparency": "设置菜单选项高亮显示的透明度",
            "Set the trainers primary transparency": "设置菜单主要的透明度",
            "Set the trainers sub-header and footer transparency": "设置菜单副标题和底部的透明度",
            "Sub/Footer transparency": "副标题/底部透明度",
            "Subheader": "副标题",
            "Subheader color": "副标题颜色",
            "Subheader title": "副标题字体",
            "Textures": "贴图",
            "This will change the logo the footer of the trainer uses": "这将更改菜单底部的徽标",
            "This will change the logo the trainer notifications use": "这将更改菜单通知上的徽标",
            "Trainer": "菜单",
            "Trainer X axis": "菜单X轴",
            "Trainer Y axis": "菜单Y轴",
            "Trainer text": "菜单字体",
            "Trainer width": "菜单宽度",
            "Transparency": "透明度",
            "Use animated submenu arrows": "使用子菜单动画箭头",
            "Use colorless toggles": "使用无色切换",
            "Vehicle image X axis": "载具图像X轴",
            "Vehicle image Y axis": "载具图像Y轴"
        },
        "Traffic manager": {
            "Boost vehicles": "助推车辆",
            "Chaos": "紊乱",
            "Delete vehicles": "删除载具",
            "Drive vehicles to me": "载具向我开来",
            "Explode vehicles": "爆炸载具",
            "Extra sensory perception": "透视",
            "Fix vehicles": "修理载具",
            "Kickflip vehicles": "翻转载具",
            "Kill driver": "杀死司机",
            "Launch vehicles": "发射载具",
            "No gravity": "没有重力",
            "Normal gravity": "正常重力",
            "Scorch vehicles": "烧焦的载具",
            "Use entity pools to extend the range of these options": "使用实体池扩展这些选项的范围",
            "Use vehicle pools (bigger range)": "使用载具池（更大范围）",
            "Vehicle ESP": "载具透视",
            "Vehicle chaos": "载具紊乱"
        },
        "Trailer": null,
        "Train Options": {
            "Be near a train track when spawning this (Sometimes needs to be pressed twice)": "创建火车时时靠近火车轨道（有时需要按两次）",
            "Chrome Train": "铝合金火车",
            "Chrome the current train carriage": "铝合金涂装当前的火车车厢",
            "Delete Spawned Train": "删除创建的火车",
            "Delete the spawned train": "删除产生的火车",
            "Derail Train": "出轨",
            "Detail your current train from the tracks (still moveable)": "从轨道上脱轨当前的火车（仍可移动）",
            "Drive Nearest Train": "驾驶最近的火车",
            "Drive the nearest train to your ped (be near a train)": "驾驶最近的火车（靠近它）",
            "Exit the train without getting rid of it": "离开火车但不摆脱它",
            "Keyboard Controls": "键盘控制火车",
            "Manually slow down the train": "手动减速火车",
            "Manually speed up the train": "手动加速火车",
            "Quit Train Ride": "离开火车",
            "Slow Down Train": "让火车慢下来",
            "Spawn Train": "创建火车",
            "Speed Up Train": "火车加速",
            "This allows keyboard controls to move the train back and fourth": "这允许键盘控制来回移动火车"
        },
        "Trains": null,
        "Unlocks": {
            "Increase night club popularity": "增加夜总会人气",
            "Inventory": "库存",
            "Max armor": "防弹衣全满",
            "Max fireworks": "烟花全满",
            "Max snacks": "零食全满",
            "Misc": "其他",
            "Modify nightclub sales": "修改夜总会销售",
            "Once activated, buy some special cargo, do mission, goto warehouse, sell cargo, do mission, go back to office.": "激活后，购买一些特殊的货物，执行任务，进入仓库，出售货物，执行任务并返回办公室",
            "Once activated, buy stock, do mission, goto club, sell stock, do mission, go back to club.": "激活后，购买货物，执行任务，回到俱乐部，出售货物，执行任务，返回俱乐部",
            "Once activated, increase your club popularity by any amount": "激活后，您的夜总会人气将提高任意数量",
            "This will modify the sales cooldown & sales prices of your nightclub merch": "这将修改您夜总会商品的销售冷却时间和销售价格",
            "This will perma unlock all bunker research": "这将永久解锁所有地堡研究",
            "Unlock achievements and stats": "解锁成就和统计数据",
            "Unlock all achievements and stats": "解锁所有成就和统计数据",
            "Unlock all bunker research": "解锁所有地堡研究",
            "Unlock all camos and parachutes": "解锁所有迷彩和降落伞",
            "Unlock all casino t-shirts": "解锁所有赌场T恤",
            "Unlock all clothing": "解锁所有衣物",
            "Unlock all hairstyles": "解锁所有发型",
            "Unlock all heists": "解锁所有抢劫任务",
            "Unlock all of the casino related t-shirts!": "解锁所有与赌场相关的T恤！",
            "Unlock all tattoos": "解锁所有纹身",
            "Unlock all vehicle mods": "解锁所有载具改装",
            "Unlock all weapon skins": "解锁所有武器皮肤",
            "Unlock biker stuff clutter": "摩托帮堆满钱",
            "Unlock camos and parachutes": "解锁迷彩和降落伞",
            "Unlock clothing": "解锁衣物",
            "Unlock exclusive t-shirts": "解锁独家T恤",
            "Unlock hairstyles": "解锁发型",
            "Unlock heists": "解除抢劫任务",
            "Unlock office money clutter": "办公室堆满钱",
            "Unlock tattoos": "解锁纹身",
            "Unlock vehicle mods": "解锁载具改装",
            "Unlock weapon skins": "解锁武器皮肤",
			"Unlock all": "解锁全部",
			"This will unlock all the below options and extra unlocks too": "这将解锁以下所有选项，也将额外解锁",
			"Unlock heist items": "解锁抢劫物品",
			"Unlock all heist items": "解锁所有抢劫物品",
            "Vehicles": "载具"
        },
		"Utility": null,
        "VFX Coronas": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Coronas Z bias multiplier": "Coronas Z偏压倍数",
            "Coronas color": "Coronas颜色",
            "Coronas global intensity": "Coronas全球强度",
            "Coronas global screen space expansion": "Coronas全球屏幕空间拓展",
            "Coronas global size": "Coronas全球规模",
            "Coronas rotation speed": "Coronas转速",
            "Coronas size scale paraboloid": "Coronas尺寸规模为抛物面",
            "Coronas water intensity": "Coronas水强度",
            "Coronas water screen space expansion": "Coronas水幕空间扩展",
            "Load coronas VFX settings": "加载coronas VFX设置",
            "Reset coronas VFX": "重置coronas VFX",
            "Save coronas VFX settings": "保存coronas VFX设置"
        },
        "VFX Distant Lights": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Distant end hour": "远端结束时间",
            "Distant lights end hour": "远光结束时间",
            "Distant lights flicker": "远光闪烁",
            "Distant lights min size": "远光最小大小",
            "Distant lights reflection size": "远光反射大小",
            "Distant lights size": "远光大小",
            "Distant lights size upscale": "远光放大比例",
            "Distant lights size upscale reflections": "远光放大了比例反射",
            "Distant lights speed 1": "远光速度 1",
            "Distant lights speed 2": "远光速度 2",
            "Distant lights speed 3": "远光速度 3",
            "Distant lights start hour": "远光开始时间",
            "Distant lights street light end hour": "远光路灯结束时间",
            "Distant lights street light intensity": "路灯路灯强度",
            "Distant lights street light start hour": "远光路灯开始时间",
            "Distant lights twinkle amount": "远光闪烁量",
            "Distant lights twinkle speed": "远光闪烁着速度",
            "Distant lights vehicle light intensity": "远光载具光强度",
            "Distant lights vehicle light z offset": "远光车灯z偏移",
            "Distant start hour": "远端开始时间",
            "Distant street light intensity": "远距离路灯强度",
            "Distant vehicle light intensity": "远车光强度",
            "Distant vehicle light z offset": "远车灯z偏移",
            "Distant vehicle twinkle amount": "远车闪烁量",
            "Distant vehicle twinkle speed": "远距离车辆闪烁速度",
            "Load distant lights VFX settings": "加载远光VFX设置",
            "Reset distant lights VFX": "重置远光VFX",
            "Save distant lights VFX settings": "保存远光VFX设置",
            "Vehicle color 1": "载具颜色 1",
            "Vehicle color 2": "载具颜色 2"
        },
        "VFX Engine": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Corona VFX": "日冕视觉效果",
            "Distant lights VFX": "远处的光视觉效果",
            "Load VFX settings": "加载视觉效果设置",
            "Rain puddles VFX": "雨水坑视觉效果",
            "Reset VFX settings": "重置视觉效果设置",
            "Reset all VFX settings": "重置所有视觉效果设置",
            "Save VFX settings": "保存视觉效果设置",
            "Sky VFX": "天空视觉效果",
            "Tone mapping VFX": "色调映射视觉效果",
            "Traffic light VFX": "红绿灯视觉效果",
            "Train VFX": "火车视觉效果",
            "Vehicle VFX": "车辆视觉效果"
        },
        "VFX Rain Puddles": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Load rain puddles VFX settings": "加载雨水坑视觉效果设置",
            "Puddles depth": "水坑深度",
            "Puddles drop factor": "水坑掉落条件",
            "Puddles max duration": "水坑最长持续时间",
            "Puddles max size": "水坑最大尺寸",
            "Puddles min duration": "水坑持续时间最短",
            "Puddles min size": "水坑最小尺寸",
            "Puddles range": "水坑范围",
            "Puddles ripple speed": "水坑涟漪速度",
            "Puddles ripple strength": "水坑涟漪强度",
            "Puddles scale": "水坑规模",
            "Reset rain puddles VFX": "重置雨水坑视觉效果",
            "Save rain puddles VFX settings": "保存雨水坑视觉效果设置"
        },
        "VFX Sky": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Cloud edge detail scale": "云边细节尺度",
            "Cloud edge speed": "云边速度",
            "Cloud hat speed": "云帽速度",
            "Cloud overlay detail scale": "云叠加细节比例",
            "Large cloud speed": "大云速度",
            "Load sky VFX settings": "加载天空视觉效果设置",
            "Overall cloud speed": "整体云速度",
            "Reset sky VFX": "重置天空视觉效果",
            "Save sky VFX settings": "保存天空视觉特效设置",
            "Small cloud speed": "小云速度"
        },
        "VFX Tone mapping": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Day": "天",
            "Day exposure": "白天曝光",
            "Day filmic A": "白天电影A",
            "Day filmic B": "白天电影B",
            "Day filmic C": "白天电影C",
            "Day filmic D": "白天电影D",
            "Day filmic E": "白天电影E",
            "Day filmic F": "白天电影F",
            "Day filmic W": "白天电影W",
            "Day:   ~c~(W(AW+BC)+DE) / (W(AW+B)+DF) - (E/F)": "Day:   ~c~(W(AW+BC)+DE) / (W(AW+B)+DF) - (E/F)",
            "Equation": "方程",
            "Load tone mapping VFX settings": "加载色调映射VFX设置",
            "Night": "晚",
            "Night exposure": "夜间曝光",
            "Night filmic A": "晚上电影 A",
            "Night filmic B": "晚上电影 B",
            "Night filmic C": "晚上电影 C",
            "Night filmic D": "晚上电影 D",
            "Night filmic E": "晚上电影 E",
            "Night filmic F": "晚上电影 F",
            "Night filmic W": "晚上电影 W",
            "Night: ~c~(W(AW+BC)+DE) / (W(AW+B)+DF) - (E/F)": "Night: ~c~(W(AW+BC)+DE) / (W(AW+B)+DF) - (E/F)",
            "Reset tone mapping VFX": "重置色调映射视觉效果",
            "Save tone mapping VFX settings": "保存色调映射视觉效果设置",
            "Sun exposure": "太阳曝光",
            "The result of the day tone mapping equation": "日调映射方程的结果",
            "The result of the night tone mapping equation": "夜间色调映射方程的结果"
        },
        "VFX Traffic lights": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Load traffic lights VFX settings": "加载红绿灯视觉效果设置",
            "Reset traffic lights VFX": "重置红绿灯视觉效果",
            "Save traffic lights VFX settings": "保存红绿灯视觉效果设置",
            "Traffic light orange": "交通灯橙色",
            "Traffic light red": "交通灯红色",
            "Traffic pedestrian green": "行人绿灯",
            "Traffic pedestrian red": "行人红灯"
        },
        "VFX Trains": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Load trains VFX settings": "加载列车视觉效果设置",
            "Reset trains VFX": "重置列车视觉效果",
            "Save trains VFX settings": "保存列车视觉效果设置",
            "Trains color": "火车颜色",
            "Trains color intensity": "火车颜色强度",
            "Trains intensity": "火车强度"
        },
        "VFX Vehicle": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Fade distance": "淡出距离",
            "Headlight angle": "大灯角度",
            "Headlight distance": "车灯距离",
            "Headlight intensity": "头灯强度",
            "Headlight split": "大灯拆分",
            "Load vehicle VFX settings": "加载车辆视觉效果设置",
            "Neon": "氖",
            "Neon clipping pane height": "霓虹剪裁窗格高度",
            "Neon extended front": "霓虹灯向前扩展",
            "Neon extended sides": "霓虹灯延伸双方",
            "Neon falloff exponent": "霓虹衰减指数",
            "Neon front width": "霓虹灯前宽",
            "Neon intensity": "霓虹强度",
            "Neon radius": "霓虹半径",
            "Neon side width": "霓虹灯边宽",
            "Player headlight distance": "玩家头灯距离",
            "Player headlight exponent": "玩家大灯指数",
            "Player headlight intensity": "玩家头灯强度",
            "Reset vehicle VFX": "重置车辆视觉效果",
            "Save vehicle VFX settings": "保存车辆视觉效果设置"
        },
        "Valentine's Day Massacre Special": null,
        "Van": null,
        "Vehicle": {
            "A file with that name already exists. Try again.": "具有该名称的文件已存在。 再试一次。",
            "Attach ramps": "附加坡道",
            "Auto clean vehicle": "自动清洁载具",
            "Auto flip": "自动翻转",
            "Auto repair": "自动修复",
            "Auto repair your vehicle": "自动维修载具",
            "Auto wash": "自动洗车",
            "Automatically flip your vehicle upright": "自动将载具翻正",
            "Boost vehicle": "推进载具",
            "Burn vehicle shell": "载具烧伤",
            "Burst tires": "爆胎",
            "Cargobob mods": "运输直升机模式",
            "Clean vehicle": "清洁载具",
            "Change plate text": "更改车牌号",
            "Change players plate text": "更改玩家车牌号",
            "Clone vehicle": "克隆载具",
            "Delete vehicle": "删除载具",
            "Dirty": "脏的",
            "Downgrade vehicle": "原厂载具",
            "FIB numberplate": "FIB车牌",
            "Fix vehicle": "修复载具",
            "Freeze vehicle": "冻结载具",
            "Fully tune vehicle": "满改载具",
            "Godmode vehicle": "载具无敌",
            "Ground to earth": "贴地",
            "Horn boost": "喇叭推进",
            "Keep engine on": "保持引擎运转",
            "Keep your engine on": "保持你的引擎一直运转着",
            "Kick from vehicle": "从载具踢出",
            "Kick from vehicle loop": "从载具循环踢出",
            "Kick player from vehicle": "把玩家踢出载具",
            "Kill engine": "破坏引擎",
            "Launch vehicle": "发射载具",
            "Lock doors": "锁住车门",
            "Los Santos Customs": "洛圣都改车王",
            "Make vehicle dirty": "让载具变脏",
            "Movement Modifications": "运动修改",
            "Not in a vehicle": "不在载具内",
            "Numberplate speedometer": "车牌速度表",
            "Onscreen speedometer": "屏幕速度表",
            "Opacity": "不透明度",
            "Phase through vehicles": "载具间无碰撞",
			"Plane landing gear": "飞机起落架",
            "Plane landing gear struct": {
                "Closed": "已关闭",
                "Closing": "关闭中",
                "Open": "已打开",
                "Opening": "打开中"
            },
            "Player can't fall off vehicles": "玩家不会掉出载具",
            "Press Spacebar or LS on Controller to set a blast zone and then press again to nuke area": "在载具中先按空格设置爆炸区域，然后再次按一下该区域就会爆炸",
            "Rainbow paint": "炫彩喷漆",
            "Rainbow paint speed": "炫彩喷漆速度",
            "Rainbow paint struct": {
                "Fade": "渐变",
                "Spam": "快闪"
            },
            "Repair vehicle": "修复载具",
            "Revive engine": "重启引擎",
            "Rotate vehicle": "旋转载具",
            "Save json vehicle": "保存json载具",
            "Save vehicle to json file": "保存json车辆",
            "Seatbelt": "安全带",
            "Set player opacity (local only)": "设置玩家不透明度（仅自己可见）",
            "Set the rainbow paint speed": "设置炫彩喷漆速度",
            "Slingshot vehicle": "弹射载具",
            "Stop vehicle": "停止载具",
			"This will set the planes landing gear": "这将设置飞机的起落架",
            "This will set the seat you are sitting in": "这将设置你坐的座位",
            "This will set your vehicles engine state [Turn off vehicle godmode to use]": "这将设置你载具的发动机[关闭载具无敌使用]",
            "Trolling": "恶搞",
            "Tune vehicle performance": "调整载具性能",
            "Unlock  doors": "解锁车门",
            "Unlock doors": "解锁车门",
            "Vehicle Godmode": "载具无敌",
            "Vehicle Modifications": "载具调整",
            "Vehicle acrobatics": "载具杂技",
            "Vehicle doors": "车门控制",
			"Vehicle engine": "载具引擎",
            "Vehicle engine struct": {
                "Engine Off": "发动机关闭",
                "Engine On": "发动机开启"
            },
            "Vehicle godmode": "载具无敌",
            "Vehicle handling": "载具参数",
            "Vehicle handling data editor": "载具参数编辑",
            "Vehicle invisibility": "载具隐形",
            "Vehicle movement": "载具运动",
            "Vehicle multipliers": "载具乘数",
            "Vehicle no collisions": "载具无碰撞",
            "Vehicle nocollision": "载具无碰撞",
            "Vehicle nuke": "载具核弹",
            "Vehicle particles": "载具特效",
			"Vehicle seats": "载具座位",
			"Vehicle seats struct": {
                "Back Left Passenger": "左后乘客",
                "Back Right Passenger": "右后乘客",
                "Driver": "驾驶位",
                "Extra Passenger 1": "额外乘客1",
                "Extra Passenger 2": "额外乘客2",
                "Extra Passenger 3": "额外乘客3",
                "Extra Passenger 4": "额外乘客4",
                "Front Passenger": "前排乘客"
            },
            "Vehicle weapons": "载具武器",
            "Visuals": "视觉效果",
            "Wash": "清洗",
            "Wheel smoke cycle": "炫彩车轮烟雾"
        },
        "Vehicle acrobatics": {
            "Back flip": "后空翻",
            "Bunny hop": "兔子跳",
            "Do a back flip": "做一个后空翻",
            "Do a bunny hop": "做一个兔子跳",
            "Do a front flip": "做一个前空翻",
            "Do a heel flip": "做一个侧空翻",
            "Do a kick flip": "做一个侧翻",
            "Front flip": "前空翻",
            "Fling your vehicle": "抛起你的载具",
            "Heel flip": "侧空翻",
            "Kick flip": "侧翻",
            "Slingshot": "弹射"
        },
        "Vehicle doors": {
            "Close door struct": {
                "Back Left": "关左后门",
                "Back Right": "关右后门",
                "Front Left": "关左前门",
                "Front Right": "关右前门",
                "Hood": "盖上引擎盖",
                "Trunk": "关后备箱",
                "Trunk Extra": "关附加后备箱"
            },
            "Delete door struct": {
                "Back Left": "左后门",
                "Back Right": "右后门",
                "Front Left": "左前门",
                "Front Right": "右前门",
                "Hood": "引擎盖",
                "Trunk": "后备箱",
                "Trunk Extra": "附加后备箱"
            },
            "Lock doors": "锁车门",
            "Open door struct": {
                "Back Left": "开左后门",
                "Back Right": "开右后门",
                "Front Left": "开左前门",
                "Front Right": "开右前门",
                "Hood": "打开引擎盖",
                "Trunk": "打开后备箱",
                "Trunk Extra": "打开附加后备箱"
            },
            "Unlock doors": "解锁车门"
        },
        "Vehicle handling": {
            "0 = RWD, 0.5 = 4WD, 1 = FWD": "0 = RWD, 0.5 = 4WD, 1 = FWD",
            "Advanced suspension": "高级悬挂",
            "Affects how fast the engine will rev": "影响发动机转速的速度",
            "Amount of gears": "齿轮数量",
            "Anti rollbar force": "防滚杆力",
            "Bike sub-handling data": "自行车子处理数据",
            "Boat sub-handling data": "船子处理数据",
            "Brake force": "制动力",
            "Center of mass offset X": "质量中心偏移X.",
            "Center of mass offset Y": "质量中心偏移Y",
            "Center of mass offset Z": "质量中心偏移Z",
            "Clutch down shift speed multiplier": "离合器下移速度倍增器",
            "Clutch up shift speed multiplier": "离合器升档速度倍增器",
            "Collision damage multiplier": "碰撞伤害改装",
            "Compression damping": "压缩阻尼",
            "Damage": "损伤",
            "Deformation damage multiplier": "变形损伤改装",
            "Down shift speed multiplier": "降档速度倍增器",
            "Drive force": "驱动力",
            "Drive inertia": "驱动惯性",
            "Driven wheels": "驱动轮子",
            "Edit the visual suspension": "编辑悬挂高度",
            "Engine damage multiplier": "发动机损坏倍增器",
            "Flying sub-handling data": "飞行子处理数据",
            "Force": "力",
            "Gears": "齿轮",
            "Handbrake force": "手刹力",
            "Inertia multiplier X": "惯性改装X",
            "Inertia multiplier Y": "惯性改装Y",
            "Inertia multiplier Z": "惯性改装",
            "Info": "信息",
            "Load handling data": "加载处理数据",
            "Lower limit": "下限",
            "Mass": "块",
            "Max steering angle": "最大转向角",
            "Not in a vehicle": "不在载具内",
            "Oil volume": "油量",
            "Petrol volume": "汽油量",
            "Physical": "物理",
            "Rebound damping": "回弹阻尼",
            "Save handling data": "保存处理数据",
            "Save the current handling data": "保存当前的处理数据",
            "Set the wheel size": "设置车轮尺寸",
            "Sub-handling data": "子处理数据",
            "Suspension": "悬挂",
            "Suspension compression damping": "悬架压缩阻尼",
            "Suspension force": "悬架力",
            "Suspension lower limit": "暂停下限",
            "Suspension rebound damping": "悬架回弹阻尼",
            "Suspension upper limit": "暂停上限",
            "Tire surface friction": "轮胎表面摩擦",
            "Traction": "牵引",
            "Traction loss ground distance": "牵引损失地面距离",
            "Traction loss multiplier": "牵引损失改装",
            "Traction reduction at low speed": "低速牵引减速",
            "Transmission": "传输",
            "Up shift speed multiplier": "上移速度倍增器",
            "Upper limit": "上限",
            "Vehicle mass": "车辆质量",
            "Vehicle value": "车辆价值",
            "Weapon damage multiplier": "武器伤害倍增",
            "Wheel size": "车轮尺寸",
            "~c~Not in a vehicle": "~c~不在载具内"
        },
        "Vehicle movement": {
            "Auto drive": "自动驾驶",
            "Autodrive": "自动驾驶",
            "Autodrive speed": "自动驾驶速度",
            "Basic fly speed": "基本飞行速度",
            "Basic fly vehicle": "基本载具飞行",
            "Bike crate rider": "集装箱上的骑手",
            "Boost on horning": "按车喇叭E键推进载具",
            "Boosting": "推进",
            "Brake force": "制动力",
            "Bypass max speed": "车速无上限",
            "Downforce": "下压力",
            "Drift": "漂移",
            "Drift amount": "漂移值",
            "Drift key": "漂移快捷键",
            "Drifting": "飘移",
            "Drive on walls": "在墙上行驶",
            "Drive on water": "在水上行驶",
            "Force": "调节",
            "Horn boost": "喇叭推进",
            "Horn boost speed": "喇叭推进速度",
            "Infinite Boost": "无限推进",
            "Limit the maximum vehicle speed": "限制最高车速",
            "Limit vehicle speed": "限制车速",
            "Limits": "限制",
            "Translation": "Malaika",
            "Lower ride height": "低底盘",
            "Make sure to be on a bike, then angle it to ride": "必须是骑摩托车才有效，然后行驶并抬车头即可",
            "Misc": "其他",
            "Precise fly vehicle": "精确载具飞行",
            "Set the basic fly speed": "设置基本载具飞行速度",
            "Set the drift amount": "设置漂移参数",
            "Set the drift key": "设置漂移键",
            "Set the speed": "设定速度",
            "Set the speed of the horn boost": "设置喇叭推进的速度",
            "Set the vehicles brake force": "设置车辆制动力",
            "Set the vehicles downforce": "设置车辆下压力",
            "Shift start - W forward - A/D to rotate - CTRL/SHIFT to tilt - Space to freeze": "Shift开启，W前进，A/D转弯，CTRL/SHIFT倾斜，空格：不动",
            "Speed": "速度",
            "Speed vehicle": "载具加速",
            "Speed your vehicle using numpad 9 and number 3 || RT and LT": "使用小键盘的9加速载具，而3为急停",
            "Unlimited boost ~c~(R. voltic, Opressor)": "无限助推 ~c~(R. voltic, Opressor)",
            "Vehicle drifting": "载具漂移",
            "Vehicle jump": "载具跳跃",
            "Vehicle speed": "载具加速",
            "W to go forward / S to go backward / Mouse to control direction": "W向前，S后退，鼠标控制方向",
            "Wheelie": "车轮"
        },
        "Vehicle multipliers": {
            "Acceleration": "加速",
            "Brake": "制动",
            "Light": "大灯",
            "RPM": "转速",
            "Set the RPM": "设置转速",
            "Set the light intensity": "设置大灯亮度",
            "Set the torque": "设定扭矩",
            "Suspension": "悬挂",
            "Torque": "扭矩"
        },
        "Vehicle particles": {
            "Enable vehicle particles": "启用载具粒子特效",
            "Exhaust": "排气管",
            "Front left wheel": "左前轮",
            "Front right wheel": "右前轮",
            "Particle size": "粒子大小",
            "Particle type": "粒子类型",
            "Rear left wheel": "左后轮",
            "Rear right wheel": "右后轮",
            "Set particle size": "设置粒子大小",
            "Set particle type": "设置粒子类型"
        },
        "Vehicle weapons": {
            "Bullet speed": "发射速度",
            "Bullet type": "武器类型",
            "Bullet type struct": {
                "Firework": "烟花",
                "Flare": "信号弹",
                "Plane Rocket": "飞机导弹",
                "RPG": "RPG",
                "Snowball": "雪球",
                "Space Rocket": "航天导弹",
                "Tank": "坦克炮"
            },
            "Enable vehicle bullets": "开启载具武器",
            "Enabled": "启用",
            "Guided": "导向线",
            "Set the key": "设置按键",
            "Show where you're aiming": "显示你瞄准的地方",
            "Show who shot the bullet": "显示是谁发射的攻击",
            "Take responsibility": "承担责任",
            "Vehicle weapons key": "载具武器快捷键"
        },
        "Vehicles": null,
        "Vehicles blacklist": {
            "Action": "行动",
            "Action struct": {
                "Delete Vehicle": "删除载具",
                "Kick From Vehicle": "从载具踢出",
                "Teleport To Sea": "传送到海上"
            },
            "Add a vehicle to the blacklist [For vehicle model names look in tooltip box with veh spawner]": "将载具添加到黑名单 [对于车型名称，请在车辆生成器的工具提示框中查找]",
            "Blacklisted Vehicles": "列入黑名单的载具",
            "Choose what happens to blacklisted vehicle": "选择列入黑名单的载具会发生什么",
            "Enable blacklist": "启用黑名单",
            "Enable the vehicles blacklist": "启用载具黑名单",
            "Manual vehicle input": "手动输入载具",
            "Select a vehicle to blacklist from an already precompiled list": "从已经预编译的列表中选择要列入黑名单的载具",
            "Vehicle list": "载具列表"
        },
        "Vision": {
            "Bikers": "飞车党",
            "Black and white": "夜视",
            "Blurry": "模糊",
            "Cops": "警察",
            "Crane cam": "起重机视角",
            "Damage": "受伤",
            "Default": "默认",
            "Dying": "垂死",
            "Hint cam": "提示镜头",
            "Killstreak": "连环杀手",
            "MP spectator cam": "MP观看者视角",
            "Orange": "橙色",
            "Prologue shootout": "序章枪战",
            "Secret camera": "诡秘镜头",
            "Set this vision": "设定这个视觉镜头",
            "Sniper": "狙击",
            "Spectator 1": "观看者 1",
            "Stoned": "喝醉了",
            "Sunglasses": "墨镜",
            "UFO": "UFO",
            "UFO deathray": "UFO死亡激光",
            "Vagos": "迷走神经",
            "Water lab": "水下",
            "White screen": "白屏",
            "Wobbly": "摇摆不定"
        },
        "Visuals": {
            "Aimed information": "瞄准信息",
            "Aiming laser": "瞄准激光",
            "Attach a laser onto your weapon when aiming": "瞄准时将激光附加到武器上",
            "Cartoon effects": "卡通效果",
            "Change the visibility of the weapon in hand": "改变手中武器的可见度",
            "Cross hair": "十字线",
            "Cross hair struct": {
                "Arrow": "箭头",
                "Box": "框",
                "Cross": "交叉",
                "Dot": "点",
                "Holy Cross": "十字架",
                "Middle Finger": "中指",
                "Plus": "加",
                "Reticle": "光罩",
                "Reticle Zoomed": "十字线放大",
                "Star": "星",
                "Target": "目标"
            },
            "Draw a cross hair": "画一个十字线",
            "Edit the height of the weapon in hand": "编辑手中武器的高度",
            "Edit the overall scale of the weapon in hand": "编辑手中武器的大小",
            "Edit the width of the weapon in hand": "编辑武器的宽度",
            "Overall weapon scale": "武器整体大小",
            "Shoot cool cartoon effects": "很酷的卡通效果",
            "Show information on the aimed entity": "显示目标实体的信息",
            "Weapon height": "武器高度",
            "Weapon invisibility": "武器隐形",
            "Weapon width": "武器宽度",
            "You don't have a weapon in hand": "你手边没有武器",
            "~c~You don't have a weapon in hand": "~c~你手里没有武器"
        },
        "Wardrobe": {
            "Add Rockstar logo": "添加R*logo",
            "Add Rockstar logo to outfit": "在服装上添加R*logo",
            "Body Armor": "身体护具",
            "Body Armor variation": "身体护具",
            "Change ear pieces": "换耳部",
            "Change ear pieces variation": "改变耳部的变化",
            "Change face": "脸部装饰",
            "Change face variation": "改变面部",
            "Change glasses": "改变眼镜",
            "Change glasses variation": "改变眼镜",
            "Clear ear pieces": "清除耳部",
            "Clear ear pieces variation": "清除耳部变化",
            "Clear face": "清除面部变化",
            "Clear face variation": "清除面部变化",
            "Clear glasses": "清除眼镜变化",
            "Clear glasses variation": "清除眼镜变化",
            "Components": "部件",
            "Crew Emblem": "帮会标记",
            "Crew Emblem variation": "帮会标记变化",
            "Ear pieces": "耳部",
            "Ears variation": "耳部变化",
            "Extra 1": "额外1",
            "Extra 1 variation": "额外1变化",
            "Face": "面部",
            "Face variation": "面部变化",
            "Get a random outfit": "获取随机服装",
            "Get a random outfit props": "获得随机饰品",
            "Glasses": "眼镜",
            "Glasses variation": "眼镜变化",
            "Hair": "头发",
            "Hair color": "头发颜色",
            "Hair variation": "头发变化",
            "Legs": "腿部",
            "Legs variation": "腿部变化",
            "Load outfits": "加载服装",
            "Load saved outfits": "加载保存的服装",
            "Masks": "面具",
            "Masks variation": "面具变化",
            "Parachute / Misc": "降落伞/杂项",
            "Parachute / Misc variation": "降落伞/杂项变化",
            "Police Uniform": "警服",
            "Props": "道具",
            "Random outfit": "随机服装",
            "Random outfit props": "随机饰品",
            "Save outfit": "保存服装",
            "Set hair color": "设置头发颜色",
            "Shoes": "鞋子",
            "Shoes variation": "鞋子变化",
            "Tops 1": "上衣1",
            "Tops 1 variation": "上衣1变化",
            "Tops 2": "上衣2",
            "Tops 2 variation": "上衣2变化",
            "Torso": "躯干",
            "Torso variation": "躯干变化",
            "Wear police uniform": "穿警察制服"
        },
        "Waypoint": {
            "Explode": "爆炸",
            "Explode at waypoint": "标记点爆炸",
            "Money drop": "掉钱袋",
            "Money drop at waypoint": "标记点掉钱袋",
            "Send police": "派警察",
            "Send police to waypoint": "标记点派警察"
        },
        "Weapon": {
            "Change distance with scrollwheel": "用滚轮调节距离",
            "This will allow you to change the distance from gun for gravity gun with your scrollwheel": "这将使您可以使用滚轮调节被重力控制物与您的距离",
            "Activate dead eye": "激活死神之眼",
            "Aim and explode what you are looking at - use right mouse button / RB": "瞄准并爆炸你正在看的东西 - 使用鼠标右键/RB",
            "Aimbot": "自动瞄准",
            "Aimed Explosive": "瞄准爆炸",
            "Allows you to edit game created explosions": "允许您编辑游戏创建的爆炸",
            "Ammo modifiers": "弹药修改",
			"Auto refill ammo": "自动补充弹药",
			"This will auto max your current weapons ammo when its low": "当它低时，这将自动最大化您当前的武器弹药",
            "Control the distance of the entity from your gun using pickup gun": "使用拾起枪控制实体与您枪的距离",
            "Control the range that pickup gun can pick items up": "控制拾起枪可以拾取物品的范围",
            "Create your own custom gun explosion": "创建自己自定义枪的爆炸",
            "Dead eye": "死神之眼",
            "Destroy ped gun": "消灭NPC枪",
            "Distance from gun": "离枪的距离",
            "Enables you to use weapons in interiors and in passive mode": "使您能够在室内和被动模式下使用武器",
            "Entity movement": "实体运动",
            "Explosion creator": "爆炸创建",
            "Explosion editor": "爆炸编辑",
            "Fire flares": "火柱照明弹",
            "Give weapons etc": "给予武器等",
            "Gravity gun": "重力枪",
            "Infinite ammo": "无限弹药",
            "Kill other people giving credit to someone else, with your weapons!": "用你的武器以别人的名义杀人",
            "Move around entities": "移动实体",
            "Move around entities (first one will hit you)": "移动实体 (第一个会打到你)",
            "No more reloading": "无需装填弹药",
            "No reload": "无需装弹",
            "Nuke sticky bombs": "核爆黏弹",
            "One bullet kills": "一枪杀死",
            "One shot one kill": "一击必杀",
            "Owned triggerbot": "借刀杀人",
            "Pickup gun": "拾起枪",
            "Pickup range": "拾起范围",
            "Rapid fire": "快速射击",
            "Shoot entities": "射出实体",
            "Shoot rapidly": "快速射击",
            "This will kill any ped in one bullet, even ones set into godmode [not players]": "一枪杀死任何NPC，即使开了无敌[对玩家无效]",
            "This will make flares shoot up in fire": "使照明弹喷射火柱",
            "This will make sticky bombs to create a massive explosion on detonation": "这将使黏弹在引爆时产生巨大的爆炸",
            "Visuals": "外观改装",
            "Weapon aimbot": "武器自动瞄准",
            "Weapon ammo modifiers": "武器弹药修改",
            "Weapon edits": "武器编辑",
            "Weapon settings": "武器设置",
            "Weapon visuals": "武器外观改装",
            "Weapons": "武装国度",
            "Display current weapon on back": "当前武器显示在背后",
            "This will display the current weapon you have on hand on your back aswell": "这将使你当前的武器显示在背后",
            "Wormhole gun": "虫洞枪",
            "Wormhole gun struct": {
                "Ground": "地面",
                "Wall": "墙上"
            },
            "Create a set of wormholes and move between them": "创建一组虫洞并在它们之间瞬间移动",
            "Weapons in interiors and passive mode": "在室内和被动模式使用武器"
        },
        "Weapon Edits": {
            "Reload speed": "装弹速度",
            "This will edit your current weapons reload speed": "这将编辑您当前武器的装弹速度",
            "Batch spread": "子弹分散程度",
            "Damage": "伤害",
            "Damage fallOff range max": "最大伤害衰减范围",
            "Damage fallOff range min": "最小伤害衰减范围",
            "Damage time": "伤害时间",
            "Damage time in vehicle": "载具内伤害时间",
            "Damage time in vehicle headShot": "载具内爆头伤害时间",
            "First person FOV recoil": "后坐力",
            "Force": "力",
            "Frag impulse": "碎片脉冲",
            "HeadShot damage modifier player": "对玩家头部伤害编辑",
            "Lightly armoured damage modifier": "护甲伤害编辑",
            "Lock on range": "锁定范围",
            "Max headShot distance player": "玩家最大爆头距离",
            "Min headShot distance player": "玩家最小爆头距离",
            "Network headShot player damage modifier": "玩家网络爆头伤害编辑",
            "Network ped damage modifier": "NPC网络伤害编辑",
            "Network player damage modifier": "玩家网络伤害编辑",
            "Penetration": "穿透",
            "Projectile force": "抛射力",
            "Reload time MP": "换弹时间",
            "Speed": "速度",
            "Spin up time": "启动时间",
            "This will edit your current weapons armoured damage": "编辑你当前的武器装甲伤害",
            "This will edit your current weapons damage": "编辑你当前的武器伤害",
            "This will edit your current weapons damage fallOff range": "编辑你当前的武器伤害衰减范围",
            "This will edit your current weapons damage time": "编辑你当前的武器伤害时间",
            "This will edit your current weapons damage time in vehicle": "编辑你当前武器对载具伤害时间",
            "This will edit your current weapons damage time in vehicle headShot": "编辑你当前武器对载具内爆头伤害时间",
            "This will edit your current weapons first person FOV recoil": "编辑你当前的武器第一人称视野反冲",
            "This will edit your current weapons force": "编辑你当前的武器的力",
            "This will edit your current weapons frag impulse": "编辑你当前的武器碎片冲动",
            "This will edit your current weapons headShot damage": "编辑你当前的武器的爆头伤害",
            "This will edit your current weapons headShot distance": "编辑你当前的武器爆头距离",
            "This will edit your current weapons headShot player damage": "编辑你当前的武器对玩家爆头伤害",
            "This will edit your current weapons lock on range": "编辑你当前的武器锁定范围",
            "This will edit your current weapons ped damage": "编辑你当前的武器对NPC伤害",
            "This will edit your current weapons penetration": "编辑你当前的武器穿透力",
            "This will edit your current weapons player Damage": "编辑你当前武器对玩家的伤害",
            "This will edit your current weapons projectile force": "编辑你当前的武器投射力",
            "This will edit your current weapons reload time": "编辑您当前的武器换子弹时间",
            "This will edit your current weapons speed": "编辑你当前的武器速度",
            "This will edit your current weapons spin up time": "编辑你当前的武器启动时间",
            "This will edit your current weapons spread": "编辑你当前武器的子弹分布",
            "This will edit your current weapons time between shots": "编辑您当前的武器射击间隔时间",
            "This will edit your current weapons vehicle damage": "编辑你当前武器在载具内的伤害",
            "This will edit your current weapons vehicle reload time": "编辑您当前的武器在载具内换子弹时间",
            "This will edit your current weapons weapon range": "编辑你当前的武器射程",
            "Time between shots": "射击间隔时间",
            "Vehicle damage modifier": "载具内伤害编辑",
            "Vehicle reload time": "载具内换弹时间",
            "Weapon range": "武器射程"
        },
        "Weapons": {
            "Camo (all weapons)": "迷彩 (所有武器)",
            "Camo (all weapons) struct": {
                "Army": "军队",
                "Default": "默认",
                "Gold": "金色",
                "Green": "绿色",
                "LSPD": "洛圣都警局色调",
                "Orange": "橙色",
                "Pink": "紫色",
                "Platinum": "白金"
            },
            "Camo (current weapon)": "迷彩 (当前武器)",
            "Camo (current weapon) struct": {
                "Army": "军队",
                "Default": "默认",
                "Gold": "金色",
                "Green": "绿色",
                "LSPD": "洛圣都警局色调",
                "Orange": "橙色",
                "Pink": "紫色",
                "Platinum": "白金"
            },
            "Clear all weapons": "清除所有武器",
            "Clear your inventory": "清除库存",
            "Color Edits": "颜色编辑",
            "Get all weapons": "获得所有武器",
            "Get all weapons every session": "在任何战局获得所有武器",
            "Rainbow Camo (current weapon)": "变色迷彩（当前武器）",
            "Set all weapons camo": "设置所有武器涂装为迷彩",
            "Set the camo of your current weapon": "设置当前武器的涂装为迷彩",
            "Spam rainbow camo": "创建随机迷彩",
            "This will give you all weapons on session load": "加载战局时给你所有武器",
            "Upgrade your current weapon": "升级你当前的武器",
            "Upgrade all weapons every session": "在任何战局升级所有武器",
            "This will upgrade all your weapons on session load": "这将会在加载战局时升级所有武器",
            "Upgrades": "升级",
            "Upgrades (all weapons)": "升级（所有武器）",
            "Upgrades (current weapon)": "升级（当前武器）"
        },
        "Wheels": {
            "Bulletproof wheels": "防弹轮胎",
            "Rear wheels": "后轮",
            "Set your vehicles wheels to bulletproof": "将您的车轮设置为防弹",
            "Tire smoke": "轮胎烟雾",
            "Tire smoke color": "轮胎烟雾颜色",
            "Vehicle tire smoke color": "车胎烟雾颜色",
            "Wheel type": "轮胎类型",
            "Wheel type struct": {
                "Benny Wheels": "本尼原创",
                "Benny Wheels 2": "本尼订制",
                "Bike Wheels": "摩托车",
                "High end": "高档车",
                "Lowrider": "低底盘车",
                "Muscle": "肌肉车",
                "Offroad": "越野车",
                "Race": "赛车",
                "SUV": "SUV",
                "Sport": "运动跑车",
                "Tuner": "改装车"
            },
            "Wheels": "车轮"
        },
        "World": {
            "Add hour": "前进一小时",
            "Alter gravity": "改变重力",
            "Amount of peds on the street": "街上的行人数量",
            "Amount of vehicles on the street": "街上的载具数量",
            "Attracts entities": "吸引实体",
            "Auto pilot": "自动驾驶",
            "Auto pilot options": "自动驾驶选项",
            "Blackhole": "黑洞",
            "Blackout": "停电",
            "Blackout all ingame lights": "熄灭所有灯光",
            "Bodyguards creator": "创建保镖",
            "Change the timeScale (local)": "更改时间流逝速度（本地）",
            "Change the wave intensity": "改变海浪强度",
            "Clear Area": "清除区域",
            "Clear area of everything": "清除区域一切",
            "Clear area of objects": "清除区域物体",
            "Clear area of peds": "清除区域NPC",
            "Clear area of police": "清除区域警察",
            "Clear area of vehicles": "清除区域载具",
            "Clear radius": "清除半径",
            "Clear the area around you of everything": "清除你周围区域的一切",
            "Clear the area around you of objects": "清除你周围区域的物体",
            "Clear the area around you of peds": "清除你周围区域的NPC",
            "Clear the area around you of police": "清除你周围区域的警察",
            "Clear the area around you of vehicles": "清除你周围区域的载具",
            "Clear water": "清澈见底",
            "Control the radius of the clear area": "控制清除区域的半径",
            "Control the wind speed": "控制风速",
            "Create custom bodyguards": "创建自定义保镖",
            "Decrement the hour by 1": "减少1小时",
            "Density": "密度",
            "Disable the ocean": "禁用海水",
            "Drawable editor": "物体编辑",
            "Edit non-editable models": "编辑不可编辑的模型",
            "Edit the foam water has ingame": "编辑游戏中有泡沫的水",
            "Edit the light falloff water has ingame": "编辑游戏中水中灯光衰减",
            "Edit the ripples water has ingame": "编辑游戏中水的涟漪",
            "Exclude me (next spawn)": "排除我 (下次生成)",
            "Exclude me from the turret aiming system (on the next turret)": "将我排除在炮塔瞄准系统之外 (在下一个炮塔上)",
            "Freely blacklist vehicles": "自定义载具黑名单",
            "Freeze the time": "冻结时间",
            "Freeze time": "冻结时间",
            "Gravity": "重力",
            "Gravity struct": {
                "Low": "低",
                "Lower": "沉",
                "Normal": "正常",
                "Off": "关"
            },
            "Ground snow": "地面积雪",
            "Increment the hour by 1": "增加1小时",
            "Insurgent entourage": "叛乱分子车队",
            "Local Time": "本地时间",
            "Make the roads slippy": "使道路湿滑",
            "Manage local weather": "管理本地天气",
            "Manage peds": "管理NPC",
            "Manage traffic": "管理交通",
            "Misc": "其他",
            "Nearby": "附近",
            "Nearby options": "附近选项",
            "No Snow": "没有雪",
            "Ocean Foam Scale": "海水泡沫比例",
            "Ped density": "NPC密度",
            "Pedestrian manager": "行人管理",
            "Remove hour": "倒退一小时",
            "Ripple scale": "波纹系数",
            "Road slipperiness": "道路打滑",
            "Select the target the turret you spawn next will aim at": "选择您接下来生成的炮塔要瞄准的目标",
            "Select the weapon the turret you spawn next will use": "选择您接下来生成的炮塔将使用的武器",
            "Sentry": "炮塔",
            "Snow!": "下雪！",
            "Spawn a turret where your character is": "在你的角色所在的地方生成一个炮塔",
            "Spawn turret on current position": "在当前位置生成炮塔",
            "Specular Falloff": "镜面反射",
            "Sync the games time with your computer time": "将游戏时间与计算机时间同步",
            "Sync with system time": "与系统时间同步",
            "Target": "目标",
            "Target struct": {
                "Everything": "一切",
                "Peds": "NPC",
                "Players": "玩家",
                "Vehicles": "载具"
            },
            "This will spawn a driver and goons for you to bring to a waypoint": "这将生成一名司机和叛乱车队，带您到标记点",
            "This will turn off the snow the game forces during the winter times": "这将关闭游戏在圣诞节时间的下雪天气",
            "Timescale": "时间速度",
            "Traffic density": "交通密度",
            "Traffic manager": "交通管理",
            "Turn off ocean": "抽干海水",
            "VFX engine": "VFX引擎",
            "Vehicles blacklist": "载具黑名单",
            "Visual effects engine options": "视觉效果引擎选项",
            "Water": "水",
            "Water Tune": "调整水",
            "Wave intensity": "波浪强度",
            "Waypoint": "标记点",
            "Waypoint options": "标记点选项",
            "Weapon selection": "武器选择",
            "Weapon selection struct": {
                "Air Defence": "防空",
                "Assault Shotgun": "突击散弹枪",
                "Fire Extinguisher": "灭火器",
                "Minigun": "火神机枪",
                "RPG": "火箭炮",
                "Railgun": "电磁步枪",
                "Snowball": "雪球"
            },
            "Weather": "天气",
            "Wind speed": "风速"
        },
        "XML vehicles": {
            "Delete last creation": "删除上一个创建",
            "Delete the previously created XML creation": "删除先前创建的XML创作物",
            "Spawn objects with collision": "生成的物体能碰撞",
            "Spawn the creation with collision": "生成的创作物能碰撞（为实体）"
        },
        "You to their vehicle": {
            "Attach": "连接",
            "Detach": "分离",
            "Position - Height (Z)": "位置 - 高度（Z）",
            "Position - Horizontal (X)": "位置 - 水平（X）",
            "Position - Vertical (Y)": "位置 - 垂直（Y）",
            "Position X": "位置 X",
            "Position Y": "位置 Y",
            "Position Z": "位置 Z",
            "Precision": "位置",
            "Rotation - Pitch (Vertical)": "旋转 - 俯仰（垂直）",
            "Rotation - Roll (Side)": "旋转 - 滚动（侧面）",
            "Rotation - Yaw (Heading)": "旋转 - 偏航（标题）",
            "Rotation pitch": "旋转倾斜",
            "Rotation roll": "旋转转动",
            "Rotation yaw": "旋转偏移"
        },
        "You to them": {
            "Attach": "连接",
            "Attach to back": "贴在后面",
            "Attach to players back": "附加到玩家背面",
            "Attach to players shoulders": "贴在玩家肩膀上",
            "Attach to shoulder": "贴在肩上",
            "Detach": "分离",
            "Position - Height (Z)": "位置 - 高度（Z）",
            "Position - Horizontal (X)": "位置 - 水平（X）",
            "Position - Vertical (Y)": "位置 - 垂直（Y）",
            "Position X": "位置 X",
            "Position Y": "位置 Y",
            "Position Z": "位置 Z",
            "Precision": "位置",
            "Rotation - Pitch (Vertical)": "旋转 - 俯仰（垂直）",
            "Rotation - Roll (Side)": "旋转 - 滚动（侧面）",
            "Rotation - Yaw (Heading)": "旋转 - 偏航（标题）",
            "Rotation pitch": "旋转倾斜",
            "Rotation roll": "旋转转动",
            "Rotation yaw": "旋转偏移"
        },
        "Your vehicle to their vehicle": {
            "Attach": "连接",
            "Detach": "分离",
            "Relative distance": "相对距离",
            "Relative position": "相对位置"
        },
        "json vehicles": {
            "Add vehicles to ./Documents/Impulse/Vehicles": "将载具添加到./Documents/Impulse/Vehicles",
            "~c~Add vehicles to ./Documents/Impulse/Vehicles": "~c~将载具添加到./Documents/Impulse/vehicles"
        },
        "misc": {
            "Ammo": "弹药",
            "Armor": "防弹衣",
            "Bank": "银行",
            "CPU brand": "CPU品牌",
            "CPU speed": "CPU速度",
            "Cash": "现金",
            "Client": "客户机",
            "Clubhouse": "会所",
            "Crew": "帮会",
            "Cutscene": "过场动画",
            "Dead": "死亡",
            "DirectX version": "DirectX版本",
            "Distance": "距离",
            "East": "东",
            "Friend": "好友",
            "Friend count": "好友数",
            "Full": "满",
            "GPU": "GPU",
            "Game build": "游戏构建",
            "Game language": "游戏语言",
            "Gender": "性别",
            "Godmode": "无敌",
            "Heading": "面向",
            "Health": "生命值",
            "Host": "主机",
            "IP": "IP",
            "In air": "在空中",
            "In interior": "在室内",
            "Input too short": "输入过短",
            "Invalid number": "无效号码",
            "Invisible": "隐身",
            "K/D": "K/D",
            "Me": "我",
            "Male": "男",
            "Female": "女",
            "Modded model": "模型",
            "Modder": "作弊者",
            "Motherboard": "主板",
            "Nearest to": "最接近",
            "No": "否",
            "None": "无",
            "North": "北",
            "Not in a vehicle": "不在车里",
            "Off the radar": "雷达匿踪",
            "Office": "办公室",
            "Office Garages": "办公室车库",
            "Office garages": "办公室车库",
            "Online version": "在线版本",
            "Operating system": "操作系统",
            "Passive": "被动模式",
            "Paused": "暂停游戏",
            "Player id": "玩家ID",
            "Player left": "玩家离开",
            "Press backspace to delete hotkey": "按backspace删除快捷键",
            "Properties": "性能",
            "Property #2": "性能 #2",
            "Property #3": "性能 #3",
            "Property #4": "性能 #4",
            "R* ID": "R* ID",
            "R* ID spoofed": "虚假R* ID",
            "Rank": "等级",
            "Real R* ID": "真实R* ID",
            "Social Club Name": "Social Club名称",
            "Social club email": "Social club邮箱",
            "Social club name": "Social club名称",
            "Social club version": "Social club版本",
            "South": "南",
            "Speed (KMH)": "速度 (KMH)",
            "Status": "状态",
            "Street": "街道",
            "Test": "测试",
            "Toggle cursor off": "关闭光标",
            "Toggle cursor on": "打开光标",
            "Typing": "正在打字",
            "Vehicle": "载具",
            "Vehicle godmode": "载具无敌",
            "Voted for kick": "投票踢出",
            "Vram": "显存",
            "Wanted level": "通缉等级",
            "Weapon": "武器",
            "West": "西",
            "Yes": "是",
            "Zone": "区域",
            "~c~Unknown~s~": "~c~未知~s~"
        },
        "panel": {
            "Chat": "猫（聊天记录)",
            "Hotkeys": "译（保存的快捷键）",
            "Log": "软（日志）",
            "Profiler": "翻（简介）",
            "System data": "的（系统数据）"
        },
        "submenu names": {
            "Aimbot": "自动瞄准",
            "All players": "所有玩家",
            "Ammo modifiers": "子弹编辑",
            "Animal Models": "动物模型",
            "Animations": "动作",
            "Attach to player": "附加到玩家",
            "Attachment": "附加",
            "Attachment protections": "附加保护",
            "Attachments": "附加",
            "Auto Pilot": "自动驾驶",
            "Bike handling": "自行车处理",
            "Blackhole": "黑洞",
            "Block all protections": "阻止所有保护",
            "Boat handling": "船只处理",
            "Bodyguards Creator": "保镖创造",
            "Cargobob": "运兵直升机",
            "Chat commands": "聊天命令",
            "Choose a vehicle to add to the blacklist": "选择要添加到黑名单中的载具",
            "Choose player to kick once host": "一旦成为主机踢出选定的玩家",
            "Crash Protection Settings": "崩溃保护设置",
            "Custom Teleports": "自定义传送",
            "Custom headers": "自定义标题",
            "DLC vehicles only": "仅限DLC载具",
            "Data dumping": "数据转储",
            "Disable Actions": "禁用行动",
            "Disables": "禁用",
            "Drawable editor": "物体编辑器",
            "Drops": "掉落",
            "Edit Onscreen Elements": "编辑屏幕元素",
            "Edit closest drawable": "编辑最近的物体",
            "Edit your bodyguards": "编辑你的保镖",
            "Entity manager": "实体管理",
            "Event reactions": "事件反应",
            "Excludes": "排除",
            "Explosion Creator": "爆炸创建",
            "Explosion Editor": "爆炸编辑",
            "Extra sensory perception": "透视",
            "Flags": "旗帜",
            "Flying handling": "飞行处理",
            "Glitched teleports": "闪光传送",
            "Globals": "全图",
            "Griefing": "恶搞",
            "Hide Onscreen Elements": "隐藏屏幕元素",
            "Home": "家",
            "Hud Editor": "Hud编辑",
            "INI vehicle": "INI载具",
            "IP Spoofing": "虚假IP",
            "IPL teleports": "IPL传送",
            "Inside teleports": "内部传送",
            "KD": "KD",
            "Landmarks teleports": "地标传送",
            "Languages": "语言",
            "Lights": "灯",
            "Load handling data": "负荷处理数据",
            "Load language": "载入语言",
            "Load outfit": "载入服装",
            "Load themes": "载入主题",
            "Loading": "载入中",
            "Local Weather Manager": "本地天气管理",
            "Lock Session": "锁定战局",
            "Los Santos Customs": "洛圣都改车王",
            "Map mods": "地图模型",
            "Messenging": "捣乱",
            "Misc protections": "其他保护",
            "Miscellaneous": "其他",
            "Model": "模型",
            "Model Swapping": "模型替换",
            "Money": "金钱",
            "Most Used Models": "最常用的模型",
            "Movement": "移动",
            "Name": "名称",
            "Nearby options": "附近选项",
            "Network event protections": "网络事件保护",
            "Objects": "物体",
            "Online location teleports": "在线位置传送",
            "Overseer": "监督系统",
            "Owned forcefield": "力场嫁祸",
            "Owned triggerbot": "栽赃陷害武器",
            "Particles": "粒子",
            "Peaceful": "友好",
            "Ped": "NPC",
            "Ped manager": "NPC管理",
            "Peds": "NPC",
            "Performance": "性能",
            "Plates": "车牌",
            "Player": "玩家",
            "Player History": "玩家历史记录",
            "Player vehicle": "玩家载具",
            "Players": "玩家",
            "Presence protection": "显示保护",
            "Preset names": "预设名称",
            "Presets": "预设",
            "Protection": "保护",
            "Quick Actions": "快速行动",
            "R* ID Spoofing": "虚假R* ID",
            "Ramps": "坡道",
            "Recovery": "恢复",
            "Remote": "远程",
            "Remove or add players": "删除或添加玩家",
            "Report stats": "报告统计",
            "Requests": "请求",
            "Respray": "重新喷漆",
            "Script event protections": "脚本事件保护",
            "ScriptHookV": "插件",
            "Select what to do": "选择要做的事",
            "Service Models": "服务模型",
            "Session": "战局",
            "Session Starter": "战局启动",
            "Session modifications": "战局修改",
            "Settings": "设置",
            "Shoot entities": "射击实体",
            "Singleplayer Models": "故事模式",
            "Sounds": "声音",
            "Spawn": "生成",
            "Spawn Favorite Objects": "生成喜欢的物体",
            "Spawn Favorite Peds": "生成喜欢的NPC",
            "Spawn Favorite Vehicles": "生成喜欢的载具",
            "Spawn object": "生成物体",
            "Spawn object settings": "生成物体设置",
            "Spawn ped settings": "生成NPC设置",
            "Spawn vehicle": "生成载具",
            "Spawn vehicle settings": "生成载具设置",
            "Spoof information": "虚假信息",
            "Stats": "统计",
            "Story mode teleports": "故事模式传送",
            "Streamer Mode": "横幅模式",
            "Swapped models": "替换模型",
            "TV": "TV",
            "Talking": "正在说话",
            "Teleport": "传送",
            "Teleport player": "传送玩家",
            "Their vehicle to your vehicle": "他们的载具到你的载具",
            "Theme": "主题",
            "Traffic manager": "交通管理",
            "Train Options": "火车选项",
            "Tuneables": "可调谐",
            "Unlocks": "解锁",
            "VFX Coronas": "视觉特效电晕",
            "VFX Distant Lights": "视觉特效灯",
            "VFX Engine": "VFX引擎",
            "VFX Rain Puddles": "VFX雨水坑",
            "VFX Sky": "VFX天空",
            "VFX Tone mapping": "VFX音调映射",
            "VFX Traffic lights": "VFX交通灯",
            "VFX Trains": "视觉特效火车",
            "VFX Vehicle": "特效车",
            "Vehicle": "载具",
            "Vehicle acrobatics": "载具杂技",
            "Vehicle doors": "载具门",
            "Vehicle handling": "载具参数",
            "Vehicle movement": "载具运动",
            "Vehicle multipliers": "载具倍增",
            "Vehicle particles": "载具粒子",
            "Vehicle weapons": "载具武器",
            "Vehicles": "载具",
            "Vehicles blacklist": "载具黑名单",
            "Vision": "视野",
            "Visuals": "视觉效果",
            "Wardrobe": "衣柜",
            "Waypoint": "导航点",
            "Weapon": "武器",
            "Weapon Edits": "武器编辑",
            "Weapons": "武器",
            "Wheels": "车轮",
            "World": "世界",
            "XML vehicles": "XML载具",
            "You to their vehicle": "你到他们的载具",
            "You to them": "你到他们",
            "Your vehicle to their vehicle": "你的载具到他们的载具",
            "json vehicles": "json载具"
        },
        "windows": {
            "Drawable": "可拖拽"
        }
    }
}